<!DOCTYPE html>
<html lang="fr-FR">
<head>
    <link rel="dns-prefetch" href="//scripts.static-od.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//c0.lestechnophiles.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//c1.lestechnophiles.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//c2.lestechnophiles.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//fonts.googleapis.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//unpkg.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//cache.consentframework.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//cdn.onesignal.com/" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//stats.humanoid.fr" />
    <link rel="preconnect" href="https://fonts.gstatic.com/" crossorigin>

    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" id="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=yes" />

    

    
    <link rel="profile" href="http://gmpg.org/xfn/11" />
    <link rel="pingback" href="https://www.frandroid.com/xmlrpc.php" />


                <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/686a1d34895c08b3b9a4.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/c9a06e4533449728bc57.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/b38b12f7fc31eee61362.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/5758fad3ea9da5806d50.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/d12d151fcc941dfae680.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/89f5ae13073b5adc8780.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/597e201023bc6774c535.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/7dbcc8a5ea2289d83f65.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/db9a3e0ba7eaea32e5f5.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/091b209546e16313fd4f.woff2"/>
            <link rel="preload" as="font" type="font/woff2" crossOrigin="anonymous" href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/fonts/b71748ae4f80ec8c014d.woff2"/>
    
    <link href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/styles/frandroid-v2b98854e72b17fb886ff.css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css" />
            <link href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/styles/single-v8ea56956af760036c8bb.css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css" />    
    
    <meta name="apple-mobile-web-app-title" content="Frandroid">
    <meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
    <meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black-translucent">
    <link rel="manifest" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/pwa-manifest.json">

            <meta name="news_keyword" content="Bons plans, Bons plans audio, Bons Plans Forfait Mobile, Bons plans objets connectÃ©s, Bons plans PC portables, Bons plans smartphones, Bons plans tablettes, Bons plans TV, French Days 2021" />
    
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=Edge" /><script type="text/javascript">(window.NREUM||(NREUM={})).loader_config={licenseKey:"NRJS-7c13ac9d48a4fd92429",applicationID:"53579188"};window.NREUM||(NREUM={}),__nr_require=function(t,e,n){function r(n){if(!e[n]){var i=e[n]={exports:{}};t[n][0].call(i.exports,function(e){var i=t[n][1][e];return r(i||e)},i,i.exports)}return e[n].exports}if("function"==typeof __nr_require)return __nr_require;for(var i=0;i<n.length;i++)r(n[i]);return r}({1:[function(t,e,n){function r(){}function i(t,e,n){return function(){return o(t,[u.now()].concat(f(arguments)),e?null:this,n),e?void 0:this}}var o=t("handle"),a=t(8),f=t(9),c=t("ee").get("tracer"),u=t("loader"),s=NREUM;"undefined"==typeof window.newrelic&&(newrelic=s);var d=["setPageViewName","setCustomAttribute","setErrorHandler","finished","addToTrace","inlineHit","addRelease"],p="api-",l=p+"ixn-";a(d,function(t,e){s[e]=i(p+e,!0,"api")}),s.addPageAction=i(p+"addPageAction",!0),s.setCurrentRouteName=i(p+"routeName",!0),e.exports=newrelic,s.interaction=function(){return(new r).get()};var m=r.prototype={createTracer:function(t,e){var n={},r=this,i="function"==typeof e;return o(l+"tracer",[u.now(),t,n],r),function(){if(c.emit((i?"":"no-")+"fn-start",[u.now(),r,i],n),i)try{return e.apply(this,arguments)}catch(t){throw c.emit("fn-err",[arguments,this,t],n),t}finally{c.emit("fn-end",[u.now()],n)}}}};a("actionText,setName,setAttribute,save,ignore,onEnd,getContext,end,get".split(","),function(t,e){m[e]=i(l+e)}),newrelic.noticeError=function(t,e){"string"==typeof t&&(t=new Error(t)),o("err",[t,u.now(),!1,e])}},{}],2:[function(t,e,n){function r(t){if(NREUM.init){for(var e=NREUM.init,n=t.split("."),r=0;r<n.length-1;r++)if(e=e[n[r]],"object"!=typeof e)return;return e=e[n[n.length-1]]}}e.exports={getConfiguration:r}},{}],3:[function(t,e,n){function r(){return f.exists&&performance.now?Math.round(performance.now()):(o=Math.max((new Date).getTime(),o))-a}function i(){return o}var o=(new Date).getTime(),a=o,f=t(10);e.exports=r,e.exports.offset=a,e.exports.getLastTimestamp=i},{}],4:[function(t,e,n){function r(t){return!(!t||!t.protocol||"file:"===t.protocol)}e.exports=r},{}],5:[function(t,e,n){function r(t,e){var n=t.getEntries();n.forEach(function(t){"first-paint"===t.name?d("timing",["fp",Math.floor(t.startTime)]):"first-contentful-paint"===t.name&&d("timing",["fcp",Math.floor(t.startTime)])})}function i(t,e){var n=t.getEntries();n.length>0&&d("lcp",[n[n.length-1]])}function o(t){t.getEntries().forEach(function(t){t.hadRecentInput||d("cls",[t])})}function a(t){if(t instanceof m&&!g){var e=Math.round(t.timeStamp),n={type:t.type};e<=p.now()?n.fid=p.now()-e:e>p.offset&&e<=Date.now()?(e-=p.offset,n.fid=p.now()-e):e=p.now(),g=!0,d("timing",["fi",e,n])}}function f(t){"hidden"===t&&d("pageHide",[p.now()])}if(!("init"in NREUM&&"page_view_timing"in NREUM.init&&"enabled"in NREUM.init.page_view_timing&&NREUM.init.page_view_timing.enabled===!1)){var c,u,s,d=t("handle"),p=t("loader"),l=t(7),m=NREUM.o.EV;if("PerformanceObserver"in window&&"function"==typeof window.PerformanceObserver){c=new PerformanceObserver(r);try{c.observe({entryTypes:["paint"]})}catch(v){}u=new PerformanceObserver(i);try{u.observe({entryTypes:["largest-contentful-paint"]})}catch(v){}s=new PerformanceObserver(o);try{s.observe({type:"layout-shift",buffered:!0})}catch(v){}}if("addEventListener"in document){var g=!1,h=["click","keydown","mousedown","pointerdown","touchstart"];h.forEach(function(t){document.addEventListener(t,a,!1)})}l(f)}},{}],6:[function(t,e,n){function r(t,e){if(!i)return!1;if(t!==i)return!1;if(!e)return!0;if(!o)return!1;for(var n=o.split("."),r=e.split("."),a=0;a<r.length;a++)if(r[a]!==n[a])return!1;return!0}var i=null,o=null,a=/Version\/(\S+)\s+Safari/;if(navigator.userAgent){var f=navigator.userAgent,c=f.match(a);c&&f.indexOf("Chrome")===-1&&f.indexOf("Chromium")===-1&&(i="Safari",o=c[1])}e.exports={agent:i,version:o,match:r}},{}],7:[function(t,e,n){function r(t){function e(){t(a&&document[a]?document[a]:document[i]?"hidden":"visible")}"addEventListener"in document&&o&&document.addEventListener(o,e,!1)}e.exports=r;var i,o,a;"undefined"!=typeof document.hidden?(i="hidden",o="visibilitychange",a="visibilityState"):"undefined"!=typeof document.msHidden?(i="msHidden",o="msvisibilitychange"):"undefined"!=typeof document.webkitHidden&&(i="webkitHidden",o="webkitvisibilitychange",a="webkitVisibilityState")},{}],8:[function(t,e,n){function r(t,e){var n=[],r="",o=0;for(r in t)i.call(t,r)&&(n[o]=e(r,t[r]),o+=1);return n}var i=Object.prototype.hasOwnProperty;e.exports=r},{}],9:[function(t,e,n){function r(t,e,n){e||(e=0),"undefined"==typeof n&&(n=t?t.length:0);for(var r=-1,i=n-e||0,o=Array(i<0?0:i);++r<i;)o[r]=t[e+r];return o}e.exports=r},{}],10:[function(t,e,n){e.exports={exists:"undefined"!=typeof window.performance&&window.performance.timing&&"undefined"!=typeof window.performance.timing.navigationStart}},{}],ee:[function(t,e,n){function r(){}function i(t){function e(t){return t&&t instanceof r?t:t?u(t,c,a):a()}function n(n,r,i,o,a){if(a!==!1&&(a=!0),!l.aborted||o){t&&a&&t(n,r,i);for(var f=e(i),c=v(n),u=c.length,s=0;s<u;s++)c[s].apply(f,r);var p=d[w[n]];return p&&p.push([b,n,r,f]),f}}function o(t,e){y[t]=v(t).concat(e)}function m(t,e){var n=y[t];if(n)for(var r=0;r<n.length;r++)n[r]===e&&n.splice(r,1)}function v(t){return y[t]||[]}function g(t){return p[t]=p[t]||i(n)}function h(t,e){l.aborted||s(t,function(t,n){e=e||"feature",w[n]=e,e in d||(d[e]=[])})}var y={},w={},b={on:o,addEventListener:o,removeEventListener:m,emit:n,get:g,listeners:v,context:e,buffer:h,abort:f,aborted:!1};return b}function o(t){return u(t,c,a)}function a(){return new r}function f(){(d.api||d.feature)&&(l.aborted=!0,d=l.backlog={})}var c="nr@context",u=t("gos"),s=t(8),d={},p={},l=e.exports=i();e.exports.getOrSetContext=o,l.backlog=d},{}],gos:[function(t,e,n){function r(t,e,n){if(i.call(t,e))return t[e];var r=n();if(Object.defineProperty&&Object.keys)try{return Object.defineProperty(t,e,{value:r,writable:!0,enumerable:!1}),r}catch(o){}return t[e]=r,r}var i=Object.prototype.hasOwnProperty;e.exports=r},{}],handle:[function(t,e,n){function r(t,e,n,r){i.buffer([t],r),i.emit(t,e,n)}var i=t("ee").get("handle");e.exports=r,r.ee=i},{}],id:[function(t,e,n){function r(t){var e=typeof t;return!t||"object"!==e&&"function"!==e?-1:t===window?0:a(t,o,function(){return i++})}var i=1,o="nr@id",a=t("gos");e.exports=r},{}],loader:[function(t,e,n){function r(){if(!R++){var t=M.info=NREUM.info,e=v.getElementsByTagName("script")[0];if(setTimeout(u.abort,3e4),!(t&&t.licenseKey&&t.applicationID&&e))return u.abort();c(E,function(e,n){t[e]||(t[e]=n)});var n=a();f("mark",["onload",n+M.offset],null,"api"),f("timing",["load",n]);var r=v.createElement("script");0===t.agent.indexOf("http://")||0===t.agent.indexOf("https://")?r.src=t.agent:r.src=l+"://"+t.agent,e.parentNode.insertBefore(r,e)}}function i(){"complete"===v.readyState&&o()}function o(){f("mark",["domContent",a()+M.offset],null,"api")}var a=t(3),f=t("handle"),c=t(8),u=t("ee"),s=t(6),d=t(4),p=t(2),l=p.getConfiguration("ssl")===!1?"http":"https",m=window,v=m.document,g="addEventListener",h="attachEvent",y=m.XMLHttpRequest,w=y&&y.prototype,b=!d(m.location);NREUM.o={ST:setTimeout,SI:m.setImmediate,CT:clearTimeout,XHR:y,REQ:m.Request,EV:m.Event,PR:m.Promise,MO:m.MutationObserver};var x=""+location,E={beacon:"bam.nr-data.net",errorBeacon:"bam.nr-data.net",agent:"js-agent.newrelic.com/nr-1210.min.js"},O=y&&w&&w[g]&&!/CriOS/.test(navigator.userAgent),M=e.exports={offset:a.getLastTimestamp(),now:a,origin:x,features:{},xhrWrappable:O,userAgent:s,disabled:b};if(!b){t(1),t(5),v[g]?(v[g]("DOMContentLoaded",o,!1),m[g]("load",r,!1)):(v[h]("onreadystatechange",i),m[h]("onload",r)),f("mark",["firstbyte",a.getLastTimestamp()],null,"api");var R=0}},{}],"wrap-function":[function(t,e,n){function r(t,e){function n(e,n,r,c,u){function nrWrapper(){var o,a,s,p;try{a=this,o=d(arguments),s="function"==typeof r?r(o,a):r||{}}catch(l){i([l,"",[o,a,c],s],t)}f(n+"start",[o,a,c],s,u);try{return p=e.apply(a,o)}catch(m){throw f(n+"err",[o,a,m],s,u),m}finally{f(n+"end",[o,a,p],s,u)}}return a(e)?e:(n||(n=""),nrWrapper[p]=e,o(e,nrWrapper,t),nrWrapper)}function r(t,e,r,i,o){r||(r="");var f,c,u,s="-"===r.charAt(0);for(u=0;u<e.length;u++)c=e[u],f=t[c],a(f)||(t[c]=n(f,s?c+r:r,i,c,o))}function f(n,r,o,a){if(!m||e){var f=m;m=!0;try{t.emit(n,r,o,e,a)}catch(c){i([c,n,r,o],t)}m=f}}return t||(t=s),n.inPlace=r,n.flag=p,n}function i(t,e){e||(e=s);try{e.emit("internal-error",t)}catch(n){}}function o(t,e,n){if(Object.defineProperty&&Object.keys)try{var r=Object.keys(t);return r.forEach(function(n){Object.defineProperty(e,n,{get:function(){return t[n]},set:function(e){return t[n]=e,e}})}),e}catch(o){i([o],n)}for(var a in t)l.call(t,a)&&(e[a]=t[a]);return e}function a(t){return!(t&&t instanceof Function&&t.apply&&!t[p])}function f(t,e){var n=e(t);return n[p]=t,o(t,n,s),n}function c(t,e,n){var r=t[e];t[e]=f(r,n)}function u(){for(var t=arguments.length,e=new Array(t),n=0;n<t;++n)e[n]=arguments[n];return e}var s=t("ee"),d=t(9),p="nr@original",l=Object.prototype.hasOwnProperty,m=!1;e.exports=r,e.exports.wrapFunction=f,e.exports.wrapInPlace=c,e.exports.argsToArray=u},{}]},{},["loader"]);</script>
	<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v15.9 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
	<title>French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre</title>
	<meta name="description" content="C&#039;est la deuxiÃ¨me fois que les French Days sont organisÃ©s en 2021 et cela va Ãªtre encore l&#039;occasion de faire de trÃ¨s bonnes affaires sur les produits du monde de la Tech. Pour ne rien manquer de cet Ã©vÃ©nement qui dure sur plusieurs jours, nous allons mettre rÃ©guliÃ¨rement Ã  jour cet article pour vous partager uniquement les meilleures offres en direct." />
	<meta name="robots" content="index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" />
	<link rel="canonical" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" />
	<meta property="og:locale" content="fr_FR" />
	<meta property="og:type" content="article" />
	<meta property="og:title" content="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" />
	<meta property="og:description" content="C&#039;est la deuxiÃ¨me fois que les French Days sont organisÃ©s en 2021 et cela va Ãªtre encore l&#039;occasion de faire de trÃ¨s bonnes affaires sur les produits du monde de la Tech. Pour ne rien manquer de cet Ã©vÃ©nement qui dure sur plusieurs jours, nous allons mettre rÃ©guliÃ¨rement Ã  jour cet article pour vous partager uniquement les meilleures offres en direct." />
	<meta property="og:url" content="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" />
	<meta property="og:site_name" content="Frandroid" />
	<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/frandroidcom" />
	<meta property="og:image" content="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg" />
	<meta property="og:image:width" content="1440" />
	<meta property="og:image:height" content="932" />
	<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
	<meta name="twitter:creator" content="@RomainRibt" />
	<meta name="twitter:site" content="@frandroid" />
	<meta name="twitter:label1" content="Written by">
	<meta name="twitter:data1" content="Romain Ribout">
	<meta name="twitter:label2" content="Est. reading time">
	<meta name="twitter:data2" content="2 minutes">
	<script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https://www.frandroid.com/#organization","name":"Frandroid","url":"https://www.frandroid.com/","sameAs":["https://www.facebook.com/frandroidcom","https://www.instagram.com/twandroid/","https://www.linkedin.com/company/frandroid","https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube","https://www.pinterest.fr/twandroid/","https://twitter.com/frandroid"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https://www.frandroid.com/#logo","inLanguage":"fr-FR","url":"https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/frandroid-1.png","width":574,"height":59,"caption":"Frandroid"},"image":{"@id":"https://www.frandroid.com/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https://www.frandroid.com/#website","url":"https://www.frandroid.com/","name":"Frandroid","description":"La r\u00e9f\u00e9rence tech pour s\u2019informer, comparer et bien acheter","publisher":{"@id":"https://www.frandroid.com/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https://www.frandroid.com/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg","width":1440,"height":932},{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#webpage","url":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","name":"French Days 2021 : les derni\u00e8res meilleures offres du lundi 27 septembre","isPartOf":{"@id":"https://www.frandroid.com/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#primaryimage"},"description":"C'est la deuxi\u00e8me fois que les French Days sont organis\u00e9s en 2021 et cela va \u00eatre encore l'occasion de faire de tr\u00e8s bonnes affaires sur les produits du monde de la Tech. Pour ne rien manquer de cet \u00e9v\u00e9nement qui dure sur plusieurs jours, nous allons mettre r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 jour cet article pour vous partager uniquement les meilleures offres en direct. ","breadcrumb":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/","url":"https://www.frandroid.com/","name":"Accueil"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans","url":"https://www.frandroid.com/bons-plans","name":"Bons plans"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","url":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","name":"French Days 2021 : les derni\u00e8res meilleures offres du lundi 27 septembre"}}]},{"@type":"Article","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#article","author":{"@id":"https://www.frandroid.com/#/schema/person/00a62b2b7a9bd1f619c85ff3c07f81db"},"headline":"French Days 2021 : les derni\u00e8res meilleures offres du lundi 27 septembre","datePublished":"2021-09-24T07:00:44+02:00","dateModified":"2021-09-27T18:38:30+02:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#webpage"},"commentCount":8,"publisher":{"@id":"https://www.frandroid.com/#organization"},"image":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions#primaryimage"},"keywords":"French Days 2021","articleSection":"Bons plans,Bons plans audio,Bons Plans Forfait Mobile,Bons plans objets connect\u00e9s,Bons plans PC portables,Bons plans smartphones,Bons plans tablettes,Bons plans TV","inLanguage":"fr-FR","description":"C'est la deuxi\u00e8me fois que les French Days sont organis\u00e9s en 2021 et cela va \u00eatre encore l'occasion de faire de tr\u00e8s bonnes affaires sur les produits du monde de la Tech. Pour ne rien manquer de cet \u00e9v\u00e9nement qui dure sur plusieurs jours, nous allons mettre r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 jour cet article pour vous partager uniquement les meilleures offres en direct. ","articleBody":"\r\n\r\nEn 2018, six e-commer\u00e7ants fran\u00e7ais ont d\u00e9cid\u00e9 de lancer un \u00e9v\u00e9nement commercial national pour proposer une alternative au Black Friday am\u00e9ricain. De l\u00e0 sont n\u00e9s les French Days, une p\u00e9riode de l\\'ann\u00e9e qui permet aux r\u00e9sident(e)s de l\\'Hexagone de b\u00e9n\u00e9ficier de super promotions chez des enseignes bien connues comme Fnac, Darty, Boulanger ou encore Rue du Commerce pour ne citer que les membres fondateurs.\r\n\r\nLes promotions commencent d\u00e8s aujourd\\'hui et nous allons vous partager uniquement les meilleures offres Tech de l\\'\u00e9v\u00e9nement. Notez que cet article sera mis \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement, au rythme des ventes flash\u00a0: n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 revenir y faire un tour si vous ne trouvez pas votre bonheur la premi\u00e8re fois. Vous pouvez l\u2019actualiser en cliquant ici.\r\n\r\n\r\nLes meilleures offres des French Days en direct\r\n\n        \n        Temps forts\n        \n                        \n                \n                    17:36\n                     - Le c\u00e9l\u00e8bre Xiaomi Redmi Note 10 Pro baisse son prix\n                \n            \n                        \n                \n                    16:55\n                     - Plus de 500 \u20ac de r\u00e9duction sur un laptop dot\u00e9 d\\'une RTX 3070\n                \n            \n                        \n                \n                    15:05\n                     - La trottinette Xiaomi x Mercedes est en promotion\n                \n            \n                        \n                \n                    12:23\n                     - Moins de 200 \u20ac pour la version 128 Go du Poco X3 Pro\n                \n            \n                        \n                \n                    10:35\n                     - D\u00e9j\u00e0 100 \u20ac de r\u00e9duction pour la nouvelle Galaxy Tab S7 FE\n                \n            \n                        \n                \n                    10:25\n                     - Jusqu\\'\u00e0 1500 \u20ac de remise sur toute la gamme de TV LG OLED C1\n                \n            \n                        \n                \n                    10:02\n                     - Il reste encore des PS5 Digital avec l\\'abonnement fibre \n                \n            \n                        \n                \n                    14:35\n                     - Le Roborock S7 est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 moins de 500 \u20ac\n                \n            \n                        \n                \n                    12:36\n                     - Un disque dur pas cher pour stocker toutes vos donn\u00e9es\n                \n            \n                        \n                \n                    11:33\n                     - Un PC portable avec RTX 3060 + Ryzen 5 \u00e0 moins de 1 000 \u20ac\n                \n            \n                        \n                \n                    10:44\n                     - Tous les appareils Amazon en promotion\n                \n            \n                        \n                \n                    09:02\n                     - Les Sony WF-1000XM3 sont \u00e0 un super prix\n                \n            \n                        \n                \n                    08:20\n                     - Une des meilleures dalles OLED sur le march\u00e9\n                \n            \n                    \n    \n            \n                \n            18:37\n            La deuxi\u00e8me version au m\u00eame prix que la premi\u00e8re\n        \n                \n            \nAu printemps dernier, la firme de Mountain View signe le retour du Nest Hub : un Smart Display dans une toute nouvelle version. Cette seconde g\u00e9n\u00e9ration apporte quelques nouveaut\u00e9s au programme comme un meilleur rendu sonore ainsi que de nouvelles fonctions. Si vous n&rsquo;aviez pas craquez pour le Nest Hub premier du nom, la deuxi\u00e8me version se trouve d\u00e9j\u00e0 avec 20 % de remise lors des French Days 2021.\nLanc\u00e9 au prix de 99,99 euros, le Google Nest Hub 2e g\u00e9n\u00e9ration est d\u00e9sormais disponible en promotion \u00e0 72,99 euros sur le site Rakuten via le vendeur Boulanger, soit 28 euros de remise imm\u00e9diate. L&rsquo;enceinte est \u00e9galement en promotion \u00e0 79,99 euros chez Fnac et Darty.\n\n    \n        \n             Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) \u00e0 72,99 \u20ac sur Rakuten        \n    \n            \n            RAKUTEN7\n                    \n    \n\n    \n        \n             Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) \u00e0 79,99 \u20ac \u00e0 la Fnac        \n    \n    \n\n    \n        \n             Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) \u00e0 79,99 \u20ac chez Darty        \n    \n    \n        \n    \n        \n                \n            18:27\n            Un bon casque \u00e0 r\u00e9duction de bruit pas cher\n        \n                \n            \nPour s&rsquo;acheter un casque muni de la r\u00e9duction de bruit active, il faut bien souvent disposer d&rsquo;un budget confortable. Heureusement, certaines marques con\u00e7oivent des mod\u00e8les bien moins chers qui, m\u00eame s&rsquo;ils n&rsquo;arrivent \u00e9videmment pas \u00e0 la cheville des mastodontes, parviennent tout de m\u00eame \u00e0 assurer un tr\u00e8s bon r\u00e9sultat au quotidien. Le Sony WH-CH710 en est un bon exemple, et en ce moment, il est m\u00eame moins cher encore gr\u00e2ce \u00e0 une promotion appliqu\u00e9e lors des French Days.\nAu lieu de 79,99 euros, le casque Sony WH-CH710 (blanc) est d\u00e9sormais propos\u00e9 \u00e0 63 euros chez Boulanger.\n\n    \n        \n             Retrouvez le Sony WH-CH710 (blanc) \u00e0 63 \u20ac chez Boulanger         \n    \n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                17:36\n            \n            Le c\u00e9l\u00e8bre Xiaomi Redmi Note 10 Pro baisse son prix\n        \n                \n            \nSi vous \u00eates un peu familier avec la gamme de smartphones de Xiaomi, vous connaissez probablement les Redmi. Cette g\u00e9n\u00e9ration est connue pour offrir le meilleur rapport qualit\u00e9 prix \u00e0 moins de 350 euros. Arriv\u00e9 sur le march\u00e9 en mars dernier, le Redmi Note 10 Pro coche toutes les cases d&rsquo;un smartphone r\u00e9ussi en 2021. Not\u00e9 9/10 lors de notre test, sa fiche technique digne d\u2019un smartphone premium a de quoi s\u00e9duire, surtout avec une remise de 40 euros sur son prix de lancement.\nLanc\u00e9 au prix de 299 euros, le Xiaomi Redmi Note 10 Pro dans sa version 128 + 6 Go de RAM est affich\u00e9 \u00e0 274 euros, mais gr\u00e2ce \u00e0 un code promo \u00ab\u00a0COCORICO20\u00ab\u00a0, il passe \u00e0 254 euros sur le site Rue du Commerce.\n\n    \n        \n             Retrouvez le Xiaomi Redmi Note 10 Pro \u00e0 254 \u20ac sur Rue du Commerce        \n    \n            \n            COCORICO20\n                    \n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                16:55\n            \n            Plus de 500 \u20ac de r\u00e9duction sur un laptop dot\u00e9 d\\'une RTX 3070\n        \n                \n            \nLes PC portables utilis\u00e9s pour le gaming peuvent \u00eatre de vraies machines de comp\u00e9tition, malgr\u00e9 leur format plus r\u00e9duit qu&rsquo;un ensemble PC standard. Et en la mati\u00e8re, Asus figure en haut du podium avec sa gamme TUF d\u00e9di\u00e9e aux jeux vid\u00e9o. L&rsquo;un de ses derniers mod\u00e8les en date, le TUF Dash F15, ne l\u00e9sine pas sur les performances, avec un i7 de 11\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration, une RTX 3070, 16 Go de m\u00e9moire vive ou enocre un SSD NVMe ultra rapide d&rsquo;une capacit\u00e9 de 512 Go.\nD&rsquo;abord propos\u00e9 \u00e0 1 999 euros, l&rsquo;Asus TUF Dash F15 (TUF516PR-HN033T) est aujourd&rsquo;hui vendu \u00e0 1 439 euros \u00e0 la Fnac.\n\n    \n        \n             Retrouvez l&#039;Asus TUF Dash F15 \u00e0 1 439 \u20ac chez la Fnac         \n    \n    \n        \n    \n        \n                \n            16:11\n            TV 4K Ambilight de 65 pouces \u00e0 moins de 700\u20ac\n        \n                \n            \nSouvent, les TV proposant une diagonale de 65 pouces se n\u00e9gocient \u00e0 un prix plut\u00f4t \u00e9lev\u00e9, surtout si elles b\u00e9n\u00e9ficient de caract\u00e9ristiques parmi les plus recherch\u00e9es : d\u00e9finition 4K, compatibilit\u00e9 Dolby Vision, HDR10+ ou encore Dolby Atmos, puissance, beau design&#8230; Mais pendant les French Days, certains mod\u00e8les, qui proposent le tout, profitent de bonnes r\u00e9ductions qui les rendent encore plus int\u00e9ressants. Par exemple, la TV Philips The One 65PUS8545 b\u00e9n\u00e9ficie d&rsquo;une promotion de 100 euros sur son prix d&rsquo;origine actuellement. De plus, le t\u00e9l\u00e9viseur est dot\u00e9 de la fonctionnalit\u00e9 Ambilight pour personnaliser l&rsquo;ambiance autour de lui.\nD&rsquo;abord affich\u00e9e \u00e0 799 euros, la TV Philips The One (65PUS8545) est d\u00e9sormais propos\u00e9e \u00e0 699 euros chez Darty.\n\n    \n        \n             Retrouvez la TV Philips The One (65PUS8545) \u00e0 699 \u20ac chez Darty         \n    \n    \n        \n    \n        \n                \n            15:34\n            Un code promo fait baisser le prix du nouveau Oppo Reno 6 5G\n        \n                \n            \nD\u00e9but septembre, le constructeur Oppo pr\u00e9sente les deux nouvelles stars de sa gamme Reno : le Oppo Reno 6 et le Reno 6 Pro. Si la version Pro se positionne comme un smartphone haut de gamme, le Reno 6, lui s&rsquo;impose comme l&rsquo;un des smartphones au meilleur rapport qualit\u00e9-prix gr\u00e2ce \u00e0 sa fiche technique \u00e9quilibr\u00e9e : \u00e9cran AMOLED \u00e0 90 Hz, SoC MediaTeck Dimensity 900 (compatible 5G) + 8 Go de RAM, charge ultra rapide SuperVOOC 2.0 \u00e0 65 W, etc.\nAu lieu d&rsquo;un prix de lancement \u00e0 499 euros, le smartphone Oppo Reno 6 5G dans sa version 128 + 8 Go est actuellement en promotion \u00e0 479 euros sur Cdiscount, en utilisant le code promo \u00ab\u00a020EUROS\u00ab\u00a0.\n\n    \n        \n             Retrouvez le Oppo Reno 6 5G \u00e0 479 \u20ac chez Cdiscount        \n    \n            \n            20EUROS\n                    \n    \nOn trouve \u00e9galement la version Pro du Oppo Reno 6 \u00e0 779 euros au lieu de 799 euros sur Cdiscount, toujours avec le code 20EUROS.\n\n    \n        \n             Retrouvez le Oppo Reno 6 Pro 5G \u00e0 779 \u20ac chez Cdiscount        \n    \n            \n            20EUROS\n                    \n    \nPour le lancement de sa nouvelle gamme Reno, Oppo offre jusqu&rsquo;\u00e0 240 euros d&rsquo;accessoires en fonction du smartphone choisi.\n        \n    \n        \n                \n            \n                15:05\n            \n            La trottinette Xiaomi x Mercedes est en promotion\n        \n                \n            \nXiaomi s&rsquo;est associ\u00e9 \u00e0 l&rsquo;image de Mercedes pour lancer une d\u00e9clinaison \u00ab\u00a0voiture de course\u00a0\u00bb de sa Mi Scooter Electric Pro 2. La trottinette \u00e9lectrique est la m\u00eame que le mod\u00e8le classiaque, notamment au niveau des performances (25 km/h, m\u00eame sur pente \u00e0 20 %) et de l&rsquo;autonomie (45 km environ), mais son design s&rsquo;inspire des \u00ab\u2009Fl\u00e8ches d\u2019Argent\u2009\u00bb avec un coloris en deux tons, argent d\u2019un c\u00f4t\u00e9 et bleu sarcelle de l\u2019autre. On peut \u00e9galement apercevoir le logo de la marque allemande grav\u00e9 sur la coque de l&rsquo;engin, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la roue arri\u00e8re. Le design est tr\u00e8s r\u00e9ussi et il y a fort \u00e0 parier que vous vous d\u00e9marquerez fortement des autres sur la piste cyclable.\nAu lieu de 799 euros habituellement, la trottinette \u00e9lectrique Xiaomi Mi Scooter Electric Pro 2 Mercedes-AMG Petronas F1 Team Edition est aujourd&rsquo;hui disponible en promotion \u00e0 554 euros sur Rakuten en utilisant le code promo \u00ab\u00a0RAKUTEN15\u00a0\u00bb avant de proc\u00e9der au paiement.\n\n    \n        \n             Retrouvez la Mi Pro 2 x Mercredes \u00e0 554 \u20ac sur Rakuten        \n    \n            \n            RAKUTEN15\n                    \n    \n        \n    \n        \n                \n            14:32\n            Une manette PS4 pas cher\n        \n                \n            \nCette manette mini pour PS4 est un produit sous licence officielle de Sony, donc parfaitement compatible avec votre PlayStation 4. Ce n&rsquo;est toutefois pas une manette classique, puisqu&rsquo;elle opte pour un format bien diff\u00e9rent de la DualShock 4 et ne propose \u00e9videmment pas les m\u00eames fonctionnalit\u00e9s que cette derni\u00e8re, comme le pav\u00e9 tactile ou la d\u00e9tection de mouvement (obligatoire pour jouer en VR). Le petit contr\u00f4leur propose donc l&rsquo;essentiel pour en faire une bonne manette secondaire, mais elle ne sera aucunement votre manette principale.\nOn la trouve aujourd&rsquo;hui \u00e0 14,99 euros au lieu de 29,99 euros, soit moiti\u00e9 prix.\n\n    \n        \n             Retrouvez la manette mini Hori pour PS4 \u00e0 14,99 \u20ac sur Amazon        \n    \n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                12:23\n            \n            Moins de 200 \u20ac pour la version 128 Go du Poco X3 Pro\n        \n                \n            \nLe Xiaomi Poco X3 Pro propose tout simplement les meilleures performances de son segment tarifaire en int\u00e9grant la puissante puce Snapdragon 860 de Qualcomm, \u00e9paul\u00e9e par 6 Go de RAM. Avec une telle configuration, vous pourrez faire tourner tous les jeux 3D du moment dans d\u2019excellentes conditions graphiques, d\u2019autant plus que le tout sera tr\u00e8s fluide \u00e0 l\u2019\u00e9cran gr\u00e2ce \u00e0 sa dalle IPS LCD rafraichi \u00e0 120 Hz. Vous pourrez \u00e9galement compter sur la technologie de refroidissement LiquiCool 1.0 Plus pour bien g\u00e9rer la chauffe du smartphone au quotidien.\nAu lieu de 249 euros, le Xiaomi Poco X3 Pro 128 Go est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 seulement 199 euros sur Cdiscount.\n\n\n\n Retrouvez le Xiaomi Poco X3 Pro \u00e0 199,90 \u20ac chez Cdiscount \n\n\n        \n    \n        \n                \n            11:27\n            Un smartphone beaucoup plus int\u00e9ressant \u00e0 moiti\u00e9 prix\n        \n                \n            \nOppo a r\u00e9cemment laiss\u00e9 place \u00e0 la rel\u00e8ve avec son nouveau Reno 6 Pro qui semble am\u00e9liorer toutes les caract\u00e9ristiques techniques de l\u2019ancien mod\u00e8le. Seulement voil\u00e0, le dernier n\u00e9 de la gamme Reno n\u2019est pas encore en promotion et il faudra aujourd\u2019hui se diriger vers le Reno 4 Pro pour profiter d\u2019une exp\u00e9rience \u00e0 peu pr\u00e8s similaire pour beaucoup moins cher. Il int\u00e8gre un Snapdragon 765G compatible 5G avec 12 Go de RAM, une batterie de 4 000 mAh avec charge rapide 65 W (de 0 \u00e0 80 % en 20 minutes), un \u00e9cran AMOLED Full HD+ de 6,5 pouces avec les bord incurv\u00e9s sur les c\u00f4t\u00e9s et un triple capteur photo de 48 + 12 + 13 m\u00e9gapixels.\nAu lieu de 799 euros \u00e0 son lancement, le Oppo Reno 4 Pro (compatible 5G) avec 12 Go de RAM et 256 Go de stockage est actuellement disponible en promotion \u00e0 seulement 399 euros chez Boulanger. On le trouve \u00e9galement en pack avec un casque sans fil Bang &amp; Olufsen Beoplay H4 deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration offert pour le m\u00eame prix.\n\n\n\n Retrouvez le pack Reno 4 Pro + casque \u00e0 399 \u20ac chez Boulanger \n\n\n\n\n\n Retrouvez le Oppo Reno 4 Pro \u00e0 399 \u20ac chez Boulanger \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                10:35\n            \n            D\u00e9j\u00e0 100 \u20ac de r\u00e9duction pour la nouvelle Galaxy Tab S7 FE\n        \n                \n            \nLa Samsung Galaxy Tab S7 FE pour \u00ab\u00a0Fan Edition\u00a0\u00bb est la nouvelle tablette tactile de la marque cor\u00e9enne. Elle propose un grand \u00e9cran de 14,4 pouces avec d\u2019une d\u00e9finition de 2 560 x 1 600 pixels. Ce dernier n\u2019est pas de type AMOLED 120 Hz comme sur la S7 classique, mais LCD 60 Hz avec tout de m\u00eame une belle luminosit\u00e9 montant jusqu\u2019\u00e0 600 nits et un excellent calibrage d\u2019usine. Pour les performances, on retrouve un puissant Snapdragon 750G qui devrait facilement r\u00e9pondre \u00e0 tous les besoins, sans oublier les 4 Go de RAM. Son principal atout est sans aucun doute l\u2019autonomie avec sa grosse batterie de 10 090 mAh.\nElle vient tout juste d\u2019\u00eatre lanc\u00e9e, mais la tablette Samsung Galaxy Tab S7 FE, dans sa version 64 Go, profite d\u2019une r\u00e9duction pendant les French Days la faisant passer de 669 \u00e0 569 euros chez Amazon.\n\n\n\n Retrouvez la Galaxy Tab S7 FR (64 Go) \u00e0 569 \u20ac sur Amazon \n\n\n        \n    \n        \n                \n            10:30\n            100 \u20ac de r\u00e9duction pour le pack drone DJI\n        \n                \n            \nLe DJI Mavic Mini est un drone de petite taille (14 x 5,7 x 8,2 centim\u00e8tres pour seulement 249 grammes), mais il est surprenant. Son capteur capteur CMOS 12 m\u00e9gapixels de 1/2,3 pouce avec un objectif \u00e0 83\u00b0 fix\u00e9 sur une nacelle stabilis\u00e9e sur 3 axes permet de filmer jusqu\u2019en 2,7 K \u00e0 30 images par seconde ou en 1080p \u00e0 30 ou 60 images par seconde. De nombreux modes sont disponibles, en passant par Quickshot, Dronie, Rocket, Circle, H\u00e9lice ou encore Timelapse. Mais attention aux murs, le Mavic Mini n\u2019int\u00e8gre pas de capteurs de collision.\nAu lieu de 499 euros, le drone DJI Mavic Mini est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 seulement 399 euros sur le site de la Fnac et Darty pendant les French Days.\n\n\n\n Retrouvez le pack DJI Mavic Mini \u00e0 399 \u20ac chez Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez le pack DJI Mavic Mini \u00e0 399 \u20ac chez Darty \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                10:25\n            \n            Jusqu\\'\u00e0 1500 \u20ac de remise sur toute la gamme de TV LG OLED C1\n        \n                \n            \nDerni\u00e8rement, les TV OLED sont clairement plus abordables que les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes et il est aujourd\u2019hui possible de s\u2019offrir des mod\u00e8les d\u2019excellente qualit\u00e9 autrement difficilement accessibles. Cette fois c\u2019est toute la gamme LG OLED C1 qui se retrouve en promotion durant ces French Days avec jusqu\u2019\u00e0 1500\u20ac de r\u00e9duction sur tous les mod\u00e8les allant de 55 \u00e0 83 pouces.\nLa gamme LG OLED C1 en bref\n\nDes dalles de 55 \u00e0 83 pouces d\u2019une extr\u00eame qualit\u00e9\nLa compatibilit\u00e9 Dolby Vision, HDR10 et Dolby Atmos\nLa connectique HDMI 2.1 (compatible 4K@120fps et ALLM)\n\nVoici les baisses de prix constat\u00e9s sur la boutique en ligne de la Fnac pour les diff\u00e9rents mod\u00e8les de LG OLED C1 :\n\nLG OLED55C1 \u00e0 1 399 euros au lieu de 1 599\nLG OLED65C1 \u00e0 1 999 euros au lieu de 2 999\nLG OLED77C1 \u00e0 2 999 euros au lieu de 3 499\nLG OLED83C1 \u00e0 4 999 euros au lieu de 6 499\u00a0\n\n\n\n\n Retrouvez la gamme TV LG OLED C1 \u00e0 partir de 1 399 \u20ac chez la Fnac \n\n\n        \n    \n        \n                \n            10:15\n            Le MacBook Air M1 2020 est de retour en promotion\n        \n                \n            \nSi les futurs MacBook Air seraient les premiers \u00e0 s\u2019\u00e9quiper de la puce M2 l\u2019ann\u00e9e prochaine, les MacBook 2020 M1 sont toujours recommandable et sont une v\u00e9ritable r\u00e9ussite. Cette puce maison apporte non seulement de meilleures performances, mais \u00e9galement une meilleure autonomie par rapport aux anciens mod\u00e8les sous Intel. En effet, l\u2019ultrabook est capable de tenir jusqu\u2019\u00e0 environ 20 heures avec une utilisation classique \u2014\u00a0 jusqu\u2019\u00e0 15 heures de navigation web sans fil. On appr\u00e9cie \u00e9galement l\u2019absence de ventilateurs qui en fait une machine tr\u00e8s silencieuse.\nLanc\u00e9 au prix de 1 129,99 euros, le MacBook Air M1 avec un SSD de 256 Go et 8 Go de RAM est actuellement en promotion \u00e0 1 009 euros chez Cdiscount avec le code promo 20EUROS, soit 120 euros de remise imm\u00e9diate.\n\n\n\n Retrouvez le MacBook Air M1 \u00e0 1 009 \u20ac chez Cdiscount \n\n\nOn trouve \u00e9galement le MacBook Pro M1 \u00e0 1 284 euros au lieu de 1 449 euros sur Cdiscount, toujours avec le code promo 20EUROS.\n\n\n\n Retrouvez le MacBook Pro M1 \u00e0 1 284 \u20ac chez Cdiscount \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                10:02\n            \n            Il reste encore des PS5 Digital avec l\\'abonnement fibre \n        \n                \n            \nComme en ao\u00fbt dernier, SFR va proposer pour les French Days un bundle comprenant la PlayStation 5 avec son offre Fibre Power 8. L\u2019offre, en quantit\u00e9 limit\u00e9, sera disponible \u00e0 la fois sur la version Digitale et la version Standard de la nouvelle console du g\u00e9ant japonais. Une excellente opportunit\u00e9 pour acqu\u00e9rir la nouvelle console de Sony et de profiter de l\u2019offre haut de gamme de SFR.\nAu lieu de 399 euros/499 euros (Digital/Standard), la PS5 est disponible \u00e0 49\u20ac/149\u20ac + 8\u20ac/mois durant 24 mois avec l\u2019offre SFR Fibre Power 8 \u00e0 42 euros par mois la premi\u00e8re ann\u00e9e puis \u00e0 60 euros par mois, avec deux ans d\u2019engagement. De plus, une manette suppl\u00e9mentaire Dualsense est incluse au pack.\n\n\n\n Retrouvez l\u2019offre PS5 + Box SFR Fibre Power 8 \n\n\nFaisons le calcul !\nL\u2019offre de SFR est tr\u00e8s compl\u00e8te, mais peut \u00eatre aussi assez complexe \u00e0 comprendre. Afin de mieux l\u2019abonnement et les frais associ\u00e9s sur 24 mois (la dur\u00e9e d\u2019engagement), voici le d\u00e9tail de l\u2019offre :\n\nPrix d\u2019achat de la PS5/PS5 Digital : 49 euros ou 149 euros + 8 euros par mois durant 24 mois, soit 241 euros ou 341 euros\nPrix de l\u2019abonnement Power 8 : 42 euros par mois pendant 1 an puis 60 euros par mois, soit 1 224 euros sur 24 mois\nFrais de mise en service : 49 euros\n\nLe prix de l\u2019offre compl\u00e8te sur 24 mois est donc de 1 514 euros pour la PS5 Digital et 1 614 euros pour la PS5 Standard.\nPour comparaison, la PS5 Digital avec manette suppl\u00e9mentaire est disponible \u00e0 468 euros et la PS5 Standard \u00e0 568 euros. Cela nous permet de calculer un co\u00fbt de revient de l\u2019abonnement de SFR Power 8 \u00e0 1 046 euros sur deux ans, soit une moyenne de 43,58 euros par mois sur les 24 premiers mois en prenant en compte les frais d\u2019installation.\nIl est possible de faire des \u00e9conomies en se passant de la Box 8, l\u2019abonnement passe alors \u00e0 32 euros par mois la premi\u00e8re ann\u00e9e puis \u00e0 53 euros par mois par la suite.\nEn bref, il s\u2019agit d\u2019une belle offre pour profiter d\u2019un subventionnement sur le prix de la PS5 et d\u2019un abonnement Fibre haut de gamme.\n\n\n\n Retrouvez l\u2019offre PS5 + Box SFR Fibre Power 8 \n\n\n        \n    \n        \n                \n            17:22\n            Realme GT Master Edition : un puissant smartphone abordable\n        \n                \n            \nLe Realme GT Master Edition est une version all\u00e9g\u00e9e du GT classique, avec un prix plus accessible sans mettre trop de c\u00f4t\u00e9 les caract\u00e9ristiques techniques. On retrouve par exemple un bel \u00e9cran Super AMOLED rafraichi \u00e0 120 Hz ou encore un puissant Snapdragon 778G \u00e9paul\u00e9 par 8 Go de RAM. Il a plein d\u2019autres atouts, comme sa charge rapide efficace de 65 W, et se voit aujourd\u2019hui \u00eatre en pack avec une montre connect\u00e9e, la Watch2 Pro. Ce wearable propose un \u00e9cran rectangulaire de 1.75 pouce et int\u00e8gre de nombreux capteurs et fonctionnalit\u00e9s pour un suivi sant\u00e9 de son utilisateur : capteur de rythme cardiaque (24/7 pour un suivi continu), mesure du SpO2, analyse du sommeil, etc. Les programmes d\u2019entra\u00eenements (jusqu\u2019\u00e0 90 modes diff\u00e9rents) sont aussi de la partie. De plus, elle est certifi\u00e9e IP68.\nLe smartphone seul vaut 349 euros et la montre connect\u00e9e seule co\u00fbte une centaine d\u2019euros, mais aujourd\u2019hui vous pouvez avoir le tout pour exactement 398,98 euros gr\u00e2ce \u00e0 ce pack disponible chez Electro D\u00e9p\u00f4t.\n\n\n\n Retrouvez le pack Realme GT Master \u00e0 398 \u20ac sur Electro D\u00e9p\u00f4t \n\n\n        \n    \n        \n                \n            16:45\n            Un smartphone \u00e0 moins de 100 \u20ac\n        \n                \n            \nLe Xiaomi Redmi 9C est un smartphone \u00e0 prix sacrifi\u00e9. Les concessions sont donc nombreuses, en allant de son \u00e9cran IPC LCD 6,53 pouces affichant qu\u2019une simple d\u00e9finition HD+ jusqu\u2019\u00e0 son appareil photo pas vraiment convaincant. Ceci \u00e9tant dit, pour un peu plus de 100 euros, vous aurez un smartphone fonctionnel et tr\u00e8s endurant gr\u00e2ce \u00e0 sa grosse batterie de 5 000 mAh qui lui permet de tenir entre 2 \u00e0 3 jours d\u2019utilisation.\nAu lieu de 159 euros \u00e0 son lancement, le Xiaomi Redmi 9C est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 seulement 99 euros sur Cdiscount.\n\n\n\n Retrouvez le Xiaomi Redmi 9C \u00e0 99 \u20ac sur Cdiscount \n\n\n        \n    \n        \n                \n            16:27\n            -500 \u20ac pour le vid\u00e9oprojecteur ultra-courte focale de Xiaomi\n        \n                \n            \nLe Xiaomi Mi 4K Laser est capable de projeter une image de 150 pouces de diagonale tout en \u00e9tant \u00e0 seulement quelques centim\u00e8tres du mur. Si ce projecteur porte la mention 4K, la d\u00e9finition est en faite nativement en Full HD (1 920\u00d71 080 pixels), comme la majorit\u00e9 des projecteurs \u00e0 ultra-courte focale. C\u2019est avec la puce qu\u2019il embarque que le projecteur va pouvoir simuler une image en d\u00e9finition 4K par traitement XPR \u00d74. Il va donc projeter deux images en 1920 x 1080 pixels pour cr\u00e9er ainsi l\u2019illusion de l\u2018image 4K. Ceci \u00e9tant dit, le r\u00e9sultat est tr\u00e8s correct, avec une image nette proposant des couleurs intenses gr\u00e2ce \u00e0 sa luminosit\u00e9 \u00e9lev\u00e9e de 1 600 lumens. Au niveau du son, le constructeur chinois int\u00e8gre deux haut-parleurs de 30W offrant une bonne qualit\u00e9 sonore gr\u00e2ce \u00e0 la prise en charge des codecs Dolby et DTS.\nAu lieu d\u2019un prix de lancement de 2 499 euros, le vid\u00e9oprojecteur Xiaomi Mi 4K Laser est en ce moment en promotion \u00e0 1 999 euros \u00e0 la Fnac, mais aussi chez Darty.\n\n\n\n Retrouvez le Xiaomi Mi 4K Laser \u00e0 1 999 \u20ac \u00e0 la Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez le Xiaomi Mi 4K Laser \u00e0 1 999 \u20ac chez Darty \n\n\n        \n    \n        \n                \n            15:37\n            La Fnac baisse enfin le prix de sa liseuse \u00e9tanche\n        \n                \n            \nKobo by Fnac est le principal concurrent des Kindle d\u2019Amazon en France. La marque a r\u00e9cemment d\u00e9voil\u00e9 la r\u00e9cente et on\u00e9reuse Kobo Elipsa permettant de gribouiller et d\u2019annoter vos textes comme sur un vrai livre, mais il existe des mod\u00e8les bien plus abordables, comme la populaire Libra H2O qui a la particularit\u00e9 d\u2019\u00eatre \u00e9tanche. Son \u00e9cran E-Ink de 7 pouces affichant une d\u00e9finition de 1 680 x 1 264 pixels est de bonne qualit\u00e9 et agr\u00e9able pour les yeux, car qualit\u00e9 papier, et on appr\u00e9cie surtout son design ergonomique et tr\u00e8s fonctionnel gr\u00e2ce \u00e0 sa bordure plus \u00e9paisse sur le c\u00f4t\u00e9 droit, ce qui prend tout son sens avec la possibilit\u00e9 de lire en mode portrait ou paysage. Comptez plusieurs semaines pour l\u2019autonomie.\nAu lieu de 179 euros habituellement, la Kobo Libra H2O (8 Go de m\u00e9moire interne) est aujourd\u2019hui en promotion \u00e0 seulement 159 euros sur le site de la Fnac. La liseuse \u00e9tanche est disponible en deux coloris \u00e0 ce prix : blanc et noir.\n\n\n\n Retrouvez la Kobo Libra H2O (blanche) \u00e0 159 \u20ac chez la Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez la Kobo Libra H2O (noire) \u00e0 159 \u20ac chez la Fnac \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                14:35\n            \n            Le Roborock S7 est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 moins de 500 \u20ac\n        \n                \n            \nAvec sa gamme de Roborock, le constructeur Xiaomi parvient \u00e0 proposer des robots aspirateurs efficaces \u00e0 des prix bien plus accessibles que chez la concurrence. Le dernier mod\u00e8le S7 reprend le savoir-faire de la marque tout en apportant quelques am\u00e9liorations par rapport \u00e0 la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente. Par exemple, il est \u00e9quip\u00e9 d\u2019une serpill\u00e8re qui vibre, permettant un nettoyage plus efficace pour \u00e9liminer les salet\u00e9s incrust\u00e9es dans votre sol. Comptez enfin 1h30 d\u2019autonomie avant qu\u2019il aille tout seul se recharger et l\u2019application est tr\u00e8s compl\u00e8te.\nInitialement au prix de 649 euros, le robot aspirateur Roborock S7 est aujourd\u2019hui disponible \u00e0 499 euros sur eBay en utilisant le code promo \u00ab\u00a0AVANTAGE15\u00ab\u00a0.\n\n\n\n Retrouvez le Roborock S7 \u00e0 499 \u20ac sur eBay \n\nAVANTAGE15\n\n\n\n        \n    \n        \n                \n            14:22\n            Le son d\\'un cin\u00e9ma, mais \u00e0 la maison\n        \n                \n            \nLa barre de son LG SN10YG dispose de dimensions assez imposantes avec pas moins de pas moins de 1,4 m\u00e8tre de longueur, 14,6 cm de largeur et 6,3 cm de hauteur. Autant dire qu\u2019il va falloir pr\u00e9voir de la place sur votre meuble TV pour pouvoir l\u2019accueillir. Il faut aussi compter sur le caisson basse\u2026 de 570 Watts de puissance en sortie en mode sans fil ou filaire.\u00a0Les 11 haut-parleurs qui composent la barre d\u00e9livrent un son certifi\u00e9 Dolby Atmos, mais d\u2019autres normes viennent aussi compl\u00e9ter la fiche technique comme les DTS:X, Dolby TrueHD, Dolby Digital Plus et d\u2019autres, tout en prenant en charge les codecs audio AAC/AAC+. Pour le cin\u00e9ma c\u2019est clairement le top !\nAu lieu de 999 euros habituellement, la barre de son avec caisson de basses LG SN10YG est aujourd\u2019hui disponible \u00e0 seulement 499 euros chez la Fnac pendant les French Days\n\n\n\n Retrouvez la LG SN10YG \u00e0 499 \u20ac chez la Fnac \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                12:36\n            \n            Un disque dur pas cher pour stocker toutes vos donn\u00e9es\n        \n                \n            &nbsp;\n\nLe Seagate Barracuda poss\u00e8de une capacit\u00e9 de stockage allant jusqu\u2019\u00e0 2 To. Il est alors le compagnon id\u00e9al de votre SSD, pour stocker tous les fichiers que vous souhaitez, en passant par vos photos, vid\u00e9os ou encore jeux vid\u00e9o. Ses dimensions font que ce disque dur interne, est seulement compatible avec un PC fixe qui dispose d\u2019une baie compatible de 3,5 pouces. Le transfert th\u00e9orique est enfin de 6 Gb/s en SATA, mais vous ne les atteindrez pas avec une vitesse de 7 200 tours par minute. M\u00eame si un SSD reste trois fois plus rapide, ce disque dur interne est plut\u00f4t performant par rapport \u00e0 d\u2019autres r\u00e9f\u00e9rences puisqu\u2019il propose des d\u00e9bits de transfert allant tout de m\u00eame jusqu\u2019\u00e0 210 Mo/s.\nAu lieu d\u2019un prix barr\u00e9 \u00e0 82,67 euros, le disque dur interne Seagate Barracuda 2 To est actuellement en promotion \u00e0 seulement 44,99 euros sur le site Cdiscount.\u00a0\n\n\n\n defaut_title \n\n\n        \n    \n        \n                \n            12:20\n            100 \u20ac de r\u00e9duction pour le projecteur compact de Xiaomi\n        \n                \n            \nLe\u00a0Xiaomi Mi Smart Compact\u00a0est un vid\u00e9oprojecteur petit format qui fait vraiment du bon travail pour reproduire une image de qualit\u00e9 sur votre mur blanc. Pour sa petite taille de seulement 15 cm pour un poids de 1,3 kilo, il est capable de projeter un flux en Full HD (1 920 x 1 080 pixels) \u2014 avec du HDR10 en prime \u2014 sur une surface maximale de 120 pouces. De plus, la luminosit\u00e9 de 500 ANSI est largement suffisante pour obtenir une image claire m\u00eame si la pi\u00e8ce o\u00f9 se trouve le vid\u00e9oprojecteur n\u2019est pas compl\u00e8tement plong\u00e9e dans le noir. On appr\u00e9cie d\u2019ailleurs l\u2019int\u00e9gration native d\u2019Android TV pour avoir acc\u00e8s \u00e0 toutes vos applications de streaming pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es sans passer par un bo\u00eetier multim\u00e9dia externe.\nAu lieu de 599 euros habituellement, le vid\u00e9oprojecteur Xiaomi Mi Smart Compact est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 499 euros chez la Fnac et Darty.\n\n\n\n Retrouvez le Xiaomi Mi Smart Compact Projector \u00e0 499 \u20ac chez la Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez le Xiaomi Mi Smart Compact Projector \u00e0 499 \u20ac chez Darty \n\n\n        \n    \n        \n                \n            12:05\n            Beau prix pour cette r\u00e9f\u00e9rence des stabilisateurs pour smartphone\n        \n                \n            \nLe DJI Osmo Mobile 3 est un stabilisateur sur 3 axes qui a la particularit\u00e9 de se plier pour faciliter le rangement et le transport, ce qui n\u2019\u00e9tait pas le cas sur l\u2019ancien mod\u00e8le. On retrouve de nombreuses fonctionnalit\u00e9s, comme l\u2019ActiveTrack (3.0) qui suit automatiquement l\u2019objet de votre choix ou encore le fameux mode Hyperlapse. Il est compatible avec tous les smartphones et iPhone, \u00e0 condition que leur poids soit compris entre 170 et 230 grammes et que leurs dimensions soient inf\u00e9rieures ou \u00e9gales \u00e0 180 mm de diagonale, 9,5 mm d\u2019\u00e9paisseur et 62 \u00e0 88 mm de largeur.\nAu lieu de 109 euros habituellement, le stabilisateur DJI Osmo Mobile 3 est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 seulement 79 euros chez Fnac, Darty et Amazon.\n\n\n\n Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 \u00e0 79 \u20ac chez la Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 \u00e0 79 \u20ac chez Darty \n\n\n\n\n\n Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 \u00e0 79 \u20ac chez Amazon \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                11:33\n            \n            Un PC portable avec RTX 3060 + Ryzen 5 \u00e0 moins de 1 000 \u20ac\n        \n                \n            \nLe Lenovo Legion 5 est aujourd\u2019hui la bonne affaire des French Days c\u00f4t\u00e9 PC portable gaming. Pour moins de 1 000 euros, vous aurez une configuration solide avec un processeur Ryzen 5 5600H cadenc\u00e9 \u00e0 3,3 GHz, une carte graphique Nvidia GeForce RTX 3060, 8 Go de m\u00e9moire vive et un SSD NVMe ultra rapide de 512 Go. C\u2019est tout ce qu\u2019il faut pour faire tourner les denriers jeux triple A du moment, surtout que vous en profiterez de la meilleure des fa\u00e7ons sur son \u00e9cran Full HD de 15,6 pouces proposant un taux de rafraichissement \u00e0 120 Hz et une compatibilit\u00e9 avec AMD FreeSync.\nAu lieu d\u2019un prix barr\u00e9 \u00e0 1 147 euros, le laptop gaming de Lenovo est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 seulement 979 euros chez Cdiscount en utilisant le code promo 20EUROS.\n\n\n\n Retrouvez le Lenovo Legion 5 \u00e0 979 \u20ac sur Cdiscount \n\n20EUROS\n\n\n\n        \n    \n        \n                \n            11:04\n            Les \u00e9couteurs sans fil les plus accessibles de Sony\n        \n                \n            \nSi les Sony WF-1000XM4 sont tr\u00e8s on\u00e9reux, Sony propose une alternative : les Sony WF-BX700. Il s\u2019agit des \u00e9couteurs les plus abordables de la firme japonaise. Ils offrent un excellent maintien dans les oreilles et malgr\u00e9 leur taille assez imposante, nous n\u2019avons pas plus de 8 g dans chaque oreille ; parfait pour une \u00e9coute longue, sans trop d\u2019inconfort. La qualit\u00e9 de fabrication est robuste et la coque \u00e9tanche (certifi\u00e9 IP54) permet un usage sous la pluie. Si ces \u00e9couteurs ne proposent pas d\u2019ANC, ils proposent une isolation de qualit\u00e9 et le rendu sonore est plut\u00f4t bon. Sony a surtout soign\u00e9 les basses qui sont puissantes et tr\u00e8s pr\u00e9sentes gr\u00e2ce \u00e0 la technologie Extra Bass.\u00a0Si vous \u00e9coutez de la musique riche en basses et avez un petit budget, vous avez peut-\u00eatre trouv\u00e9 le produit qu\u2019il vous faut. Sachez que son autonomie atteint les 7 \u00e0 8 heures et son petit bo\u00eetier de charge permet de 2 \u00e0 2,5 charges.\nAu lieu de 150 euros, les \u00e9couteurs sans-fil Sony WF-XB700 sont disponibles en promotion \u00e0 seulement 69 euros sur le site Amazon, soit 70 euros de remise imm\u00e9diate.\u00a0\n\n\n\n Retrouvez le Sony WF-XB700 \u00e0 69 \u20ac sur Amazon \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                10:44\n            \n            Tous les appareils Amazon en promotion\n        \n                \n            \nLa 4eme et derni\u00e8re version de l\u2019Amazon Echo Dot a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re. Cette enceinte connect\u00e9e poss\u00e8de cette fois-ci un tout nouveau design sph\u00e9rique, plus moderne, mais toujours aussi compact. Elle am\u00e9liore \u00e9galement son exp\u00e9rience sonore et l\u2019efficacit\u00e9 de la prise en charge d\u2019Alexa. Cet Echo Dot 4 est parfait pour le quotidien, tout en ayant un positionnement prix tr\u00e8s avantageux. Les fameux Skills sont une nouvelle fois au rendez-vous et permettent de personnaliser son exp\u00e9rience gr\u00e2ce aux applications tierces. L\u2019\u00e9cosyst\u00e8me Amazon est par ailleurs compatible avec un grand nombre d\u2019objets connect\u00e9s qu\u2019il est possible de contr\u00f4ler \u00e0 la voix gr\u00e2ce au micro int\u00e9gr\u00e9.\nHabituellement disponible \u00e0 69,99 euros, l\u2019Echo Dot 4 (avec horloge) est maintenant affich\u00e9 \u00e0 39,99 euros sur Amazon pendant les French Days\n\n\n\n Retrouvez l\u2019Echo Dot 4 \u00e0 39,99 \u20ac sur Amazon \n\n\nD\u2019autres appareils Amazon sont en ce moment en promotion, les voici :\n\nL\u2019Echo Show 5 2021 \u00e0 59,99 euros au lieu de 84,99 euros\nL\u2019Echo Show 8 2019 (1\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration) \u00e0 79,99 euros au lieu de 109,99 euros\nL\u2019Echo Dot 3\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration \u00e0 21,99 euros au lieu de 49,99 euros\nL\u2019Echo Dot 4\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration \u00e0 29,99 euros au lieu de 59,99 euros\nL\u2019Echo Dot 4\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration avec horloge \u00e0 39,99 euros au lieu de 69,99 euros\nL\u2019Echo Dot 4\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration + ampoule connect\u00e9e TP-Link Tapo \u00e0 69,99 euros au lieu de 99,99 euros\nLe Fire TV Stick 4K \u00e0 39,99 euros au lieu de 59,99 euros\nLe Fire TV Stick \u00e0 24,99 euros au lieu de 39,99 euros\nLe Fire TV Stick Lite \u00e0 19,99 euros au lieu de 29,99 euros\nLa Kindle \u00e0 64,99 euros au lieu de 79,99 euros\nLa Kindle Paperwhite \u00e0 89,99 euros au lieu de 129,99 euros\nL\u2019Echo Auto \u00e0 39,99 euros au lieu de 59,99 euros\nL\u2019Echo Flex \u00e0 14,99 euros au lieu de 29,99 euros\n\n        \n    \n        \n                \n            10:30\n            Un casque \u00e0 r\u00e9duction de bruit abordable\n        \n                \n            \nLa r\u00e9duction de bruit active de qualit\u00e9 constitue une feature plut\u00f4t on\u00e9reuse dans le monde des casques audio. Du c\u00f4t\u00e9 de chez Sony il y a bien s\u00fbr l\u2019excellent WH-1000XM4. Cette fois-ci on va parler de son penchant moins co\u00fbteux, mais tout de m\u00eame de qualit\u00e9: le WH-CH710N. Il s\u2019agit d\u2019un mod\u00e8le int\u00e9grant la technologie de r\u00e9duction de bruit active tout en faisant profiter de la qualit\u00e9 sonore offerte par la firme japonaise. Le r\u00e9sultat n\u2019est certes pas niveau des meilleures r\u00e9f\u00e9rences de la marque, mais il suffira largement au plus grand nombre au quotidien, d\u2019autant plus que la qualit\u00e9 de fabrication est au rendez-vous et l\u2019autonomie de 35 heures est plus que confortable.\nD\u2019abord propos\u00e9 aux alentours de 100\u20ac, le casque Sony WH-CH710N est d\u00e9sormais disponible \u00e0 63 euros pendant les French Days sur Amazon.\n\n\n\n Retrouvez le casque Sony WH-CH710N \u00e0 63 \u20ac sur Amazon \n\n\n        \n    \n        \n                \n            10:20\n            La meilleure balance connect\u00e9e est en promotion\n        \n                \n            \nLa balance connect\u00e9e Body+ est un peu plus compl\u00e8te que la version classique, mais reprend globalement le m\u00eame design. L\u2019\u00e9cran LCD qui affiche votre poids en le comparant aux derni\u00e8res pes\u00e9es sous forme d\u2019un histogramme. Mais la Within Body + ne s\u2019arr\u00eate pas l\u00e0 puisqu\u2019elle affiche d\u2019autres informations comme l\u2019indice de masse corporelle (IMC), la composition corporelle compte ainsi que la masse graisseuse, osseuse et le pourcentage d\u2019eau dans le corps. Elle affiche m\u00eame la m\u00e9t\u00e9o en temps r\u00e9el ! Le suivi est encore meilleur via l\u2019application Health Mate (disponible sur iOS et Android) qui vous permet de r\u00e9gler vos objectifs \u00e0 attendre sous plusieurs cat\u00e9gories. La balance est \u00e9galement compatible avec Alexa pour lui demander conseil \u00e0 la voix. Enfin c\u00f4t\u00e9 autonomie, elle peut tenir jusqu\u2019\u00e0 18 mois et fonctionne avec quatre piles standard AAA.\nD\u2019abord trouvable aux alentours de 100 euros , la balance connect\u00e9e Within Body + est maintenant \u00e0 74,95 euros sur Amazon pendant les French Days\n\n\n\n Retrouvez la balance Within Body + \u00e0 74,95 \u20ac sur Amazon \n\n\n        \n    \n        \n                \n            09:21\n            Un excellent rapport qualit\u00e9-prix pour cette taille d\\'\u00e9cran\n        \n                \n            \nIl faut savoir que la Mi TV Q1 75 poss\u00e8de des ports HDMI 2.1 et prend en charge la d\u00e9finition 4K ainsi qu\u2019un taux de rafraichissement \u00e0 120 Hz, mais le t\u00e9l\u00e9viseur ne peut tout simplement pas faire les deux en m\u00eame temps. Le VRR n\u2019est pas non plus support\u00e9. Vous ne profiterez donc pas d\u2019une exp\u00e9rience optimale avec votre PlayStation 5 ou votre Xbox Series X, mais la TV de Xiaomi a d\u2019autres arguments \u00e0 faire valoir, comme celui d\u2019\u00eatre actuellement le meilleur rapport qualit\u00e9-prix des French Days pour une dalle QLED de 75 pouces.\nAu lieu de 1 799 euros habituellement, la Xiaomi Mi TV Q1 75 est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 \u00ab\u00a0seulement\u00a0\u00bb 1 199 euros sur les sites de Fnac et Darty.\n\n\n\n Retrouvez la Xiaomi Mi TV Q1 75 \u00e0 1 199 \u20ac chez Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez la Xiaomi Mi TV Q1 75 \u00e0 1 199 \u20ac chez Darty \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                09:02\n            \n            Les Sony WF-1000XM3 sont \u00e0 un super prix\n        \n                \n            \nSi vous recherchez de bons \u00e9couteurs sans fil, on ne peut que vous recommander les WF-1000XM3 de la marque Sony. Un nouveau mod\u00e8le a r\u00e9cemment vu le jour, mais ces derniers font d\u00e9j\u00e0 honneur au savoir-faire du constructeur japonais pour un r\u00e9sultat bluffant une fois dans les oreilles. Le son est puissant, la r\u00e9duction de bruit active est excellente et l\u2019autonomie est tr\u00e8s correcte, environ 30 heures. Le seul hic, c\u2019est le design, qui ne convient malheureusement pas \u00e0 toutes les morphologies.\nAu lieu de 169 euros habituellement, les \u00e9couteurs sans fil Sony WF-1000XM3 sont aujourd\u2019hui disponibles en promotion \u00e0 seulement 129 euros sur le site de la Fnac.\n\n\n\n Retrouvez les Sony WF-1000XM3 \u00e0 129 \u20ac chez la Fnac \n\n\nOn trouve \u00e9galement le casque du m\u00eame nom, le Sony WH-1000XM3, \u00e0 229 euros au lieu de 279 euros. Le nouveau XM4 est quant \u00e0 lui affich\u00e9 \u00e0 309 euros au lieu de 379 euros.\n\n\n\n Retrouvez les Sony WH-1000XM3 \u00e0 229 \u20ac chez la Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez les Sony WH-1000XM4 \u00e0 309 \u20ac chez la Fnac \n\n\n        \n    \n        \n                \n            08:50\n            Un tout petit smartphone premium avec 16+256 Go\n        \n                \n            \nAvec son Zenfone 8, Asus se d\u00e9marque de la concurrence en proposant un smartphone haut de gamme presque sans compromis dans un tout petit format. Son \u00e9cran est d\u2019excellente qualit\u00e9, puisque OLED avec une d\u00e9finition Full HD+ et un taux de rafraichissement \u00e0 120 Hz, tout en mesurant seulement 5,9 pouces. C\u2019est tr\u00e8s agr\u00e9able en main et vous profiterez de vos contenus dans d\u2019excellentes conditions. Pour le reste de la fiche technique, vous pourrez compter sur un puissant Snapdragon 888 avec 16 Go de RAM, un double appareil photo 64 + 16 m\u00e9gapixels efficace et une batterie de 4 000 mAh pour une autonomie d\u2019une journ\u00e9e, voire plus selon votre utilisation.\nHabituellement propos\u00e9 au prix de 819 euros, le smartphone Asus Zenfone 8 (16+256 Go) est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 699 euros sur le site de la Fnac, et Darty.\n\n\n\n Retrouvez le Zenfone 8 (16 + 256 Go) \u00e0 699 \u20ac \u00e0 la Fnac \n\n\n\n\n\n Retrouvez le Zenfone 8 (16 + 256 Go) \u00e0 699 \u20ac chez Darty \n\n\nOn trouve \u00e9galement la version Flip avec un \u00e9cran plus grand de 6,67 pouces \u00e0 649 euros au lieu de 799 euros, pour le mod\u00e8le avec 8 Go de RAM et 256 Go de stockage.\n\n\n\n Retrouvez le Zenfone 8 Flip (8+256 Go) \u00e0 649 \u20ac \u00e0 la Fnac \n\n\n        \n    \n        \n                \n            08:45\n            Un robot aspirateur (tr\u00e8s) premium \u00e0 prix r\u00e9duit\n        \n                \n            \nPasser l\u2019aspirateur\u2009? Plus jamais, puisque l\u2019aspirateur iRobot Roomba S9+ s\u2019en chargera tout seul. Il reprend le dispositif de station de r\u00e9cup\u00e9ration des d\u00e9chets en autovidage, introduite avec le i7+. Le robot abandonne son design circulaire pour une forme en D, qui permet de mieux atteindre les coins et de nettoyer de longues distances sans baisse de performances. \u00c9quip\u00e9 d\u2019une double brosse en caoutchouc, l\u2019aspirateur va s\u2019attaquer \u00e0 n\u2019importe quel type de sol (moquette, parquet, ou carrelage). Le s9+ apprend l\u2019agencement de votre maison gr\u00e2ce \u00e0 son nouveau syt\u00e8me de cartographie en 3D. L\u2019aspirateur op\u00e8re un scan complet de l\u2019habitation, qui prend en compte la position des diff\u00e9rents meubles, mais \u00e9galement leur taille, pour un nettoyage qui gagne en efficacit\u00e9. Via l\u2019application iRobot Home, vous pourrez \u00e9galement piloter l\u2019appareil, jeter un \u0153il au niveau de batterie et voir la cartographie compl\u00e8te d\u00e9finie par l\u2019appareil.\nInitialement au prix de 1 499,99 euros, l\u2019aspirateur iRobot Roomba S9+ est aujourd\u2019hui disponible en promotion \u00e0 1 299,99 euros chez Boulanger, soit 200 euros d\u2019\u00e9conomie sur la facture.\u00a0\n\n\n\n defaut_title \n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                08:20\n            \n            Une des meilleures dalles OLED sur le march\u00e9\n        \n                \n            \nCette ann\u00e9e, la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de la gamme Bravia, apporte une meilleure puissance de traitement de l\u2019image gr\u00e2ce au processeur Bravia XR, mais aussi une tr\u00e8s haute luminosit\u00e9. Le XR65A80J est \u00e9quip\u00e9 d\u2019une dalle OLED qui offre un taux de contraste infini, des couleurs ultra r\u00e9aliste et une excellente luminosit\u00e9. Il affiche une d\u00e9finition 4K qui permettra d\u2019obtenir des d\u00e9tails plus pr\u00e9cis et des images plus r\u00e9alistes. Bien entendu, on retrouve une compatibilit\u00e9 HDR et Dolby Vision, mais aussi une compatibilit\u00e9 G-Sync/FreeSync et HDMI 2.1 (jusqu\u2019\u00e0 4K@120 images par secondes sur les p\u00e9riph\u00e9riques compatibles) pour une exp\u00e9rience am\u00e9lior\u00e9e en jeu. Compos\u00e9 de 4 haut-parleurs pour une puissance totale de 60 W, le syst\u00e8me Acoustic Surface Audio + permet au son de se propager sur l\u2019ensemble de l\u2019\u00e9cran et vibre la dalle par le biais de moteurs. Vous profitez d\u2019un son st\u00e9r\u00e9o comme au cin\u00e9ma.\nHabituellement au prix de 2 690 euros, le TV Sony OLED XR65A80J est actuellement en promotion \u00e0 1 990 euros sur le site Boulanger, soit 700 euros de remise imm\u00e9diate.\n\n\n\n Retrouvez le TV Sony OLED XR65A80J \u00e0 1 990 \u20ac chez Boulanger \n\n\n        \n    \n        \n                \n            08:05\n            Le bon rapport qualit\u00e9-prix de Hisense\n        \n                \n            \nLe constructeur chinois a l\u2019avantage de proposer des t\u00e9l\u00e9viseurs QLED abordables, sans pour autant n\u00e9gliger la fiche technique. Le mod\u00e8le 50E76GQ, propose un design \u00e9pur\u00e9 avec un \u00e9cran sans bord, pour une immersion totale. Le TV dispose d\u2019une dalle QLED qui affichera des couleurs plus vives, plus r\u00e9alistes et une luminosit\u00e9 bien plus \u00e9lev\u00e9e qu\u2019un \u00e9cran LED classique. La qualit\u00e9 d\u2019image est \u00e9galement renforc\u00e9e par la d\u00e9finition 4K UHD et vous pourrez profiter des meilleures normes vid\u00e9os telles que HLG HDR10, HDR10+, et Dolby Vision, le tout accompagn\u00e9 d\u2019un son Dolby Atmos spatialis\u00e9 bien immersif.\nC\u00f4t\u00e9 connectique, malheureusement pas de port HDMI 2.1, mais Hisense a tenu \u00e0 ce que vous puissiez jouer dans de bonnes conditions \u00e0 vos jeux, gr\u00e2ce \u00e0 la fonction ALLM (Auto Low Latency Mode) qui va r\u00e9duire au maximum la latence. Enfin, le TV tourne sous le syst\u00e8me d\u2019exploitation maison d\u2019Hisense : Vidaa U. C\u2019est une interface relativement fluide et fonctionnelle qui donne acc\u00e8s \u00e0 plusieurs applications populaires comme Netflix, Prime Video ou YouTube. Le t\u00e9l\u00e9viseur est \u00e9galement compatible avec l\u2019assistant virtuel Alexa, pour contr\u00f4ler votre TV avec votre voix.\nAu lieu de 499,99 euros, le TV QLED 4K Hisense 50E76GQ est disponible en promotion \u00e0 seulement 449,99 euros sur Cdiscount, mais gr\u00e2ce \u00e0 un code promo \u00ab\u00a020EUROS\u00ab\u00a0, le t\u00e9l\u00e9viseur passe \u00e0 seulement 429,99 euros.\u00a0\n\n\n\n Retrouvez le TV QLED Hisense 50E76GQ \u00e0 429,99 \u20ac sur Cdiscount \n\n20EUROS\n\n\n\n        \n    \n        \n\n\r\n\r\n\r\nLes French Days de septembre 2021\r\nLes French Days ont eu droit \u00e0 une premi\u00e8re \u00e9dition de fin mai \u00e0 d\u00e9but juin en 2021, mais l\\'\u00e9v\u00e9nement commercial est d\u00e9j\u00e0 de retour pour se positionner entre les bonnes affaires de la rentr\u00e9e scolaire et les offres de fin d\u2019ann\u00e9e du Black Friday. Ils ont alors lieu du vendredi 24 septembre d\u00e8s 7h du matin jusqu\\'au lundi 27 septembre \u00e0 minuit.\r\n\r\nC\u00f4t\u00e9 participants, c\u2019est un peu plus de 200 enseignes qui se pr\u00eatent au jeu des promotions pour cette deuxi\u00e8me \u00e9dition des French Days, dans des domaines aussi vari\u00e9s que l\u2019habillement, le sport et bien \u00e9videmment la Tech qui nous int\u00e9resse tout particuli\u00e8rement\u2009!\r\nQui participe aux French Days\u00a02020\u2009?\r\nVoici une liste des boutiques en ligne qui proposent des promotions pour les French Days\u00a0:\r\n\r\n \tAmazon\r\n \tFnac\r\n \tDarty\r\n \tCdiscount\r\n \tBoulanger\r\n \tRue du Commerce\r\n \tRED by SFR\r\n \tSFR\r\n \tRakuten\r\n \teBay\r\n\r\n\u00c0 noter que contrairement contrairement aux soldes, les French Days sont des promotions classiques. Les conditions de retour et de r\u00e9tractation s\u2019appliquent donc normalement.\r\nLes meilleurs forfaits mobiles pendant les French Days\r\n\n                        \n                Les meilleurs forfaits sans engagement\n            \n                \n                                \n    \n        \n            \n                            \n        \n        \n\n            \n            Forfait Mobile B&amp;You \u2013 70 Go                            \n                     3 jours                \n                    \n                    \n                                    Appels illimit\u00e9s\n                                    SMS/MMS illimit\u00e9s\n                                    70 Go\n                            \n                \n\n                            \n                                        \n                        12,99\u20ac\n                                            \n                \n            \n            \n                                                    \n                         D\u00e9couvrir\n                                            \n                \n            \n        \n    \n\n                                \n    \n        \n            \n                            \n        \n        \n\n            \n            RED Forfait 4G - 100 Go                            \n                     Dernier jour !                \n                    \n                    \n                                    Appels illimit\u00e9s\n                                    SMS/MMS illimit\u00e9s\n                                    100 Go\n                            \n                \n\n                            \n                                        \n                        15\u20ac\n                                                    20\u20ac\n                                            \n                \n            \n            \n                                                    \n                         D\u00e9couvrir\n                                            \n                \n            \n        \n    \n\n                                \n    \n        \n            \n                            \n        \n        \n\n            \n            S\u00e9rie limit\u00e9e Free Forfait 4G - 80 Go                            \n                     1 semaine                \n                    \n                    \n                                    Appels illimit\u00e9s\n                                    SMS/MMS illimit\u00e9s\n                                    80 Go\n                            \n                \n\n                            \n                                        \n                        9,99\u20ac\n                                                    19,99\u20ac\n                                            \n                \n            \n            \n                                                    \n                         D\u00e9couvrir\n                                            \n                \n            \n        \n    \n\n            \n            \n            Tous les forfaits mobile            \n        \n    \n","dateCreated":"2021-09-24T07:00:44+02:00","speakable":{"@type":"SpeakableSpecification","cssSelector":[".chapo"]},"alternativeHeadline":"Smartphones, PC portables, TV... qu'est ce qui vous ferait plaisir ?"},{"@type":"Person","@id":"https://www.frandroid.com/#/schema/person/00a62b2b7a9bd1f619c85ff3c07f81db","name":"Romain Ribout","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https://www.frandroid.com/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https://secure.gravatar.com/avatar/50a6026a7762bb970a09cf9790205128?s=96&d=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fwp-content%2Fthemes%2Fhumanoid-reset%2Fimages%2Ffrandroid%2Fdroid.png&r=g","caption":"Romain Ribout"},"description":"Fan de la culture nippone. Mon smartphone et mon Tamagotchi vivent en colocation dans ma poche.","sameAs":["https://twitter.com/RomainRibt"]}]}</script>
	<meta property="article:published_time" content="2021-09-24T07:00:44+02:00" />
	<meta property="article:modified_time" content="2021-09-27T18:38:30+02:00" />
	<meta property="og:updated_time" content="2021-09-27T18:38:30+02:00" />
	<!-- / Yoast SEO plugin. -->


<link rel='dns-prefetch' href='//www.frandroid.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.6.2"}};
			!function(e,a,t){var n,r,o,i=a.createElement("canvas"),p=i.getContext&&i.getContext("2d");function s(e,t){var a=String.fromCharCode;p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,e),0,0);e=i.toDataURL();return p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,t),0,0),e===i.toDataURL()}function c(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(o=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},r=0;r<o.length;r++)t.supports[o[r]]=function(e){if(!p||!p.fillText)return!1;switch(p.textBaseline="top",p.font="600 32px Arial",e){case"flag":return s([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])?!1:!s([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!s([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]);case"emoji":return!s([55357,56424,8205,55356,57212],[55357,56424,8203,55356,57212])}return!1}(o[r]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[o[r]],"flag"!==o[r]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[o[r]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(n=t.source||{}).concatemoji?c(n.concatemoji):n.wpemoji&&n.twemoji&&(c(n.twemoji),c(n.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://unpkg.com/jquery@3.5.1/dist/jquery.min.js' id='jquery-js'></script>
<script type='text/javascript' id='global-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var frandroid_global = {"ajaxurl":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","theme":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign","themePath":"wp-content\/themes\/humanoid-redesign"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/javascripts/frandroid-v3832bcad44279e116db8.js' id='global-js'></script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/javascripts/single-v42a5e4f2e3b9f0162c23.js' id='single-js'></script>
        <script>
            if (!document.documentElement.hasAttribute('data-force-scheme')
                || document.documentElement.dataset.forceScheme !== 'true') {
              if (!window.MSInputMethodContext || !document.documentMode) {
                var currentSetting = localStorage.getItem('user-color-scheme');
                if (currentSetting && currentSetting !== 'system') {
                  document.documentElement.setAttribute('data-scheme', currentSetting);
                } else {
                  var prefersDark = window.matchMedia && window.matchMedia('(prefers-color-scheme: dark)').matches;
                  if (prefersDark) {
                    document.documentElement.setAttribute('data-scheme', 'dark');
                  } else {
                    document.documentElement.setAttribute('data-scheme', 'light');
                  }
                }
              } else {
                document.documentElement.setAttribute('data-scheme', 'light');
              }
            }
        </script>
    <link rel="https://api.w.org/" href="https://www.frandroid.com/wp-json/" /><link rel="alternate" type="application/json" href="https://www.frandroid.com/wp-json/wp/v2/posts/1071679" /><link rel='shortlink' href='https://www.frandroid.com/?p=1071679' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://www.frandroid.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://www.frandroid.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions&#038;format=xml" />
<style type='text/css'>img#wpstats{display:none}</style>        <script type="text/javascript" src="//www.frandroid.com/ads.js"></script>
        <script type="text/javascript">
    var adblockStatus = 'inactive';
    if (window.canRunAds === undefined) {
        adblockStatus = 'active';
    }

    dataLayer = [({
                                'articletype': "at=chaud",
                        'authorname' : "romainribout",
            'agerange': "1",
            'wordcount': '400',
            'postage': '0',
            'agedays': '0',
            'timeless': "false",
            'tags': "{bons-plans}{bons-plans-audio}{bons-plans-telecom}{bons-plans-objets-connectes}{bons-plans-pc-portable}{bons-plans-smartphone}{bons-plans-tablette}{bons-plans-tv}{french-days}",
            'publishDate': "27/09/2021",
            'publishTime': "18",
            'publishDay': "1",
                    'contenttype': 'ct=article-bonPlan',
                'adblockStatus': adblockStatus,
        'theme': document.documentElement.getAttribute('data-scheme')
    })];

    (function (w, d, s, l, i) {
        w[l] = w[l] || [];
        w[l].push({
            'gtm.start': new Date().getTime(),
            event: 'gtm.js',
        });
        var f = d.getElementsByTagName(s)[0],
            j = d.createElement(s),
            dl = l != 'dataLayer' ? '&l=' + l : '';
        j.async = true;
        j.src =
            '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl;
        f.parentNode.insertBefore(j, f);
    })(window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-TF3BT5');
</script>
<!-- End Google Tag Manager -->
<noscript>
    <iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TF3BT5" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
</noscript>
        <script type="text/javascript">
          var targeting = {"adUnit":"\/82864103\/frandroid.com\/bons-plans-article","pageTargeting":{"tags":["bons-plans","bons-plans-audio","bons-plans-telecom","bons-plans-objets-connectes","bons-plans-pc-portable","bons-plans-smartphone","bons-plans-tablette","bons-plans-tv","french-days"],"isSponso":0,"isSafe":1,"site_version":"new2019"}}; // used by ajax
          targeting.pageTargeting.theme = document.documentElement.getAttribute('data-scheme');

          if (window.doNotTrack) {
            targeting.pageTargeting.donotrack = 1;
            targeting.consent = {'tcString': 'CPHhZ0aPHhZ0vBcAFBFRBdCgAAAAAH_AAAqIHYwAAOxgMgALAAeABUADIAHAAQQA0ADUAIgATAAxACEAH6AQMAhABVwC6gGBANEAbQBHoCYgF5gMkAcXA5MDlAAA'};
          }

          var optidigitalQueue = optidigitalQueue || {};
          optidigitalQueue.cmd = optidigitalQueue.cmd || [];
          var odS = document.createElement('script');
          odS.setAttribute('async', 'true');
          odS.setAttribute('type', 'text/javascript');
          odS.setAttribute('src', '//scripts.static-od.com/setup/?site=frandroid');
          odS.setAttribute('id', 'optidigital-ad-init');
          odS.setAttribute('config', JSON.stringify(targeting));
          document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(odS);
        </script>
            <script type="text/javascript">
          var _paq = window._paq = window._paq || [];
          _paq.push(['trackPageView']);
          _paq.push(['enableLinkTracking']);
          (function() {
            var u="//stats.humanoid.fr/";
            _paq.push(['setTrackerUrl', u+'matomo.php']);
            _paq.push(['setSiteId', '1']);
            var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];
            g.type='text/javascript'; g.async=true; g.src=u+'matomo.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);
          })();
        </script>
    <meta http-equiv="refresh" content="180" /><script type="application/ld+json">{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"ViewAction","target":{"@type":"EntryPoint","url":"android-app:\/\/com.frandroid.app\/http\/frandroid"}}</script>            <style type="text/css">
                #hrr-overlay {
                    position: fixed;
                    top: 0;
                    left: 0;
                    right: 0;
                    bottom: 0;
                    width: 100%;
                    height: 100%;
                    background-color: rgba(0, 0, 0, .5);
                    z-index: 9999999999;
                }

                #hrr-iframe-container {
                    width: 800px;
                    max-width: 90%;
                    height: 800px;
                    max-height: 90%;
                    margin: auto !important;
                    top: 0;
                    right: 0;
                    left: 0;
                    bottom: 0;
                    position: absolute;
                }

                #hrr-iframe {
                    width: 100%;
                    height: 100%;
                    display: block;
                    background-color: white;
                    padding: 0;
                    margin: 0;
                }
            </style>
            <link rel="amphtml" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions/amp"><link rel="icon" href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-270x270.png" />

                <meta name="author" content="Romain Ribout">
        
    <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/apple-touch-icon-white.png">
    <link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/favicon-32x32.png">
    <link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/favicon-16x16.png">
    <link rel="mask-icon" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#425fff">
    <meta name="msapplication-TileColor" content="#ffffff">
    <meta name="theme-color" content="#ffffff">
    <!-- TradeDoubler site verification 3115913 -->
</head>

<body class="post-template-default single single-post postid-1071679 single-format-standard nojs">
            <script>document.body.className = document.body.className.replace("nojs","");</script>
        <script>
    window.modifyLayout = {
        init: function () {
            document.body.style.position = 'relative';

            var header = document.getElementById('header');
            var headerHeight = header.offsetHeight;

            var wallpaper = document.getElementById('wallpaper-ad');
            wallpaper.style.position = 'sticky';
            wallpaper.style.top = '0';

            var wallpaperContainer = document.createElement('div');
            wallpaperContainer.id = 'wallpaper-ad-container';
            wallpaperContainer.style.position = 'absolute';
            wallpaperContainer.style.bottom = '0';
            wallpaperContainer.style.left = '0';
            wallpaperContainer.style.right = '0';
            wallpaperContainer.style.width = '100%';
            wallpaperContainer.style.top = headerHeight + 'px';
            document.body.insertBefore(wallpaperContainer, document.getElementById('ctBoc'));
            wallpaperContainer.appendChild(wallpaper);

            var firstBillboard = document.getElementsByClassName('billboard');
            if (firstBillboard[0] && document.getElementById('optidigital-adslot-Billboard_1')) {
                firstBillboard[0].classList.add('is-hidden');
            }
        },
    };

    window.initWallpaperCallback = function () {
        window.modifyLayout.init();
    };

    var refreshAd = setInterval(getWallPaper, 1000);
    function getWallPaper() {
        var wallpaper = document.getElementById('wallpaper-ad');
        if (wallpaper) {
            clearInterval(refreshAd);
            window.modifyLayout.init();
        }
    }
</script>

    <header id="header" class="header has-background-white">
    <div class="header__border-gradient"></div>
    <div class="header__top-bar">
        <div class="header__container">
            <div class="columns is-multiline is-vcentered">
                <div class="column">
                    <div class="columns is-vcentered is-mobile top-bar__left">
                        <div class="column is-narrow">
                            <button class="gtm-menu header__burger-button js-burger-menu-trigger" aria-label="Ouvrir le menu">
                                <span class="rounded has-background-purple"></span>
                                <span class="rounded has-background-purple"></span>
                                <span class="rounded"></span>
                                <span class="rounded has-background-pink"></span>
                                <span class="rounded"></span>
                                <span class="rounded has-background-blue"></span>
                                <span class="rounded has-background-orange"></span>
                                <span class="rounded has-background-blue"></span>
                                <span class="rounded has-background-blue"></span>
                                <span class="header__burger-label has-text-blue">MENU</span>
                            </button>
                        </div>
                        <div class="column has-text-centered-mobile">
                            <a href="https://www.frandroid.com" class="top-bar__title-container">
                                                                <img class="top-bar__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter" onmousedown="return false;" />
                                                            </a>
                        </div>
                        <div class="column is-narrow is-flex">
                            <a class="is-hidden-touch js-main-modal-open" href="#reglages">
                                <i class="icon icon-settings has-text-blue top-bar__search" aria-label="ThÃ¨me"></i>
                            </a>
                            <a class="js-toggle-search is-margin-left-7">
                                <i class="icon icon-search has-text-pink top-bar__search" aria-label="Recherche"></i>
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                <div class="column">
                    <ul class="top-bar__links columns is-mobile is-vcentered is-pulled-right-desktop is-justify-content-space-around">
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/actualites" class="gtm-verb has-link-border has-text-blue has-text-weight-medium top-bar__link">Actus</a>
                        </li>
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/test" class="gtm-verb has-link-border has-text-green has-text-weight-medium top-bar__link">Tests</a>
                        </li>
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/guide-dachat" class="gtm-verb has-link-border has-text-pink has-text-weight-medium top-bar__link">Guides</a>
                        </li>
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="gtm-verb has-link-border has-text-orange has-text-weight-medium top-bar__link">Bons plans</a>
                        </li>
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/comment-faire" class="gtm-verb has-link-border has-text-purple has-text-weight-medium top-bar__link">Tutos</a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
    <div class="header__container--categories-container">
        <div class="is-shadow-left is-hidden-desktop has-text-centered is-centered" id="header-categories-container-left">
            <div class="category-icon-centered">
                <i class="icon icon-arrow-left"></i>
            </div>
        </div>
        <div class="is-shadow-right is-hidden-desktop has-text-centered is-centered is-active" id="header-categories-container-right">
            <div class="category-icon-centered">
                <i class="icon icon-arrow-right"></i>
            </div>
        </div>
        <div class="header__container header__container--categories" id="header-categories-container">
            <ul class="columns is-mobile">
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/smartphone" class="gtm-category header__category-link header__category-link--pink-blue js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--smartphones"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Smartphones</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/ordinateurs" class="gtm-category header__category-link header__category-link--orange js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--computers"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Ordinateurs</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/automobile" class="gtm-category header__category-link header__category-link--blue-pink js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--auto"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Auto&nbsp;â¢&nbsp;mobilitÃ©</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/tv-connectee-produits" class="gtm-category header__category-link header__category-link--blue-pink js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--tv"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">TV</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/maison-connectee"
                       class="gtm-category header__category-link header__category-link--green js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--home"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Maison&nbsp;connectÃ©e</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/audio" class="gtm-category header__category-link header__category-link--green js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--audio"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Audio</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/console" class="gtm-category header__category-link header__category-link--pink-blue js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--gaming"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Gaming</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/accessoires-objets-connectes" class="gtm-category header__category-link header__category-link--orange js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--wearables"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Wearables</span>
                    </a>
                </li>
            </ul>
        </div>
    </div>
    <div class="event-banner is-relative is-event-">
        <a href="https://www.frandroid.com/tag/french-days">
    
    <div class="container is-paddingless">
        <div class="columns is-mobile is-vcentered is-justified is-marginless">
            <div class="column is-offset-2 is-4 has-text-centered has-text-left-mobile event-banner__left-text is-hidden-mobile">
                French Days 2021            </div>
            <div class="column is-hidden-tablet is-narrow event-banner__left-text"><strong>French Days 2021</strong></div>
            <div class="column is-4-desktop has-text-right-mobile has-text-centered event-banner__right-text is-hidden-mobile">
                <span class="has-text-weight-bold">Les meilleures offres en DIRECT</span>            </div>
            <div class="column is-2-tablet has-text-right is-column-nb-post event-banner__posts-count has-text-weight-bold">
                                <span class="number">29</span>articles
                            </div>
        </div>
    </div>

        </a>
    </div>
</header>

<nav id="menu-burger" class="menu-burger js-menu-burger">
    <div class="container">
        <div class="menu-burger-background"></div>
        <div class="menu-burger-inner">
            <div class="menu-burger-bar has-background-white has-text-weight-medium">
                <button id="js-menu-burger-close" aria-label="Fermer" class="gtm-menu-close menu-burger__close fr-button-close"></button>
                <span class="has-text-blue">MENU</span>
            </div>
            <div class="content-box">
                <div class="menu-burger__theme is-hidden-desktop">
                    <a class="js-show-preferences has-text-blue has-text-weight-bold" data-location="mobile">
                        <i class="icon icon-settings" aria-label="ThÃ¨me"></i> RÃ©glages <i class="icon icon-arrow-down is-margin-left-8-mobile" aria-label="RÃ©glages"></i>
                    </a>
                    <div class="menu-burger__theme-content is-hidden">
<form class="fr-form preferences">
    <div class="columns is-mobile is-justified">
        <div class="column">
            <label class="preferences__theme fr-form">
                <input name="theme" type="radio" data-theme="light" />
                <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"/></noscript>                <span class="has-text-weight-semibold">Clair</span>
            </label>
        </div>
        <div class="column">
            <label class="preferences__theme fr-form">
                <input name="theme" type="radio" data-theme="dark" />
                <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"/></noscript>                <span class="has-text-weight-semibold">Sombre</span>
            </label>
        </div>
        <div class="column">
            <label class="preferences__theme fr-form">
                <input name="theme" type="radio" data-theme="system" />
                <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"/></noscript>                <span class="has-text-weight-semibold">SystÃ¨me</span>
            </label>
        </div>
    </div>
    <div class="preferences--notifications is-loading has-text-left is-relative">
        <div class="preferences--notifications__wrapper">
            <hr/>
            <div class="columns is-mobile is-justified is-vcentered is-margin-bottom-none">
                <div class="column">
                    <p class="notification--toggle has-text-blue has-text-weight-semibold">Activer les notifications</p>
                    <p class="notification--denied-msg is-line-height-normal has-text-red is-size-7 is-hidden">Les notifications sont bloquÃ©es par votre navigateur.<a href="https://www.frandroid.com/humanoid/834509_comment-fonctionnent-les-notifications-web-sur-frandroid">En savoir plus sur les notifications web</a></p>
                    <p class="notification--error-msg is-line-height-normal has-text-red is-size-7 is-hidden">Les notifications ne sont pas supportÃ©es sur votre navigateur.<a href="https://www.frandroid.com/humanoid/834509_comment-fonctionnent-les-notifications-web-sur-frandroid">En savoir plus sur les notifications web</a></p>
                    <p class="notification--error-reload-msg is-line-height-normal has-text-red is-size-7 is-hidden">Impossible d'activer les notifications, veuillez recharger la page.</p>
                </div>
                <div class="column is-narrow">
                    <label class="switch-container">
                        <input class="preferences--notifications__toggle" type="checkbox" disabled>
                        <span class="switch-container--slider"></span>
                    </label>
                </div>
            </div>
            <div class="preferences--notifications__options is-disabled">
                <p class="has-text-blue has-text-weight-medium">ActualitÃ©s</p>
                <div class="preferences--notifications__news">
                    <div class="columns is-mobile is-justified is-vcentered is-marginless">
                        <div class="column">
                            <button class="preferences--notifications__toggle button fr-button fr-button--gradient-blue fr-button--fullwidth" data-segment="news" data-value="none" disabled>
                                <span class="fr-button__label">DÃ©sactiver</span>
                            </button>
                        </div>
                        <div class="column">
                            <button class="preferences--notifications__toggle button fr-button fr-button--gradient-blue fr-button--fullwidth" data-segment="news" data-value="important" disabled>
                                <span class="fr-button__label">Importantes</span>
                            </button>
                        </div>
                        <div class="column">
                            <button class="preferences--notifications__toggle button fr-button fr-button--gradient-blue fr-button--fullwidth" data-segment="news" data-value="all" disabled>
                                <span class="fr-button__label">Toutes</span>
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal is-margin-top-7 is-margin-top-7-mobile" data-segment="news" data-value="none">Aucune alerte</p>
                <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal is-margin-top-7 is-margin-top-7-mobile is-hidden" data-segment="news" data-value="important">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouvelle actualitÃ© importante</p>
                <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal is-margin-top-7 is-margin-top-7-mobile is-hidden" data-segment="news" data-value="all">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouvelle actualitÃ©</p>
                <div class="columns is-mobile is-justified is-vbaseline is-margin-bottom-none is-margin-top-8 is-margin-top-8-mobile">
                    <div class="column is-8">
                        <p class="notification--toggle has-text-blue has-text-weight-medium has-text-gradient-orange">Bons plans</p>
                        <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouveau bon plan</p>
                    </div>
                    <div class="column is-narrow">
                        <label class="switch-container">
                            <input class="preferences--notifications__toggle" type="checkbox" data-segment="bons-plans" disabled>
                            <span class="switch-container--slider"></span>
                        </label>
                    </div>
                </div>
                <div class="columns is-mobile is-justified is-vbaseline is-margin-bottom-none is-margin-top-9 is-margin-top-9-mobile">
                    <div class="column is-8">
                        <p class="notification--toggle has-text-blue has-text-weight-medium has-text-gradient-pink">En direct</p>
                        <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouvel article Live</p>
                    </div>
                    <div class="column is-narrow">
                        <label class="switch-container">
                            <input class="preferences--notifications__toggle" type="checkbox" data-segment="live" disabled>
                            <span class="switch-container--slider"></span>
                        </label>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
        <div class="ajax-loader"></div>
    </div>
</form>
</div>
                </div>
                <div class="menu-burger__list columns is-gapless is-justified">
                                                            <div class="column is-4">
                                            <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  has-text-blue">
                                <a href="/actualites">ActualitÃ©s</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/telecom">Telecom</a></li>
                                                                <li class="is-paddingless">
                                    <ul>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/bouygues-telecom">Bouygues</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/orange">Orange</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/marques/sfr">SFR</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/tag/free-mobile">Free Mobile</a></li>
                                                                            </ul>
                                </li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech">Culture Tech</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/produits-android/hardware">Hardware</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/marques">Marques</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/produits/marques">Toutes les marques</a></li>
                                                                <li class="is-paddingless">
                                    <ul>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/apple">Apple</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/google">Google</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/honor">Honor</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/huawei">Huawei</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/oneplus">OnePlus</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/samsung">Samsung</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/sony">Sony</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/xiaomi">Xiaomi</a></li>
                                                                            </ul>
                                </li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/humanoid/video-podcast">Podcast</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/comment-faire">Tutoriels</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                        </div>
                                                                                <div class="column is-4">
                                            <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  has-text-green">
                                <a href="/android">Android</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/mises-a-jour-android">Mises Ã  jour Android</a></li>
                                                                <li class="is-paddingless">
                                    <ul>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/android/mises-a-jour-android/675899_android-11-nouveautes-et-smartphones-compatibles-avec-la-mise-a-jour">Android 11</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/android/mises-a-jour-android/575762_mise-a-jour-android-10-q-liste-smartphones-tablettes-compatibles-date-de-deploiement">Android 10</a></li>
                                                                            </ul>
                                </li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/developpement">DÃ©veloppement Android</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/android-auto">Android Auto</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/android-tv">Android TV</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/produits-android/photo">Photo et vidÃ©o</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/culture-tech/os">Tous les OS</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/chrome-os">ChromeOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/ios">iOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/ipados">iPadOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/macos">macOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/windows">Windows</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/android-wear">Wear OS</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/telecharger/apps">TÃ©lÃ©charger</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/telecharger/apps">Applications</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/telecharger/jeux">Jeux mobile</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                        </div>
                                                                                <div class="column is-4">
                                            <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  has-text-orange">
                                <a href="/bons-plans"><i class="icon-fire"></i>Bons Plans</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/nos-comparateurs">Comparateurs</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/comparateur-forfaits">Les meilleurs forfaits mobiles</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="https://www.frandroid.com/comparateur-forfaits/comparateur-forfaits-5g">Les meilleurs forfaits 5G</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/offre-internet-comparateur-des-meilleures-offres-fibre-et-adsl">Les meilleures offres internet</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/comparatif-meilleures-banques-en-ligne">Les meilleures banques en ligne</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/selection-meilleurs-vpn">Les meilleurs VPN</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/guide-dachat">Guides d'achat</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/smartphones/332196_10-smartphones-attendus-debut-2016">Meilleurs smartphones</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/guide-audio/482350_quels-sont-les-meilleurs-ecouteurs-true-wireless-a-moins-de-200-euros-en-2018">Meilleurs Ã©couteurs sans fils</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/smartphones/367607_meilleurs-smartphones-prendre-photos">Meilleurs smartphones photo</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/387028_quelle-box-sous-android-tv-choisir">Meilleurs boÃ®tiers multimÃ©dias</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/versus">Les comparatifs</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/test">Tests</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/test/smartphones">Tests smartphones</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/test/audio-casques-ecouteurs">Tests casques et Ã©couteurs</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/test/smart-tv">Tests TV connectÃ©es</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/">CommunautÃ©s</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="https://forum.frandroid.com/">Forum Frandroid</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="https://www.facebook.com/groups/techentraide/">Groupe d'entraide Facebook</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="https://discordapp.com/invite/RT7NVUk">Discord Frandroid</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="https://www.numerama.com/">Numerama</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="https://humanoid.fr/">Humanoid</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                        </div>
                                                        </div>
                <div class="menu-burger__footer columns is-mobile is-vcentered is-marginless">
                    <a href="/" target="_blank" rel="nofollow" class="column is-narrow is-hidden-mobile is-hidden-tablet-only is-block-desktop"><img class="menu-burger__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter" onmousedown="return false;" /></a>
                    <a href="https://twitter.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Twitter"><i class="icon icon-twitter"></i></a>
                    <a href="https://www.instagram.com/frandroid_off" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Instagram"><i class="icon icon-instagram"></i></a>
                    <a href="https://www.facebook.com/frandroidcom" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Facebook"><i class="icon icon-facebook"></i></a>
                    <a href="/feed" target="_blank" rel="nofollow" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Feed"><i class="icon icon-rss"></i></a>
                    <a href="https://www.youtube.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Youtube"><i class="icon icon-youtube"></i></a>
                </div>
                <div class="menu-burger__footer__links has-text-centered-touch has-text-weight-medium is-margin-bottom-5-mobile is-margin-bottom-5">
                                            <a href="/a-propos" class="footer__link">Ã propos</a>
                                            â¢ <a href="/mentions-legales" class="footer__link">Mentions lÃ©gales</a>
                                            â¢ <a href="/contact" class="footer__link">Contacts</a>
                                    </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</nav>
    <div id="ctBoc">
        <div id="page">
        
<article class="container">
    <div class="article-header is-padding-top-6 is-padding-top-6-mobile">
    
            <div class="breadcrumb">
    <ul><li><a href="https://www.frandroid.com/">Accueil</a> </li><li> <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans">Bons plans</a> </li><li> French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre</li></ul></div>
    
<div class="title-wrapper is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-3">
    
            <div class="live__is-active has-text-centered has-text-weight-semibold has-text-pink">
            <span class="live__is-active-round"></span> En direct
        </div>
        <h1 class="has-text-gradient-orange is-size-2 is-size-4-mobile has-text-centered is-padding-left-3 is-padding-right-3 frandroid-title">
        <span>French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre</span></h1>
            <p class="has-text-centered is-centered is-block has-text-gradient-orange is-size-5 is-size-5-mobile">
                            Smartphones, PC portables, TV... qu'est ce qui vous ferait plaisir ?                    </p>
    </div>


<div class="columns has-text-centered-mobile is-margin-bottom-none-mobile is-mobile is-vcentered">
    <div class="column nowrap">
        <i class="icon icon-clock article-header__time-icon"></i>&nbsp;
                    <time class="is-hidden" datetime="2021-09-27T18:38:30+02:00" pubdate="pubdate"></time>
                <time class="updated article-header__time" datetime="2021-09-27T18:37:01+02:00">
            <span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 18:37        </time>
    </div>
                <div class="column has-text-right-tablet has-text-centered-mobile nowrap is-padding-bottom-none-mobile">
            
<div class="share">
    <span class="is-uppercase is-size-6 is-hidden-mobile">Partager</span>
            <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" data-placement="header" data-share="facebook" aria-label="Facebook" target="_blank"><i class="icon icon-facebook"></i></a>
    <a href="https://www.twitter.com/share?via=Frandroid&text=French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" data-placement="header" data-share="twitter" aria-label="Twitter" target="_blank"><i class="icon icon-twitter"></i></a>
    <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&source=Frandroid&title=French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" data-placement="header" data-share="linkedin" aria-label="Linkedin" target="_blank"><i class="icon icon-linkedin"></i></a>
    </div>
        </div>
    </div>

    <div class="billboard is-margin-bottom-6 ">
        <div class="hb__ad hb__ad--header hb__ad--no-container is-hidden-mobile">
                            <div id="optidigital-adslot-Billboard_1" style='display:none;' class="Billboard_1"></div>
                    </div>
    </div>
    </div>
    <div class="columns">
        <div class="column is-12-touch">
                        
            <div class="article-content with-sidebar good-deal">
                <div id="index-menu" class="index-menu">
    <div class="index-menu__wrapper ">
        <div class="index-menu__top" id="js-index-menu-top">
            <p class="index-menu__title is-uppercase has-text-centered has-text-weight-semibold">Sommaire</p>
            <span class="index-menu__status">
                <i id="js-index-menu-icon" class="is-inline-block index-menu__status-icon icon icon-arrow-down"></i>
            </span>
        </div>
        <div id="js-index-menu-content" class="index-menu__content">
            <div class="columns">
                                <div class="column">
                    <div class="index-menu__content-left">
                                                    <a class="js-index-menu-item index-menu__content-item is-uppercase" data-number="1" data-id="les-meilleures-offres-des-french-days" href="#les-meilleures-offres-des-french-days">
                                Les meilleures offres des French Days                             </a>
                                            </div>
                </div>
                <div class="column">
                    <div class="index-menu__content-right">
                                                    <a class="js-index-menu-item index-menu__content-item is-uppercase" data-number="2" data-id="tout-savoir-sur-les-french-days" href="#tout-savoir-sur-les-french-days">
                                Tout savoir sur les French Days                            </a>
                                                                        <a class="js-index-menu-item index-menu__content-item is-uppercase" data-number="3"
                           data-id="comments" href="#comments">
                            Commentaires
                        </a>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
    </div>
                <p class="chapo">C'est la deuxiÃ¨me fois que les French Days sont organisÃ©s en 2021 et cela va Ãªtre encore l'occasion de faire de trÃ¨s bonnes affaires sur les produits du monde de la Tech. Pour ne rien manquer de cet Ã©vÃ©nement qui dure sur plusieurs jours, nous allons mettre rÃ©guliÃ¨rement Ã  jour cet article pour vous partager uniquement les meilleures offres en direct. </p>                        <div class="is-hidden-desktop is-hidden-tablet-only">
                <div id="optidigital-adslot-Mobile_Pos1" style="display:none;" class="Mobile_Pos1"></div>
            </div>
                        <script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"LiveBlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","coverageStartTime":"2021-09-24 07:00","coverageEndTime":"2021-09-27 23:59","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","description":"Uniquement les meilleures offres des French Days de septembre 2021","image":"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-live.jpg","liveBlogUpdate":[{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-c4fa047f74c9bcffff0727488a17e8c9","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 18:37","dateModified":"2021-09-27 18:37","headline":"La deuxiÃ¨me version au mÃªme prix que la premiÃ¨re","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1075959\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Au printemps dernier, la firme de Mountain View signe le retour du Nest Hub : un Smart Display dans une toute nouvelle version. Cette seconde gÃ©nÃ©ration apporte quelques nouveautÃ©s au programme comme un meilleur rendu sonore ainsi que de nouvelles fonctions. Si vous n&rsquo;aviez pas craquez pour le Nest Hub premier du nom, la deuxiÃ¨me version se trouve dÃ©jÃ  avec 20 % de remise lors des French Days 2021.<\/p>\n<p>LancÃ© au prix de 99,99 euros, le Google Nest Hub 2e gÃ©nÃ©ration est dÃ©sormais disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/qnaiip59\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\">en promotion Ã  72,99 euros sur le site Rakuten via le vendeur Boulanger<\/a>, soit 28 euros de remise immÃ©diate. L&rsquo;enceinte est Ã©galement <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/uw5ncak9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-la-Fnac\">en promotion Ã  79,99 euros chez Fnac<\/a> et <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/dfzpfybc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_\">Darty.<\/a><\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/qnaiip59\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_rakuten,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-google-nest-hub-2e-gen-a-7299-e-sur-rakuten\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) Ã  72,99 â¬ sur Rakuten        <\/a>\n    <\/div>\n            <div class=\"promo-container\">\n            <div id=\"codepromo0\" title=\"Copier le code promo\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\">RAKUTEN7<\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/uw5ncak9\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-google-nest-hub-2e-gen-a-7999-e-a-la-fnac\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) Ã  79,99 â¬ Ã  la Fnac        <\/a>\n    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/dfzpfybc\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-google-nest-hub-2e-gen-a-7999-e-chez-darty\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) Ã  79,99 â¬ chez Darty        <\/a>\n    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-4b18b62dcd38786bfa732786f25357a9","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 18:27","dateModified":"2021-09-27 18:27","headline":"Un bon casque Ã  rÃ©duction de bruit pas cher","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1076017\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Pour s&rsquo;acheter un casque muni de la rÃ©duction de bruit active, il faut bien souvent disposer d&rsquo;un budget confortable. Heureusement, certaines marques conÃ§oivent des modÃ¨les bien moins chers qui, mÃªme s&rsquo;ils n&rsquo;arrivent Ã©videmment pas Ã  la cheville des mastodontes, parviennent tout de mÃªme Ã  assurer un trÃ¨s bon rÃ©sultat au quotidien. Le Sony WH-CH710 en est un bon exemple, et en ce moment, il est mÃªme moins cher encore grÃ¢ce Ã  une promotion appliquÃ©e lors des French Days.<\/p>\n<p>Au lieu de 79,99 euros, le casque Sony WH-CH710 (blanc) est dÃ©sormais <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gky16cjl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_propos-63-euros-chez-Boulanger\">proposÃ© Ã  63 euros chez Boulanger<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gky16cjl\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-sony-wh-ch710-blanc-a-63-e-chez-boulanger\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Sony WH-CH710 (blanc) Ã  63 â¬ chez Boulanger         <\/a>\n    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-70750d41e078e8134a75454b64edfed4","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 17:36","dateModified":"2021-09-27 17:36","headline":"Le cÃ©lÃ¨bre Xiaomi Redmi Note 10 Pro baisse son prix","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1075733\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Si vous Ãªtes un peu familier avec la gamme de smartphones de Xiaomi, vous connaissez probablement les Redmi. Cette gÃ©nÃ©ration est connue pour offrir le meilleur rapport qualitÃ© prix Ã  moins de 350 euros. ArrivÃ© sur le marchÃ© en mars dernier, le Redmi Note 10 Pro coche toutes les cases d&rsquo;un smartphone rÃ©ussi en 2021. NotÃ© <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/xiaomi\/881511_test-xiaomi-redmi-note-10-pro\">9\/10 lors de notre test,<\/a> sa fiche technique digne dâun smartphone premium a de quoi sÃ©duire, surtout avec une remise de 40 euros sur son prix de lancement.<\/p>\n<p>LancÃ© au prix de 299 euros, le Xiaomi Redmi Note 10 Pro dans sa version 128 + 6 Go de RAM est affichÃ© Ã  274 euros, mais grÃ¢ce Ã  un code promo Â«Â <strong>COCORICO20<\/strong>Â«Â , il <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/jk5kpdy0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Rueducommerce,edito_lien_offre_passe-254-euros-sur-le-site-Rue-du-Commerce\">passe Ã  254 euros sur le site Rue du Commerce.<\/a><\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/jk5kpdy0\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_rueducommerce,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-redmi-note-10-pro-a-254-e-sur-rue-du-commerce\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Redmi Note 10 Pro Ã  254 â¬ sur Rue du Commerce        <\/a>\n    <\/div>\n            <div class=\"promo-container\">\n            <div id=\"codepromo0\" title=\"Copier le code promo\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\">COCORICO20<\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-84b37275bef7944381ddc7200b87fe76","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 16:55","dateModified":"2021-09-27 16:55","headline":"Plus de 500 â¬ de rÃ©duction sur un laptop dotÃ© d'une RTX 3070","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1075911\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Les PC portables utilisÃ©s pour le gaming peuvent Ãªtre de vraies machines de compÃ©tition, malgrÃ© leur format plus rÃ©duit qu&rsquo;un ensemble PC standard. Et en la matiÃ¨re, Asus figure en haut du podium avec sa gamme TUF dÃ©diÃ©e aux jeux vidÃ©o. L&rsquo;un de ses derniers modÃ¨les en date, le TUF Dash F15, ne lÃ©sine pas sur les performances, avec un i7 de 11Ã¨me gÃ©nÃ©ration, une RTX 3070, 16 Go de mÃ©moire vive ou enocre un SSD NVMe ultra rapide d&rsquo;une capacitÃ© de 512 Go.<\/p>\n<p>D&rsquo;abord proposÃ© Ã  1 999 euros, l&rsquo;Asus TUF Dash F15 (TUF516PR-HN033T) est aujourd&rsquo;hui <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/cyv89n8m\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_vendu-1-439-euros-la-Fnac\">vendu Ã  1 439 euros Ã  la Fnac<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/cyv89n8m\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-tuf-dash-f15-a-1-439-e-chez-la-fnac\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez l&#039;Asus TUF Dash F15 Ã  1 439 â¬ chez la Fnac         <\/a>\n    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-8ff8be59c4d033e4d4a6b011b34e395a","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 16:11","dateModified":"2021-09-27 16:11","headline":"TV 4K Ambilight de 65 pouces Ã  moins de 700â¬","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1075673\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"Promotion appliquÃ©e sur la TV Philips The One 65 pouces pour les French Days sur Darty\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Souvent, les <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/guide-dachat\/635033_quelles-sont-les-meilleures-tv-4k-et-hdr-de-65-pouces-et-plus-en-2019\">TV proposant une diagonale de 65 pouces<\/a> se nÃ©gocient Ã  un prix plutÃ´t Ã©levÃ©, surtout si elles bÃ©nÃ©ficient de caractÃ©ristiques parmi les plus recherchÃ©es : dÃ©finition 4K, compatibilitÃ© Dolby Vision, HDR10+ ou encore Dolby Atmos, puissance, beau design&#8230; Mais pendant les French Days, certains modÃ¨les, qui proposent le tout, profitent de bonnes rÃ©ductions qui les rendent encore plus intÃ©ressants. Par exemple, la TV Philips The One 65PUS8545 bÃ©nÃ©ficie d&rsquo;une <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/ma3xvppd\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_promotion-de-100-euros-sur-son-prix-dorigine-actuellement\">promotion de 100 euros sur son prix d&rsquo;origine actuellement<\/a>. De plus, le tÃ©lÃ©viseur est dotÃ© de la fonctionnalitÃ© Ambilight pour personnaliser l&rsquo;ambiance autour de lui.<\/p>\n<p>D&rsquo;abord affichÃ©e Ã  799 euros, la TV Philips The One (65PUS8545) est dÃ©sormais <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/ma3xvppd\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_propose-699-euros-chez-Darty\">proposÃ©e Ã  699 euros chez Darty<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/ma3xvppd\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-tv-philips-the-one-65pus8545-a-699-e-chez-darty\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la TV Philips The One (65PUS8545) Ã  699 â¬ chez Darty         <\/a>\n    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-077c7e3f2e989249d53e639f90e353db","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 15:34","dateModified":"2021-09-27 15:34","headline":"Un code promo fait baisser le prix du nouveau Oppo Reno 6 5G","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1075519\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>DÃ©but septembre, le constructeur Oppo prÃ©sente les <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/oppo\/1050491_oppo-reno-6-et-reno-6-pro-officialises-plein-pot-sur-la-video-et-la-legerete\">deux nouvelles stars de sa gamme Reno<\/a> : le Oppo Reno 6 et le Reno 6 Pro. Si la version Pro se positionne comme un smartphone haut de gamme, le Reno 6, lui s&rsquo;impose comme l&rsquo;un des smartphones au meilleur rapport qualitÃ©-prix grÃ¢ce Ã  sa fiche technique Ã©quilibrÃ©e : Ã©cran AMOLED Ã  90 Hz, SoC MediaTeck Dimensity 900 (compatible 5G) + 8 Go de RAM, charge ultra rapide SuperVOOC 2.0 Ã  65 W, etc.<\/p>\n<p>Au lieu d&rsquo;un prix de lancement Ã  499 euros, le smartphone Oppo Reno 6 5G dans sa version 128 + 8 Go est actuellement <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/9cswmcpa\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-479-euros-sur-Cdiscount\">en promotion Ã  479 euros sur Cdiscount<\/a>, en utilisant le code promo Â«Â <strong>20EUROS<\/strong>Â«Â .<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/9cswmcpa\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oppo-reno-6-5g-a-479-e-chez-cdiscount\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Oppo Reno 6 5G Ã  479 â¬ chez Cdiscount        <\/a>\n    <\/div>\n            <div class=\"promo-container\">\n            <div id=\"codepromo0\" title=\"Copier le code promo\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\">20EUROS<\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/c3w5z3xj\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_On-trouve-galement-la-version-Pro-du-Oppo-Reno-6-5G-779-euros\">On trouve Ã©galement la version Pro du Oppo Reno 6 Ã  779 euros<\/a> au lieu de 799 euros sur Cdiscount, toujours avec le code <strong>20EUROS<\/strong>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/c3w5z3xj\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oppo-reno-6-pro-5g-a-779-e-chez-cdiscount\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Oppo Reno 6 Pro 5G Ã  779 â¬ chez Cdiscount        <\/a>\n    <\/div>\n            <div class=\"promo-container\">\n            <div id=\"codepromo0\" title=\"Copier le code promo\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\">20EUROS<\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n<p><em>Pour le lancement de sa nouvelle gamme Reno, Oppo <a href=\"https:\/\/i2.cdscdn.com\/odr\/imagesok\/CommercialOffer\/conditions_64485202109021752180206.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\">offre jusqu&rsquo;Ã  240 euros d&rsquo;accessoires<\/a> en fonction du smartphone choisi.<\/em><\/p>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-37dda94ecb271eb2099fe3c77b571d09","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 15:05","dateModified":"2021-09-27 15:05","headline":"La trottinette Xiaomi x Mercedes est en promotion","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1075683\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Xiaomi s&rsquo;est associÃ© Ã  l&rsquo;image de Mercedes pour lancer une dÃ©clinaison Â«Â voiture de courseÂ Â» de sa <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/xiaomi\/trottinette-electrique\/736612-xiaomi-mi-scooter-pro-2\">Mi Scooter Electric Pro 2<\/a>. La trottinette Ã©lectrique est la mÃªme que le modÃ¨le classiaque, notamment au niveau des performances (25 km\/h, mÃªme sur pente Ã  20 %) et de l&rsquo;autonomie (45 km environ), mais son design s&rsquo;inspire des Â«âFlÃ¨ches dâArgentâÂ» avec un coloris en deux tons, argent dâun cÃ´tÃ© et bleu sarcelle de lâautre. On peut Ã©galement apercevoir le logo de la marque allemande gravÃ© sur la coque de l&rsquo;engin, juste Ã  cÃ´tÃ© de la roue arriÃ¨re. Le design est trÃ¨s rÃ©ussi et il y a fort Ã  parier que vous vous dÃ©marquerez fortement des autres sur la piste cyclable.<\/p>\n<p>Au lieu de 799 euros habituellement, la trottinette Ã©lectrique Xiaomi Mi Scooter Electric Pro 2 Mercedes-AMG Petronas F1 Team Edition est aujourd&rsquo;hui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/2s9346yn\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Rakuten,edito_lien_offre_en-promotion-554-euros-sur-Rakuten\">en promotion Ã  554 euros sur Rakuten<\/a> en utilisant le code promo Â«Â <strong>RAKUTEN15<\/strong>Â Â» avant de procÃ©der au paiement.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/2s9346yn\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_rakuten,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-mi-pro-2-x-mercredes-a-554-e-sur-rakuten\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Mi Pro 2 x Mercredes Ã  554 â¬ sur Rakuten        <\/a>\n    <\/div>\n            <div class=\"promo-container\">\n            <div id=\"codepromo0\" title=\"Copier le code promo\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\">RAKUTEN15<\/div>\n                    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-db247fa4d52ed9a134a785050c1e0f02","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 14:32","dateModified":"2021-09-27 14:32","headline":"Une manette PS4 pas cher","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/copie-de-fd2021-frandroid-solo.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1075663\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/copie-de-fd2021-frandroid-solo-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/copie-de-fd2021-frandroid-solo-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/copie-de-fd2021-frandroid-solo-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Cette manette mini pour PS4 est un produit sous licence officielle de Sony, donc parfaitement compatible avec votre PlayStation 4. Ce n&rsquo;est toutefois pas une manette classique, puisqu&rsquo;elle opte pour un format bien diffÃ©rent de la DualShock 4 et ne propose Ã©videmment pas les mÃªmes fonctionnalitÃ©s que cette derniÃ¨re, comme le pavÃ© tactile ou la dÃ©tection de mouvement (obligatoire pour jouer en VR). Le petit contrÃ´leur propose donc l&rsquo;essentiel pour en faire une bonne manette secondaire, mais elle ne sera aucunement votre manette principale.<\/p>\n<p>On la trouve aujourd&rsquo;hui <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/9ugagx26\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_1499-euros-au-lieu-de-2999-euros\">Ã  14,99 euros au lieu de 29,99 euros<\/a>, soit moitiÃ© prix.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\"><div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n    <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n        <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/9ugagx26\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-manette-mini-hori-pour-ps4-a-1499-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n            <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la manette mini Hori pour PS4 Ã  14,99 â¬ sur Amazon        <\/a>\n    <\/div>\n    <\/div><\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-3c7c6e4ca221ff8089bcd04af61f3699","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 12:23","dateModified":"2021-09-27 12:23","headline":"Moins de 200 â¬ pour la version 128 Go du Poco X3 Pro","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1074857\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/xiaomi\/smartphones\/880251-xiaomi-poco-x3-pro\">Xiaomi Poco X3 Pro<\/a> propose tout simplement les meilleures performances de son segment tarifaire en intÃ©grant la puissante puce Snapdragon 860 de Qualcomm, Ã©paulÃ©e par 6 Go de RAM. Avec une telle configuration, vous pourrez faire tourner tous les jeux 3D du moment dans dâexcellentes conditions graphiques, dâautant plus que le tout sera trÃ¨s fluide Ã  lâÃ©cran grÃ¢ce Ã  sa dalle IPS LCD rafraichi Ã  120 Hz. Vous pourrez Ã©galement compter sur la technologie de refroidissement LiquiCool 1.0 Plus pour bien gÃ©rer la chauffe du smartphone au quotidien.<\/p>\n<p>Au lieu de 249 euros, le Xiaomi Poco X3 Pro 128 Go est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/4y6dbj9b\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-199-euros-sur-Cdiscount\">en promotion Ã  seulement 199 euros sur Cdiscount<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/4y6dbj9b\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-poco-x3-pro-a-19990-e-chez-cdiscount\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Poco X3 Pro Ã  199,90 â¬ chez Cdiscount <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-a8a81959e3a8bd07a1fb054e3e39429c","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 11:27","dateModified":"2021-09-27 11:27","headline":"Un smartphone beaucoup plus intÃ©ressant Ã  moitiÃ© prix","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1071923 size-large\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"Illustration Oppo Reno 4 Pro par Frandroid\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Oppo a rÃ©cemment laissÃ© place Ã  la relÃ¨ve avec son nouveau <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/oppo\/smartphones\/1050825-oppo-reno-6-pro\">Reno 6 Pro<\/a> qui semble amÃ©liorer toutes les caractÃ©ristiques techniques de lâancien modÃ¨le. Seulement voilÃ , le dernier nÃ© de la gamme Reno nâest pas encore en promotion et il faudra aujourdâhui se diriger vers le Reno 4 Pro pour profiter dâune expÃ©rience Ã  peu prÃ¨s similaire pour beaucoup moins cher. Il intÃ¨gre un Snapdragon 765G compatible 5G avec 12 Go de RAM, une batterie de 4 000 mAh avec charge rapide 65 W (de 0 Ã  80 % en 20 minutes), un Ã©cran AMOLED Full HD+ de 6,5 pouces avec les bord incurvÃ©s sur les cÃ´tÃ©s et un triple capteur photo de 48 + 12 + 13 mÃ©gapixels.<\/p>\n<p>Au lieu de 799 euros Ã  son lancement, le Oppo Reno 4 Pro (compatible 5G) avec 12 Go de RAM et 256 Go de stockage est actuellement disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/q832vga7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-399-euros-chez-Boulanger\">en promotion Ã  seulement 399 euros chez Boulanger<\/a>. On le trouve Ã©galement en pack avec <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/s03dxguc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_un-casque-sans-fil-Bang-Olufsen-Beoplay-H4-deuxime-gnration-offert-pour-le-mme-prix\">un casque sans fil Bang &amp; Olufsen Beoplay H4 deuxiÃ¨me gÃ©nÃ©ration offert pour le mÃªme prix<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/s03dxguc\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-reno-4-pro-casque-a-399-e-chez-boulanger\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le pack Reno 4 Pro + casque Ã  399 â¬ chez Boulanger <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/q832vga7\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oppo-reno-4-pro-a-399-e-chez-boulanger\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Oppo Reno 4 Pro Ã  399 â¬ chez Boulanger <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-2fb97d70d769f9ca9351255230ad23e7","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 10:35","dateModified":"2021-09-27 10:35","headline":"DÃ©jÃ  100 â¬ de rÃ©duction pour la nouvelle Galaxy Tab S7 FE","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/galaxy-tab-s7-fe-french-days.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1071677\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/galaxy-tab-s7-fe-french-days-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/galaxy-tab-s7-fe-french-days-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/galaxy-tab-s7-fe-french-days-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>La <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/samsung\/tablettes-tactiles\/953605-samsung-galaxy-tab-s7-fe\">Samsung Galaxy Tab S7 FE<\/a> pour Â«Â Fan EditionÂ Â» est la nouvelle tablette tactile de la marque corÃ©enne. Elle propose un grand Ã©cran de 14,4 pouces avec dâune dÃ©finition de 2 560 x 1 600 pixels. Ce dernier nâest pas de type AMOLED 120 Hz comme sur la S7 classique, mais LCD 60 Hz avec tout de mÃªme une belle luminositÃ© montant jusquâÃ  600 nits et un excellent calibrage dâusine. Pour les performances, on retrouve un puissant Snapdragon 750G qui devrait facilement rÃ©pondre Ã  tous les besoins, sans oublier les 4 Go de RAM. Son principal atout est sans aucun doute lâautonomie avec sa grosse batterie de 10 090 mAh.<\/p>\n<p>Elle vient tout juste dâÃªtre lancÃ©e, mais la tablette Samsung Galaxy Tab S7 FE, dans sa version 64 Go, profite dâune rÃ©duction pendant les French Days la faisant passer de 669 Ã  <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/5r45q847\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_569-euros-chez-Amazon\">569 euros chez Amazon<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/5r45q847\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-galaxy-tab-s7-fr-64-go-a-569-e-sur-amazon\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Galaxy Tab S7 FR (64 Go) Ã  569 â¬ sur Amazon <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-cb28219a8c900429e30b9dd48c293786","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 10:30","dateModified":"2021-09-27 10:30","headline":"100 â¬ de rÃ©duction pour le pack drone DJI","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1070043\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le DJI Mavic Mini est un drone de petite taille (14 x 5,7 x 8,2 centimÃ¨tres pour seulement 249 grammes), mais il est surprenant. Son capteur capteur CMOS 12 mÃ©gapixels de 1\/2,3 pouce avec un objectif Ã  83Â° fixÃ© sur une nacelle stabilisÃ©e sur 3 axes permet de filmer jusquâen 2,7 K Ã  30 images par seconde ou en 1080p Ã  30 ou 60 images par seconde. De nombreux modes sont disponibles, en passant par Quickshot, Dronie, Rocket, Circle, HÃ©lice ou encore Timelapse. Mais attention aux murs, le Mavic Mini nâintÃ¨gre pas de capteurs de collision.<\/p>\n<p>Au lieu de 499 euros, le drone DJI Mavic Mini est aujourdâhui disponible en promotion Ã  seulement 399 euros sur le site de la <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gxf1clri\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_Fnac\">Fnac<\/a> et <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/kr0iv9jp\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty\">Darty<\/a> pendant les French Days.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gxf1clri\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-dji-mavic-mini-a-399-e-chez-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le pack DJI Mavic Mini Ã  399 â¬ chez Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/kr0iv9jp\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-dji-mavic-mini-a-399-e-chez-darty\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le pack DJI Mavic Mini Ã  399 â¬ chez Darty <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-c5afafabd6f3e39e5db0b718efdab5c4","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 10:25","dateModified":"2021-09-27 10:25","headline":"Jusqu'Ã  1500 â¬ de remise sur toute la gamme de TV LG OLED C1","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-oled-c1-french-days-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-1069551\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-oled-c1-french-days-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-oled-c1-french-days-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-oled-c1-french-days-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>DerniÃ¨rement, les TV OLED sont clairement plus abordables que les annÃ©es prÃ©cÃ©dentes et il est aujourdâhui possible de sâoffrir des modÃ¨les dâexcellente qualitÃ© autrement difficilement accessibles. Cette fois câest toute la gamme <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/lg\/980875_test-du-lg-oled55c1-une-tv-oled-plus-lumineuse-et-parfaite-alliee-pour-le-gaming\">LG OLED C1<\/a> qui se retrouve en promotion durant ces French Days avec jusquâÃ  1500â¬ de rÃ©duction sur tous les modÃ¨les allant de 55 Ã  83 pouces.<\/p>\n<h3>La gamme LG OLED C1 en bref<\/h3>\n<ul>\n<li>Des dalles de 55 Ã  83 pouces dâune extrÃªme qualitÃ©<\/li>\n<li>La compatibilitÃ© Dolby Vision, HDR10 et Dolby Atmos<\/li>\n<li>La connectique HDMI 2.1 (compatible 4K@120fps et ALLM)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Voici les baisses de prix constatÃ©s sur la boutique en ligne de la Fnac pour les diffÃ©rents modÃ¨les de LG OLED C1 :<\/p>\n<ul>\n<li>LG OLED55C1 Ã  <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/264w4a6i\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_1-399-euros-au-lieu-de-1-599\">1 399 euros au lieu de 1 599<\/a><\/li>\n<li>LG OLED65C1 Ã  <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gr273xuw\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_1-999-euros-au-lieu-de-2-999\">1 999 euros au lieu de 2 999<\/a><\/li>\n<li>LG OLED77C1 Ã  <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/391w1062\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_2-999-euros-au-lieu-de-3-499\">2 999 euros au lieu de 3 499<\/a><\/li>\n<li>LG OLED83C1 Ã  <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/ipoyi7nd\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_4-999-euros-au-lieu-de-6-499\">4 999 euros au lieu de 6 499Â <\/a><\/li>\n<\/ul>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/264w4a6i\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-gamme-tv-lg-oled-c1-a-partir-de-1-399-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la gamme TV LG OLED C1 Ã  partir de 1 399 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-2355a65e1e5ed3d5f8f3ce3d0eabbabe","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 10:15","dateModified":"2021-09-27 10:15","headline":"Le MacBook Air M1 2020 est de retour en promotion","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-macbook-air-m1-2020.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1069315 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-macbook-air-m1-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-macbook-air-m1-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-macbook-air-m1-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Si les futurs <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/apple\/1027327_apple-m2-le-processeur-en-4-nm-arriverait-sur-macbook-air-des-2022\">MacBook Air seraient les premiers Ã  sâÃ©quiper de la puce M2 lâannÃ©e prochaine<\/a>, les MacBook 2020 M1 sont toujours recommandable et sont une vÃ©ritable rÃ©ussite. Cette puce maison apporte non seulement de meilleures performances, mais Ã©galement une meilleure autonomie par rapport aux anciens modÃ¨les sous Intel. En effet, lâultrabook est capable de tenir jusquâÃ  environ 20 heures avec une utilisation classique âÂ  jusquâÃ  15 heures de navigation web sans fil. On apprÃ©cie Ã©galement lâabsence de ventilateurs qui en fait une machine trÃ¨s silencieuse.<\/p>\n<p>LancÃ© au prix de 1 129,99 euros, le MacBook Air M1 avec un SSD de 256 Go et 8 Go de RAM est <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/khrdzjfv\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_actuellement-en-promotion-1-029-euros-chez-Cdiscount\">actuellement en promotion Ã  1 009 euros chez Cdiscount<\/a> avec le code promo <strong>20EUROS<\/strong>, soit 120 euros de remise immÃ©diate.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/khrdzjfv\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-macbook-air-m1-a-1-009-e-chez-cdiscount\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le MacBook Air M1 Ã  1 009 â¬ chez Cdiscount <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/6v92wgnl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_On-trouve-galement-le-MacBook-Pro-M1-1-284-euros\">On trouve Ã©galement le MacBook Pro M1 Ã  1 284 euros<\/a> au lieu de 1 449 euros sur Cdiscount, toujours avec le code promo <strong>20EUROS<\/strong>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/6v92wgnl\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-macbook-pro-m1-a-1-284-e-chez-cdiscount\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le MacBook Pro M1 Ã  1 284 â¬ chez Cdiscount <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-cc0b606725a9b97267359a1712342403","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-27 10:02","dateModified":"2021-09-27 10:02","headline":"Il reste encore des PS5 Digital avec l'abonnement fibre ","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1072945\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/sfr\/1037703_sfr-recevez-une-ps5-avec-votre-abonnement-fibre-mais-il-faut-faire-vite\">Comme en aoÃ»t dernier<\/a>, SFR va proposer pour les French Days un bundle comprenant la PlayStation 5 avec son offre Fibre Power 8. Lâoffre, en quantitÃ© limitÃ©, sera disponible Ã  la fois sur <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/sony\/consoles\/721015-sony-playstation-5-digital-edition\">la version Digitale<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/sony\/consoles\/677161-sony-playstation-5\">la version Standard<\/a> de la nouvelle console du gÃ©ant japonais. Une excellente opportunitÃ© pour acquÃ©rir la nouvelle console de Sony et de profiter de lâoffre haut de gamme de SFR.<\/p>\n<p>Au lieu de 399 euros\/499 euros (Digital\/Standard), <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hoittujk\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_SFR,edito_lien_offre_la-PS5-est-disponible-49149-8mois-durant-24-mois-avec-loffre-SFR-Fibre-Power-8-42-euros-par-mois-la-premire-anne-puis-60-euros-par-mois\">la PS5 est disponible Ã  49â¬\/149â¬ + 8â¬\/mois durant 24 mois avec lâoffre SFR Fibre Power 8 Ã  42 euros par mois la premiÃ¨re annÃ©e puis Ã  60 euros par mois<\/a>, avec deux ans dâengagement. De plus, une manette supplÃ©mentaire Dualsense est incluse au pack.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hoittujk\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_sfr,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-loffre-ps5-box-sfr-fibre-power-8\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez lâoffre PS5 + Box SFR Fibre Power 8 <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<h3>Faisons le calcul !<\/h3>\n<p>Lâoffre de SFR est trÃ¨s complÃ¨te, mais peut Ãªtre aussi assez complexe Ã  comprendre. Afin de mieux lâabonnement et les frais associÃ©s sur 24 mois (la durÃ©e dâengagement), voici le dÃ©tail de lâoffre :<\/p>\n<ul>\n<li>Prix dâachat de la PS5\/PS5 Digital : 49 euros ou 149 euros + 8 euros par mois durant 24 mois, soit 241 euros ou 341 euros<\/li>\n<li>Prix de lâabonnement Power 8 : <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hoittujk\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_SFR,edito_lien_offre_42-euros-par-mois-pendant-1-an-puis-55-euros-par-mois\">42 euros par mois pendant 1 an puis 60 euros par mois<\/a>, soit 1 224 euros sur 24 mois<\/li>\n<li>Frais de mise en service : 49 euros<\/li>\n<\/ul>\n<p>Le prix de lâoffre complÃ¨te sur 24 mois est donc de 1 514 euros pour la PS5 Digital et 1 614 euros pour la PS5 Standard.<\/p>\n<p>Pour comparaison, la PS5 Digital avec manette supplÃ©mentaire est disponible Ã  468 euros et la PS5 Standard Ã  568 euros. Cela nous permet de calculer un coÃ»t de revient de lâabonnement de SFR Power 8 Ã  1 046 euros sur deux ans, <strong>soit une moyenne de 43,58 euros par mois sur les 24 premiers mois en prenant en compte les frais dâinstallation<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>Il est possible de faire des Ã©conomies en se passant de la Box 8<\/strong>, lâabonnement passe alors Ã  32 euros par mois la premiÃ¨re annÃ©e puis Ã  53 euros par mois par la suite.<\/p>\n<p>En bref, il sâagit dâune belle offre pour profiter dâun subventionnement sur le prix de la PS5 et dâun abonnement Fibre haut de gamme.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hoittujk\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_sfr,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-loffre-ps5-box-sfr-fibre-power-8\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez lâoffre PS5 + Box SFR Fibre Power 8 <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-8977e1b3d1100617a1ef38ecd9f4853e","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 17:22","dateModified":"2021-09-24 17:22","headline":"Realme GT Master Edition : un puissant smartphone abordable","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1073735\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le Realme GT Master Edition est une version allÃ©gÃ©e du GT classique, avec un prix plus accessible sans mettre trop de cÃ´tÃ© les caractÃ©ristiques techniques. On retrouve par exemple un bel Ã©cran Super AMOLED rafraichi Ã  120 Hz ou encore un puissant Snapdragon 778G Ã©paulÃ© par 8 Go de RAM. Il a plein dâautres atouts, comme sa charge rapide efficace de 65 W, et se voit aujourdâhui Ãªtre en pack avec une montre connectÃ©e, la <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/realme\/montres-bracelet-connectes\/974327-realme-watch-2-pro\">Watch2 Pro<\/a>. Ce wearable propose un Ã©cran rectangulaire de 1.75 pouce et intÃ¨gre de nombreux capteurs et fonctionnalitÃ©s pour un suivi santÃ© de son utilisateur : capteur de rythme cardiaque (24\/7 pour un suivi continu), mesure du SpO2, analyse du sommeil, etc. Les programmes dâentraÃ®nements (jusquâÃ  90 modes diffÃ©rents) sont aussi de la partie. De plus, elle est certifiÃ©e IP68.<\/p>\n<p>Le smartphone seul vaut 349 euros et la montre connectÃ©e seule coÃ»te une centaine dâeuros, mais aujourdâhui vous pouvez avoir le tout pour exactement <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/eyvsnmm2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Electrodepot,edito_lien_offre_39898-euros-grce-ce-pack-disponible-chez-Electro-Dpt\">398,98 euros grÃ¢ce Ã  ce pack disponible chez Electro DÃ©pÃ´t<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/eyvsnmm2\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_electrodepot,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-realme-gt-master-a-398-e-sur-electro-depot\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le pack Realme GT Master Ã  398 â¬ sur Electro DÃ©pÃ´t <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-f0a372d903586023e925b8bf87c25f41","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 16:45","dateModified":"2021-09-24 16:45","headline":"Un smartphone Ã  moins de 100 â¬","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1073705\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le Xiaomi Redmi 9C est un smartphone Ã  prix sacrifiÃ©. Les concessions sont donc nombreuses, en allant de son Ã©cran IPC LCD 6,53 pouces affichant quâune simple dÃ©finition HD+ jusquâÃ  son appareil photo pas vraiment convaincant. Ceci Ã©tant dit, pour un peu plus de 100 euros, vous aurez un smartphone fonctionnel et trÃ¨s endurant grÃ¢ce Ã  sa grosse batterie de 5 000 mAh qui lui permet de tenir entre 2 Ã  3 jours dâutilisation.<\/p>\n<p>Au lieu de 159 euros Ã  son lancement, le Xiaomi Redmi 9C est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/l45flybm\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-99-euros-sur-Cdiscount\">en promotion Ã  seulement 99 euros sur Cdiscount<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/l45flybm\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-redmi-9c-a-99-e-sur-cdiscount\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Redmi 9C Ã  99 â¬ sur Cdiscount <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-c647eae017705ce72b1d55a9af64af10","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 16:27","dateModified":"2021-09-24 16:27","headline":"-500 â¬ pour le vidÃ©oprojecteur ultra-courte focale de Xiaomi","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1071575\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits-android\/tv-connectee-produits\/projecteur\/791263_xiaomi-officialise-larrivee-du-mi-4k-laser-en-france-un-videoprojecteur-a-ultra-courte-focale\">Xiaomi Mi 4K Laser<\/a> est capable de projeter une image de 150 pouces de diagonale tout en Ã©tant Ã  seulement quelques centimÃ¨tres du mur. Si ce projecteur porte la mention 4K, la dÃ©finition est en faite nativement en Full HD (1 920Ã1 080 pixels), comme la majoritÃ© des projecteurs Ã  ultra-courte focale. Câest avec la puce quâil embarque que le projecteur va pouvoir simuler une image en dÃ©finition 4K par traitement XPR Ã4. Il va donc projeter deux images en 1920 x 1080 pixels pour crÃ©er ainsi lâillusion de lâimage 4K. Ceci Ã©tant dit, le rÃ©sultat est trÃ¨s correct, avec une image nette proposant des couleurs intenses grÃ¢ce Ã  sa luminositÃ© Ã©levÃ©e de 1 600 lumens. Au niveau du son, le constructeur chinois intÃ¨gre deux haut-parleurs de 30W offrant une bonne qualitÃ© sonore grÃ¢ce Ã  la prise en charge des codecs Dolby et DTS.<\/p>\n<p>Au lieu dâun prix de lancement de 2 499 euros, le vidÃ©oprojecteur Xiaomi Mi 4K Laser est <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/6y18nnz2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-ce-moment-en-promotion-1-999-euros-la-Fnac\">en ce moment en promotion Ã  1 999 euros Ã  la Fnac<\/a>, mais aussi <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/osdes2jq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_chez-Darty\">chez Darty<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/6y18nnz2\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-4k-laser-a-1-999-e-a-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Mi 4K Laser Ã  1 999 â¬ Ã  la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/osdes2jq\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-4k-laser-a-1-999-e-chez-darty\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Mi 4K Laser Ã  1 999 â¬ chez Darty <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-5b2281c63416f259bc25c9c89319f37e","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 15:37","dateModified":"2021-09-24 15:37","headline":"La Fnac baisse enfin le prix de sa liseuse Ã©tanche","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1070147 size-large\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg\" alt=\"Kobo Libra H2O illustration French Days par Frandroid\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Kobo by Fnac est le principal concurrent des Kindle dâAmazon en France. La marque a rÃ©cemment dÃ©voilÃ© la rÃ©cente et onÃ©reuse <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/kobo\/947485_cette-liseuse-kobo-vous-laisse-gribouiller-et-annoter-vos-textes-comme-sur-un-vrai-livre\">Kobo Elipsa<\/a> permettant de gribouiller et dâannoter vos textes comme sur un vrai livre, mais il existe des modÃ¨les bien plus abordables, comme la populaire Libra H2O qui a la particularitÃ© dâÃªtre Ã©tanche. Son Ã©cran E-Ink de 7 pouces affichant une dÃ©finition de 1 680 x 1 264 pixels est de bonne qualitÃ© et agrÃ©able pour les yeux, car qualitÃ© papier, et on apprÃ©cie surtout son design ergonomique et trÃ¨s fonctionnel grÃ¢ce Ã  sa bordure plus Ã©paisse sur le cÃ´tÃ© droit, ce qui prend tout son sens avec la possibilitÃ© de lire en mode portrait ou paysage. Comptez plusieurs semaines pour lâautonomie.<\/p>\n<p>Au lieu de 179 euros habituellement, la Kobo Libra H2O (8 Go de mÃ©moire interne) est aujourdâhui <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/1akchwi8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-159-euros-sur-le-site-de-la-Fnac\">en promotion Ã  seulement 159 euros sur le site de la Fnac<\/a>. La liseuse Ã©tanche est disponible en deux coloris Ã  ce prix : blanc et <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/a6xibjwn\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_noir\">noir<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/1akchwi8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-kobo-libra-h2o-blanche-a-159-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Kobo Libra H2O (blanche) Ã  159 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/a6xibjwn\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-kobo-libra-h2o-noire-a-159-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Kobo Libra H2O (noire) Ã  159 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-60741d11e51f2e6e79e8ad6405780a96","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 14:35","dateModified":"2021-09-24 14:35","headline":"Le Roborock S7 est dÃ©jÃ  Ã  moins de 500 â¬","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/roborock-s7-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1073351\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/roborock-s7-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/roborock-s7-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/roborock-s7-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Avec sa gamme de Roborock, le constructeur Xiaomi parvient Ã  proposer des robots aspirateurs efficaces Ã  des prix bien plus accessibles que chez la concurrence. Le dernier modÃ¨le S7 reprend le savoir-faire de la marque tout en apportant quelques amÃ©liorations <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits-android\/maison-connectee\/592670_test-du-roborock-s6-performant-autonome-et-silencieux-le-tierce-gagnant\">par rapport Ã  la gÃ©nÃ©ration prÃ©cÃ©dente.<\/a> Par exemple, il est Ã©quipÃ© dâune serpillÃ¨re qui vibre, permettant un nettoyage plus efficace pour Ã©liminer les saletÃ©s incrustÃ©es dans votre sol. Comptez enfin 1h30 dâautonomie avant quâil aille tout seul se recharger et lâapplication est trÃ¨s complÃ¨te.<\/p>\n<p>Initialement au prix de 649 euros, le robot aspirateur Roborock S7 est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/ouci0z0y\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Ebay,edito_lien_offre_499-euros-sur-eBay\">Ã  499 euros sur eBay<\/a> en utilisant le code promo Â«Â <strong>AVANTAGE15<\/strong>Â«Â .<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/ouci0z0y\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_ebay,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-roborock-s7-a-499-e-sur-ebay\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Roborock S7 Ã  499 â¬ sur eBay <\/a><\/div>\n<div class=\"promo-container\">\n<div id=\"codepromo0\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\" title=\"Copier le code promo\">AVANTAGE15<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-ca91b4c56377cf8433d4ed81792edf81","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 14:22","dateModified":"2021-09-24 14:22","headline":"Le son d'un cinÃ©ma, mais Ã  la maison","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-sn10yg-french-days.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1070725 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-sn10yg-french-days-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-sn10yg-french-days-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lg-sn10yg-french-days-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>La barre de son LG SN10YG dispose de dimensions assez imposantes avec pas moins de pas moins de 1,4 mÃ¨tre de longueur, 14,6 cm de largeur et 6,3 cm de hauteur. Autant dire quâil va falloir prÃ©voir de la place sur votre meuble TV pour pouvoir lâaccueillir. Il faut aussi compter sur le caisson basseâ¦ de 570 Watts de puissance en sortie en mode sans fil ou filaire.Â Les 11 haut-parleurs qui composent la barre dÃ©livrent un son certifiÃ© Dolby Atmos, mais dâautres normes viennent aussi complÃ©ter la fiche technique comme les DTS:X, Dolby TrueHD, Dolby Digital Plus et dâautres, tout en prenant en charge les codecs audio AAC\/AAC+. Pour le cinÃ©ma câest clairement le top !<\/p>\n<p>Au lieu de 999 euros habituellement, la barre de son avec caisson de basses LG SN10YG est aujourdâhui disponible Ã  seulement<a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/83zwywdb\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_499-euros-chez-la-Fnac\"> 499 euros chez la Fnac<\/a> pendant les French Days<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/83zwywdb\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-lg-sn10yg-a-499-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la LG SN10YG Ã  499 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-f2547cddce618f1a7b78bd96010dd046","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 12:36","dateModified":"2021-09-24 12:36","headline":"Un disque dur pas cher pour stocker toutes vos donnÃ©es","articleBody":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1072939 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le Seagate Barracuda possÃ¨de une capacitÃ© de stockage allant jusquâÃ  2 To. Il est alors le compagnon idÃ©al de votre SSD, pour stocker tous les fichiers que vous souhaitez, en passant par vos photos, vidÃ©os ou encore jeux vidÃ©o. Ses dimensions font que ce disque dur interne, est seulement compatible avec un PC fixe qui dispose dâune baie compatible de 3,5 pouces. Le transfert thÃ©orique est enfin de 6 Gb\/s en SATA, mais vous ne les atteindrez pas avec une vitesse de 7 200 tours par minute. MÃªme si un SSD reste trois fois plus rapide, ce disque dur interne est plutÃ´t performant par rapport Ã  dâautres rÃ©fÃ©rences puisquâil propose des dÃ©bits de transfert allant tout de mÃªme jusquâÃ  210 Mo\/s.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Au lieu dâun prix barrÃ© Ã  82,67 euros, le disque dur interne Seagate Barracuda 2 To est actuellement <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/n0dnahyx\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-4499-euros-sur-le-site-Cdiscount\">en promotion Ã  seulement 44,99 euros sur le site Cdiscount<\/a>.Â <\/span><\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/n0dnahyx\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_defaut_title\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> defaut_title <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-d993f0f15ba2a7f7b327e7d7d062dc13","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 12:20","dateModified":"2021-09-24 12:20","headline":"100 â¬ de rÃ©duction pour le projecteur compact de Xiaomi","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1073207\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>LeÂ <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/xiaomi\/smart-tv\/678011-xiaomi-mi-smart-compact-projector\">Xiaomi Mi Smart Compact<\/a>Â est un vidÃ©oprojecteur petit format qui fait vraiment du bon travail pour reproduire une image de qualitÃ© sur votre mur blanc. Pour sa petite taille de seulement 15 cm pour un poids de 1,3 kilo, il est capable de projeter un flux en Full HD (1 920 x 1 080 pixels) â avec du HDR10 en prime â sur une surface maximale de 120 pouces. De plus, la luminositÃ© de 500 ANSI est largement suffisante pour obtenir une image claire mÃªme si la piÃ¨ce oÃ¹ se trouve le vidÃ©oprojecteur nâest pas complÃ¨tement plongÃ©e dans le noir. On apprÃ©cie dâailleurs lâintÃ©gration native dâAndroid TV pour avoir accÃ¨s Ã  toutes vos applications de streaming prÃ©fÃ©rÃ©es sans passer par un boÃ®tier multimÃ©dia externe.<\/p>\n<p>Au lieu de 599 euros habituellement, le vidÃ©oprojecteur Xiaomi Mi Smart Compact est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/g8ppf7z9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-499-euros-chez-la-Fnac\">en promotion Ã  499 euros chez la Fnac<\/a> et <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/awx4ppw9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty\">Darty<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/g8ppf7z9\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-smart-compact-projector-a-499-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Mi Smart Compact Projector Ã  499 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/awx4ppw9\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-smart-compact-projector-a-499-e-chez-darty\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Mi Smart Compact Projector Ã  499 â¬ chez Darty <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-43fa3575138bf3c79c8b9e9dd559497d","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 12:05","dateModified":"2021-09-24 12:05","headline":"Beau prix pour cette rÃ©fÃ©rence des stabilisateurs pour smartphone","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1073203\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits-android\/accessoires\/615534_dji-osmo-mobile-3-officialise-le-stabilisateur-se-plie-pour-mieux-entrer-dans-votre-sac\">DJI Osmo Mobile 3<\/a> est un stabilisateur sur 3 axes qui a la particularitÃ© de se plier pour faciliter le rangement et le transport, ce qui nâÃ©tait pas le cas sur lâancien modÃ¨le. On retrouve de nombreuses fonctionnalitÃ©s, comme lâActiveTrack (3.0) qui suit automatiquement lâobjet de votre choix ou encore le fameux mode Hyperlapse. Il est compatible avec tous les smartphones et iPhone, Ã  condition que leur poids soit compris entre 170 et 230 grammes et que leurs dimensions soient infÃ©rieures ou Ã©gales Ã  180 mm de diagonale, 9,5 mm dâÃ©paisseur et 62 Ã  88 mm de largeur.<\/p>\n<p>Au lieu de 109 euros habituellement, le stabilisateur DJI Osmo Mobile 3 est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/moqmeeid\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-79-euros-chez-Fnac\">en promotion Ã  seulement 79 euros chez Fnac<\/a>, <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/2fduob8d\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty\">Darty<\/a> et <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/tu605vm0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Amazon\">Amazon<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/moqmeeid\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-dji-osmo-mobile-3-a-79-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 Ã  79 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/2fduob8d\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-dji-osmo-mobile-3-a-79-e-chez-darty\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 Ã  79 â¬ chez Darty <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/tu605vm0\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-dji-osmo-mobile-3-a-79-e-chez-amazon\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 Ã  79 â¬ chez Amazon <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-73729a28828beb59f6121d3fcf2f1c9e","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 11:33","dateModified":"2021-09-24 11:33","headline":"Un PC portable avec RTX 3060 + Ryzen 5 Ã  moins de 1 000 â¬","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1073125\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le Lenovo Legion 5 est aujourdâhui la bonne affaire des French Days cÃ´tÃ© PC portable gaming. Pour moins de 1 000 euros, vous aurez une configuration solide avec un processeur Ryzen 5 5600H cadencÃ© Ã  3,3 GHz, une carte graphique Nvidia GeForce RTX 3060, 8 Go de mÃ©moire vive et un SSD NVMe ultra rapide de 512 Go. Câest tout ce quâil faut pour faire tourner les denriers jeux triple A du moment, surtout que vous en profiterez de la meilleure des faÃ§ons sur son Ã©cran Full HD de 15,6 pouces proposant un taux de rafraichissement Ã  120 Hz et une compatibilitÃ© avec AMD FreeSync.<\/p>\n<p>Au lieu dâun prix barrÃ© Ã  1 147 euros, le laptop gaming de Lenovo est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/d105hav8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-979-euros-chez-Cdiscount\">en promotion Ã  seulement 979 euros chez Cdiscount<\/a> en utilisant le code promo <strong>20EUROS<\/strong>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/d105hav8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-lenovo-legion-5-a-979-e-sur-cdiscount\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Lenovo Legion 5 Ã  979 â¬ sur Cdiscount <\/a><\/div>\n<div class=\"promo-container\">\n<div id=\"codepromo0\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\" title=\"Copier le code promo\">20EUROS<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-c4c56c5178a804fd7b322684c1696d98","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 11:04","dateModified":"2021-09-24 11:04","headline":"Les Ã©couteurs sans fil les plus accessibles de Sony","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-sony-wf-xb700.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1071863 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-sony-wf-xb700-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-sony-wf-xb700-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-sony-wf-xb700-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Si les <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/sony\/951561_test-des-sony-wf-1000xm4-les-meilleurs-ecouteurs-sans-fil-du-marche\">Sony WF-1000XM4<\/a> sont trÃ¨s onÃ©reux, Sony propose une alternative : les Sony WF-BX700. Il sâagit des Ã©couteurs les plus abordables de la firme japonaise. Ils offrent un excellent maintien dans les oreilles et malgrÃ© leur taille assez imposante, nous nâavons pas plus de 8 g dans chaque oreille ; parfait pour une Ã©coute longue, sans trop dâinconfort. La qualitÃ© de fabrication est robuste et la coque Ã©tanche (certifiÃ© IP54) permet un usage sous la pluie. Si ces Ã©couteurs ne proposent pas dâANC, ils proposent une isolation de qualitÃ© et le rendu sonore est plutÃ´t bon. Sony a surtout soignÃ© les basses qui sont puissantes et trÃ¨s prÃ©sentes grÃ¢ce Ã  la technologie Extra Bass.Â Si vous Ã©coutez de la musique riche en basses et avez un petit budget, vous avez peut-Ãªtre trouvÃ© le produit quâil vous faut. Sachez que son autonomie atteint les 7 Ã  8 heures et son petit boÃ®tier de charge permet de 2 Ã  2,5 charges.<\/p>\n<p class=\"p2\">Au lieu de 150 euros, les Ã©couteurs sans-fil Sony WF-XB700 sont <span class=\"s2\">disponibles en promotion <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/9j2hwu4q\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_seulement-62-euros-sur-le-site-Amazon\">Ã  seulement 69 euros sur le site Amazon<\/a>, soit 70 euros de remise immÃ©diate.Â <\/span><\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/9j2hwu4q\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-sony-wf-xb700-a-62-e-sur-amazon\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Sony WF-XB700 Ã  69 â¬ sur Amazon <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-6d7a2c274b14e0f7cfe5acee3ef091e5","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 10:44","dateModified":"2021-09-24 10:44","headline":"Tous les appareils Amazon en promotion","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/echo-dot-4-french-days.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1072933 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/echo-dot-4-french-days-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/echo-dot-4-french-days-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/echo-dot-4-french-days-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>La <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/amazon\/enceinte-connectee\/773673-amazon-echo-dot-2020\">4eme et derniÃ¨re version de lâAmazon Echo Dot<\/a> a Ã©tÃ© lancÃ©e lâannÃ©e derniÃ¨re. Cette enceinte connectÃ©e possÃ¨de cette fois-ci un tout nouveau design sphÃ©rique, plus moderne, mais toujours aussi compact. Elle amÃ©liore Ã©galement son expÃ©rience sonore et lâefficacitÃ© de la prise en charge dâAlexa. Cet Echo Dot 4 est parfait pour le quotidien, tout en ayant un positionnement prix trÃ¨s avantageux. Les fameux Skills sont une nouvelle fois au rendez-vous et permettent de personnaliser son expÃ©rience grÃ¢ce aux applications tierces. LâÃ©cosystÃ¨me Amazon est par ailleurs compatible avec un grand nombre dâobjets connectÃ©s quâil est possible de contrÃ´ler Ã  la voix grÃ¢ce au micro intÃ©grÃ©.<\/p>\n<p>Habituellement disponible Ã  69,99 euros, lâEcho Dot 4 (avec horloge) est maintenant affichÃ© Ã  <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/wv82rs2g\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_3999-euros\">39,99 euros<\/a> sur Amazon pendant les French Days<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/wv82rs2g\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lecho-dot-4-a-3999-e-sur-amazon\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez lâEcho Dot 4 Ã  39,99 â¬ sur Amazon <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><strong>Dâautres appareils Amazon sont en ce moment en promotion, les voici :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/sxmaacnk\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Show-5-2021-5999-euros-au-lieu-de-8499-euros\">LâEcho Show 5 2021 Ã  59,99 euros au lieu de 84,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/244nc863\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Show-8-2019-1re-gnration-7999-euros-au-lieu-de-10999-euros\">LâEcho Show 8 2019 (1Ã¨re gÃ©nÃ©ration) Ã  79,99 euros au lieu de 109,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/x72lhn4g\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-3me-gnration-2199-euros-au-lieu-de-4999-euros\">LâEcho Dot 3Ã¨me gÃ©nÃ©ration Ã  21,99 euros au lieu de 49,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/yqd2inb8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-4me-gnration-2999-euros-au-lieu-de-5999-euros\">LâEcho Dot 4Ã¨me gÃ©nÃ©ration Ã  29,99 euros au lieu de 59,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/jr2egynq\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-4me-gnration-avec-horloge-3999-euros-au-lieu-de-6999-euros\">LâEcho Dot 4Ã¨me gÃ©nÃ©ration avec horloge Ã  39,99 euros au lieu de 69,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/kqxpstg0\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-4me-gnration-ampoule-connecte-TP-Link-Tapo-6999-euros-au-lieu-de-9999-euros\">LâEcho Dot 4Ã¨me gÃ©nÃ©ration + ampoule connectÃ©e TP-Link Tapo Ã  69,99 euros au lieu de 99,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/2mo51ijv\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-Fire-TV-Stick-4K-3999-euros-au-lieu-de-5999-euros\">Le Fire TV Stick 4K Ã  39,99 euros au lieu de 59,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/2l18n3uc\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-Fire-TV-Stick-2499-euros-au-lieu-de-3999-euros\">Le Fire TV Stick Ã  24,99 euros au lieu de 39,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gdd243sd\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-Fire-TV-Stick-Lite-1999-euros-au-lieu-de-2999-euros\">Le Fire TV Stick Lite Ã  19,99 euros au lieu de 29,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/znm2t3so\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_La-Kindle-6499-euros-au-lieu-de-7999-euros\">La Kindle Ã  64,99 euros au lieu de 79,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/rzy94pk6\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_La-Kindle-Paperwhite-8999-euros-au-lieu-de-12999-euros\">La Kindle Paperwhite Ã  89,99 euros au lieu de 129,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/4x3eurkj\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Auto-3999-euros-au-lieu-de-5999-euros\">LâEcho Auto Ã  39,99 euros au lieu de 59,99 euros<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/j0s7dhhz\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Flex-1499-euros-au-lieu-de-2999-euros\">LâEcho Flex Ã  14,99 euros au lieu de 29,99 euros<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-f97efedbdf32f1d23dc5e33e54a6c5c0","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 10:30","dateModified":"2021-09-24 10:30","headline":"Un casque Ã  rÃ©duction de bruit abordable","articleBody":"<h3><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710n-french-days.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1072973 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710n-french-days-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710n-french-days-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wh-ch710n-french-days-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/h3>\n<p>La rÃ©duction de bruit active de qualitÃ© constitue une <em>feature<\/em> plutÃ´t onÃ©reuse dans le monde des casques audio. Du cÃ´tÃ© de chez Sony il y a bien sÃ»r lâexcellent <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/sony\/audio-casques-ecouteurs\/745821-sony-wh-1000xm4\" rel=\"\">WH-1000XM4<\/a>. Cette fois-ci on va parler de son penchant moins coÃ»teux, mais tout de mÃªme de qualitÃ©: le WH-CH710N. Il sâagit dâun modÃ¨le intÃ©grant la technologie de rÃ©duction de bruit active tout en faisant profiter de la qualitÃ© sonore offerte par la firme japonaise. Le rÃ©sultat nâest certes pas niveau des meilleures rÃ©fÃ©rences de la marque, mais il suffira largement au plus grand nombre au quotidien, dâautant plus que la qualitÃ© de fabrication est au rendez-vous et lâautonomie de 35 heures est plus que confortable.<\/p>\n<p>Dâabord proposÃ© aux alentours de 100â¬, le casque Sony WH-CH710N est dÃ©sormais <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/0llm309a\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_disponible-63-euros\">disponible Ã  63 euros<\/a> pendant les French Days sur Amazon.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/0llm309a\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-casque-sony-wh-ch710n-a-69-e-sur-amazon\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le casque Sony WH-CH710N Ã  63 â¬ sur Amazon <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-9e6e2e68a3025bebfd34a0322d83a630","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 10:20","dateModified":"2021-09-24 10:20","headline":"La meilleure balance connectÃ©e est en promotion","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/within-body-french-days.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1072955 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/within-body-french-days-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/within-body-french-days-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/within-body-french-days-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>La balance connectÃ©e Body+ est un peu plus complÃ¨te que la version classique, mais reprend globalement le mÃªme design. LâÃ©cran LCD qui affiche votre poids en le comparant aux derniÃ¨res pesÃ©es sous forme dâun histogramme. Mais la Within Body + ne sâarrÃªte pas lÃ  puisquâelle affiche dâautres informations comme lâindice de masse corporelle (IMC), la composition corporelle compte ainsi que la masse graisseuse, osseuse et le pourcentage dâeau dans le corps. Elle affiche mÃªme la mÃ©tÃ©o en temps rÃ©el ! Le suivi est encore meilleur via lâapplication Health Mate (disponible sur iOS et Android) qui vous permet de rÃ©gler vos objectifs Ã  attendre sous plusieurs catÃ©gories. La balance est Ã©galement compatible avec Alexa pour lui demander conseil Ã  la voix. Enfin cÃ´tÃ© autonomie, elle peut tenir jusquâÃ  18 mois et fonctionne avec quatre piles standard AAA.<\/p>\n<p>Dâabord trouvable aux alentours de 100 euros , la balance connectÃ©e Within Body + est maintenant Ã  <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/rw6n137s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_7495-euros-sur-Amazon\">74,95 euros sur Amazon<\/a> pendant les French Days<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/rw6n137s\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-balance-within-body-a-7495-e-sur-amazon\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la balance Within Body + Ã  74,95 â¬ sur Amazon <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-a46b98974010999dda5d9c10fb18ed15","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 09:21","dateModified":"2021-09-24 09:21","headline":"Un excellent rapport qualitÃ©-prix pour cette taille d'Ã©cran","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1068821 size-large\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg\" alt=\"Xiaomi MI TV Q1 75 illustration French Days par Frandroid\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Il faut savoir que la Mi TV Q1 75 possÃ¨de des ports HDMI 2.1 et prend en charge la dÃ©finition 4K ainsi quâun taux de rafraichissement Ã  120 Hz, mais le tÃ©lÃ©viseur ne peut tout simplement pas faire les deux en mÃªme temps. Le VRR nâest pas non plus supportÃ©. Vous ne profiterez donc pas dâune expÃ©rience optimale avec votre <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/sony\/consoles\/677161-sony-playstation-5\">PlayStation 5<\/a> ou votre <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/microsoft\/consoles\/651080-microsoft-xbox-series-x\">Xbox Series X<\/a>, mais la TV de Xiaomi a dâautres arguments Ã  faire valoir, comme celui dâÃªtre actuellement le meilleur rapport qualitÃ©-prix des French Days pour une dalle QLED de 75 pouces.<\/p>\n<p>Au lieu de 1 799 euros habituellement, la Xiaomi Mi TV Q1 75 est aujourdâhui disponible <strong>en promotion Ã  Â«Â seulementÂ Â» 1 199 euros<\/strong> sur <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gzbezfl3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_les-sites-de-Fnac\">les sites de Fnac<\/a> et <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/qdjb87ys\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty\">Darty<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gzbezfl3\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-xiaomi-mi-tv-q1-75-a-1-199-e-chez-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Xiaomi Mi TV Q1 75 Ã  1 199 â¬ chez Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/qdjb87ys\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-xiaomi-mi-tv-q1-75-a-1-199-e-chez-darty\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Xiaomi Mi TV Q1 75 Ã  1 199 â¬ chez Darty <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-dd3bf189f922a0bd6e4978c95785b700","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 09:02","dateModified":"2021-09-24 09:02","headline":"Les Sony WF-1000XM3 sont Ã  un super prix","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-1072833\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Si vous recherchez de bons Ã©couteurs sans fil, on ne peut que vous recommander les WF-1000XM3 de la marque Sony. Un nouveau modÃ¨le a rÃ©cemment vu le jour, mais ces derniers font dÃ©jÃ  honneur au savoir-faire du constructeur japonais pour un rÃ©sultat bluffant une fois dans les oreilles. Le son est puissant, la rÃ©duction de bruit active est excellente et lâautonomie est trÃ¨s correcte, environ 30 heures. Le seul hic, câest le design, qui ne convient malheureusement pas Ã  toutes les morphologies.<\/p>\n<p>Au lieu de 169 euros habituellement, les Ã©couteurs sans fil Sony WF-1000XM3 sont aujourdâhui disponibles <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hfypemqu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-129-euros-sur-le-site-de-la-Fnac\">en promotion Ã  seulement 129 euros sur le site de la Fnac<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hfypemqu\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-les-sony-wf-1000xm3-a-129-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez les Sony WF-1000XM3 Ã  129 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>On trouve Ã©galement le casque du mÃªme nom, le Sony WH-1000XM3, <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/thtxb5s8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_229-euros-au-lieu-de-279-euros\">Ã  229 euros au lieu de 279 euros<\/a>. Le nouveau XM4 est quant Ã  lui affichÃ© <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/0fmesce3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_309-euros-au-lieu-de-379-euros\">Ã  309 euros au lieu de 379 euros<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/thtxb5s8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-les-sony-wh-1000xm3-a-229-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez les Sony WH-1000XM3 Ã  229 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/0fmesce3\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-les-sony-wh-1000xm4-a-309-e-chez-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez les Sony WH-1000XM4 Ã  309 â¬ chez la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-2ebb8f8c606e48fd25c6504bffd9d3c8","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 08:50","dateModified":"2021-09-24 08:50","headline":"Un tout petit smartphone premium avec 16+256 Go","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-asus-zenfone-8.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1068141 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-asus-zenfone-8-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-asus-zenfone-8-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-asus-zenfone-8-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Avec son Zenfone 8, Asus se dÃ©marque de la concurrence en proposant un smartphone haut de gamme presque sans compromis dans un tout petit format. Son Ã©cran est dâexcellente qualitÃ©, puisque OLED avec une dÃ©finition Full HD+ et un taux de rafraichissement Ã  120 Hz, tout en mesurant seulement 5,9 pouces. Câest trÃ¨s agrÃ©able en main et vous profiterez de vos contenus dans dâexcellentes conditions. Pour le reste de la fiche technique, vous pourrez compter sur un puissant Snapdragon 888 avec 16 Go de RAM, un double appareil photo 64 + 16 mÃ©gapixels efficace et une batterie de 4 000 mAh pour une autonomie dâune journÃ©e, voire plus selon votre utilisation.<\/p>\n<p>Habituellement proposÃ© au prix de 819 euros, le smartphone Asus Zenfone 8 (16+256 Go) est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gfo205r2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-699-euros-sur-le-site-de-la-Fnac\">en promotion Ã  699 euros sur le site de la Fnac<\/a>, et <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hyyxdnfe\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty\">Darty<\/a>.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/gfo205r2\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-zenfone-8-16-256-go-a-699-e-a-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Zenfone 8 (16 + 256 Go) Ã  699 â¬ Ã  la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/hyyxdnfe\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-zenfone-8-16-256-go-a-699-e-chez-darty\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Zenfone 8 (16 + 256 Go) Ã  699 â¬ chez Darty <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p>On trouve Ã©galement la version Flip avec un Ã©cran plus grand de 6,67 pouces <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/n143vyjx\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_649-euros-au-lieu-de-799-euros\">Ã  649 euros au lieu de 799 euros<\/a>, pour le modÃ¨le avec 8 Go de RAM et 256 Go de stockage.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/n143vyjx\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-zenfone-8-flip-8256-go-a-649-e-a-la-fnac\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Zenfone 8 Flip (8+256 Go) Ã  649 â¬ Ã  la Fnac <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-8bc51bf5117eaacf35e56bcd45a09a27","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 08:45","dateModified":"2021-09-24 08:45","headline":"Un robot aspirateur (trÃ¨s) premium Ã  prix rÃ©duit","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-irobot-roomba-s9.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1071933 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-irobot-roomba-s9-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-irobot-roomba-s9-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-2021-irobot-roomba-s9-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Passer lâaspirateurâ? Plus jamais, puisque lâaspirateur <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits-android\/maison-connectee\/robot-aspirateur\/632449_test-irobot-roomba-s9-plus-braava-jet-m\">iRobot Roomba S9+<\/a> sâen chargera tout seul. Il reprend le dispositif de station de rÃ©cupÃ©ration des dÃ©chets en autovidage, introduite avec <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/test\/581982_test-irobot-roomba-i7-plus\">le i7+<\/a>. Le robot abandonne son design circulaire pour une forme en D, qui permet de mieux atteindre les coins et de nettoyer de longues distances sans baisse de performances. ÃquipÃ© dâune double brosse en caoutchouc, lâaspirateur va sâattaquer Ã  nâimporte quel type de sol (moquette, parquet, ou carrelage). Le s9+ apprend lâagencement de votre maison grÃ¢ce Ã  son nouveau sytÃ¨me de cartographie en 3D. Lâaspirateur opÃ¨re un scan complet de lâhabitation, qui prend en compte la position des diffÃ©rents meubles, mais Ã©galement leur taille, pour un nettoyage qui gagne en efficacitÃ©. Via lâapplication <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/telecharger\/apps\/irobot-home\">iRobot Home<\/a>, vous pourrez Ã©galement piloter lâappareil, jeter un Åil au niveau de batterie et voir la cartographie complÃ¨te dÃ©finie par lâappareil.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Initialement au prix de 1 499,99 euros, lâaspirateur iRobot Roomba S9+ est aujourdâhui disponible <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/nnam8q8v\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_en-promotion-1-29999-euros-chez-Boulanger\">en promotion Ã  1 299,99 euros chez Boulanger<\/a>, soit 200 euros dâÃ©conomie sur la facture.Â <\/span><\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/nnam8q8v\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_defaut_title\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> defaut_title <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-da60a6dbf773b3d15311ee7749a98fc4","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 08:20","dateModified":"2021-09-24 08:20","headline":"Une des meilleures dalles OLED sur le marchÃ©","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-sony-oled-xr65a80j.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1071843 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-sony-oled-xr65a80j-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-sony-oled-xr65a80j-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/tv-sony-oled-xr65a80j-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Cette annÃ©e, la nouvelle gÃ©nÃ©ration de la gamme Bravia, apporte une meilleure puissance de traitement de lâimage grÃ¢ce au processeur Bravia XR, mais aussi une trÃ¨s haute luminositÃ©. Le <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/sony\/smart-tv\/839181-sony-xr-65a80j\">XR65A80J <\/a>est Ã©quipÃ© dâune dalle OLED qui offre un taux de contraste infini, des couleurs ultra rÃ©aliste et une excellente luminositÃ©. Il affiche une dÃ©finition 4K qui permettra dâobtenir des dÃ©tails plus prÃ©cis et des images plus rÃ©alistes. Bien entendu, on retrouve une compatibilitÃ© HDR et Dolby Vision, mais aussi une compatibilitÃ© G-Sync\/FreeSync et HDMI 2.1 (jusquâÃ  4K@120 images par secondes sur les pÃ©riphÃ©riques compatibles) pour une expÃ©rience amÃ©liorÃ©e en jeu. ComposÃ© de 4 haut-parleurs pour une puissance totale de 60 W, le systÃ¨me Acoustic Surface Audio + permet au son de se propager sur lâensemble de lâÃ©cran et vibre la dalle par le biais de moteurs. Vous profitez dâun son stÃ©rÃ©o comme au cinÃ©ma.<\/p>\n<p>Habituellement au prix de 2 690 euros, le TV Sony OLED XR65A80J est actuellement <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/1wu4i6nx\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_en-promotion-1-990-euros-sur-le-site-Boulange\">en promotion Ã  1 990 euros sur le site Boulange<\/a>r, soit 700 euros de remise immÃ©diate.<\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/1wu4i6nx\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-tv-sony-oled-xr65a80j-a-1-990-e-chez-boulanger\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le TV Sony OLED XR65A80J Ã  1 990 â¬ chez Boulanger <\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions\/#post-6ff210d2e672391dd7f0126b82570cfd","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","datePublished":"2021-09-24 08:05","dateModified":"2021-09-24 08:05","headline":"Le bon rapport qualitÃ©-prix de Hisense","articleBody":"<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq.jpg\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-1071747 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" ><\/a><\/p>\n<p>Le constructeur chinois a lâavantage de proposer des tÃ©lÃ©viseurs QLED abordables, sans pour autant nÃ©gliger la fiche technique. Le modÃ¨le 50E76GQ, propose un design Ã©purÃ© avec un Ã©cran sans bord, pour une immersion totale. Le TV dispose dâune dalle QLED qui affichera des couleurs plus vives, plus rÃ©alistes et une luminositÃ© bien plus Ã©levÃ©e quâun Ã©cran LED classique. La qualitÃ© dâimage est Ã©galement renforcÃ©e par la dÃ©finition 4K UHD et vous pourrez profiter des meilleures normes vidÃ©os telles que <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/comment-faire\/563762_hdr10-hdr10-hlg-et-dolby-vision-quelles-differences-entre-les-standards-hdr\">HLG HDR10, HDR10+, et Dolby Vision<\/a>, le tout accompagnÃ© dâun son Dolby Atmos spatialisÃ© bien immersif.<\/p>\n<p>CÃ´tÃ© connectique, malheureusement pas de port HDMI 2.1, mais Hisense a tenu Ã  ce que vous puissiez jouer dans de bonnes conditions Ã  vos jeux, grÃ¢ce Ã  la fonction ALLM (Auto Low Latency Mode) qui va rÃ©duire au maximum la latence. Enfin, le TV tourne sous le systÃ¨me dâexploitation maison dâHisense : Vidaa U. Câest une interface relativement fluide et fonctionnelle qui donne accÃ¨s Ã  plusieurs applications populaires comme Netflix, Prime Video ou YouTube. Le tÃ©lÃ©viseur est Ã©galement compatible avec lâassistant virtuel Alexa, pour contrÃ´ler votre TV avec votre voix.<\/p>\n<p class=\"p2\">Au lieu de 499,99 euros, le TV QLED 4K Hisense 50E76GQ est <span class=\"s2\">disponible en promotion Ã  seulement 449,99 euros sur Cdiscount, mais grÃ¢ce Ã  un code promo Â«Â <strong>20EUROS<\/strong>Â«Â , le tÃ©lÃ©viseur passe <a href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/nyneirum\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_seulement-42999-euros\">Ã  seulement 429,99 euros<\/a>.Â <\/span><\/p>\n<div class=\"shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile\">\n<div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n<div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\"><a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/shop.frandroid.com\/nyneirum\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-tv-qled-hisense-50e76gq-a-42999-e-sur-cdiscount\"><br >\n<i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le TV QLED Hisense 50E76GQ Ã  429,99 â¬ sur Cdiscount <\/a><\/div>\n<div class=\"promo-container\">\n<div id=\"codepromo0\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\" title=\"Copier le code promo\">20EUROS<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"RÃ©daction"}}]}</script>
        <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg" class="article-content__figure article-content__figure"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1071683{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1071683" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>En 2018, six e-commerÃ§ants franÃ§ais ont dÃ©cidÃ© de lancer un Ã©vÃ©nement commercial national pour proposer une alternative au Black Friday amÃ©ricain. De lÃ  sont nÃ©s les <a href="https://www.frandroid.com/tag/french-days">French Days</a>, une pÃ©riode de lâannÃ©e qui permet aux rÃ©sident(e)s de lâHexagone de bÃ©nÃ©ficier de super promotions chez des enseignes bien connues comme Fnac, Darty, Boulanger ou encore Rue du Commerce pour ne citer que les membres fondateurs.</p>
<p>Les promotions commencent dÃ¨s aujourdâhui et nous allons vous partager uniquement les meilleures offres Tech de lâÃ©vÃ©nement. Notez que cet article sera mis Ã  jour rÃ©guliÃ¨rement, au rythme des ventes flashÂ : nâhÃ©sitez pas Ã  revenir y faire un tour si vous ne trouvez pas votre bonheur la premiÃ¨re fois. <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions"><em>Vous pouvez lâactualiser en cliquant ici</em></a>.</p>                        <div class="is-hidden-desktop is-hidden-tablet-only">
                <div id="optidigital-adslot-Mobile_Pos2" style="display:none;" class="Mobile_Pos2"></div>
            </div>
                                        <div class="is-hidden-mobile">
                <div id="optidigital-adslot-Content_1" style="display:none;" class="Content_1"></div>
            </div>
                
<span class="index" id="les-meilleures-offres-des-french-days" data-title="Les meilleures offres des French Days "></span>
<h2>Les meilleures offres des French Days en direct</h2>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="js-live-container shortcode-container" data-enabled="1" data-post-id="1071679">
        <div class="live__highlights-container">
        <p class="live__highlights-title has-text-weight-semibold">Temps forts</p>
        <ul>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-70750d41e078e8134a75454b64edfed4" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">17:36</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Le cÃ©lÃ¨bre Xiaomi Redmi Note 10 Pro baisse son prix</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-84b37275bef7944381ddc7200b87fe76" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">16:55</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Plus de 500 â¬ de rÃ©duction sur un laptop dotÃ© d'une RTX 3070</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-37dda94ecb271eb2099fe3c77b571d09" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">15:05</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - La trottinette Xiaomi x Mercedes est en promotion</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-3c7c6e4ca221ff8089bcd04af61f3699" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">12:23</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Moins de 200 â¬ pour la version 128 Go du Poco X3 Pro</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-2fb97d70d769f9ca9351255230ad23e7" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">10:35</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - DÃ©jÃ  100 â¬ de rÃ©duction pour la nouvelle Galaxy Tab S7 FE</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-c5afafabd6f3e39e5db0b718efdab5c4" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">10:25</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Jusqu'Ã  1500 â¬ de remise sur toute la gamme de TV LG OLED C1</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-cc0b606725a9b97267359a1712342403" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">10:02</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Il reste encore des PS5 Digital avec l'abonnement fibre </span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-60741d11e51f2e6e79e8ad6405780a96" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">14:35</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Le Roborock S7 est dÃ©jÃ  Ã  moins de 500 â¬</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-f2547cddce618f1a7b78bd96010dd046" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">12:36</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un disque dur pas cher pour stocker toutes vos donnÃ©es</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-73729a28828beb59f6121d3fcf2f1c9e" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">11:33</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un PC portable avec RTX 3060 + Ryzen 5 Ã  moins de 1 000 â¬</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-6d7a2c274b14e0f7cfe5acee3ef091e5" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">10:44</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Tous les appareils Amazon en promotion</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-dd3bf189f922a0bd6e4978c95785b700" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">09:02</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Les Sony WF-1000XM3 sont Ã  un super prix</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-da60a6dbf773b3d15311ee7749a98fc4" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">08:20</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Une des meilleures dalles OLED sur le marchÃ©</span>
                </a>
            </li>
                    </ul>
    </div>
            <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-c4fa047f74c9bcffff0727488a17e8c9" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">18:37</span>
            <span class="live__update-name">La deuxiÃ¨me version au mÃªme prix que la premiÃ¨re</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1075959{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1075959" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-google-nest-hub-2nd-gen-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Au printemps dernier, la firme de Mountain View signe le retour du Nest Hub : un Smart Display dans une toute nouvelle version. Cette seconde gÃ©nÃ©ration apporte quelques nouveautÃ©s au programme comme un meilleur rendu sonore ainsi que de nouvelles fonctions. Si vous nâaviez pas craquez pour le Nest Hub premier du nom, la deuxiÃ¨me version se trouve dÃ©jÃ  avec 20 % de remise lors des French Days 2021.</p>
<p>LancÃ© au prix de 99,99 euros, le Google Nest Hub 2e gÃ©nÃ©ration est dÃ©sormais disponible <a href="https://shop.frandroid.com/qnaiip59" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate">en promotion Ã  72,99 euros sur le site Rakuten via le vendeur Boulanger</a>, soit 28 euros de remise immÃ©diate. Lâenceinte est Ã©galement <a href="https://shop.frandroid.com/uw5ncak9" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-la-Fnac">en promotion Ã  79,99 euros chez Fnac</a> et <a href="https://shop.frandroid.com/dfzpfybc" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_">Darty.</a></p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/qnaiip59" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_rakuten,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-google-nest-hub-2e-gen-a-7299-e-sur-rakuten" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) Ã  72,99 â¬ sur Rakuten        </a>
    </div>
            <div class="promo-container">
            <div id="codepromo0" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">RAKUTEN7</div>
                    </div>
    </div></div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/uw5ncak9" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-google-nest-hub-2e-gen-a-7999-e-a-la-fnac" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) Ã  79,99 â¬ Ã  la Fnac        </a>
    </div>
    </div></div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/dfzpfybc" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-google-nest-hub-2e-gen-a-7999-e-chez-darty" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Google Nest Hub (2e gen) Ã  79,99 â¬ chez Darty        </a>
    </div>
    </div></div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-4b18b62dcd38786bfa732786f25357a9" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">18:27</span>
            <span class="live__update-name">Un bon casque Ã  rÃ©duction de bruit pas cher</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1076017{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1076017" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Pour sâacheter un casque muni de la rÃ©duction de bruit active, il faut bien souvent disposer dâun budget confortable. Heureusement, certaines marques conÃ§oivent des modÃ¨les bien moins chers qui, mÃªme sâils nâarrivent Ã©videmment pas Ã  la cheville des mastodontes, parviennent tout de mÃªme Ã  assurer un trÃ¨s bon rÃ©sultat au quotidien. Le Sony WH-CH710 en est un bon exemple, et en ce moment, il est mÃªme moins cher encore grÃ¢ce Ã  une promotion appliquÃ©e lors des French Days.</p>
<p>Au lieu de 79,99 euros, le casque Sony WH-CH710 (blanc) est dÃ©sormais <a href="https://shop.frandroid.com/gky16cjl" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_propos-63-euros-chez-Boulanger">proposÃ© Ã  63 euros chez Boulanger</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/gky16cjl" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-sony-wh-ch710-blanc-a-63-e-chez-boulanger" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Sony WH-CH710 (blanc) Ã  63 â¬ chez Boulanger         </a>
    </div>
    </div></div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-70750d41e078e8134a75454b64edfed4" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">17:36</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Le cÃ©lÃ¨bre Xiaomi Redmi Note 10 Pro baisse son prix</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1075733{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1075733" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Si vous Ãªtes un peu familier avec la gamme de smartphones de Xiaomi, vous connaissez probablement les Redmi. Cette gÃ©nÃ©ration est connue pour offrir le meilleur rapport qualitÃ© prix Ã  moins de 350 euros. ArrivÃ© sur le marchÃ© en mars dernier, le Redmi Note 10 Pro coche toutes les cases dâun smartphone rÃ©ussi en 2021. NotÃ© <a href="https://www.frandroid.com/marques/xiaomi/881511_test-xiaomi-redmi-note-10-pro">9/10 lors de notre test,</a> sa fiche technique digne dâun smartphone premium a de quoi sÃ©duire, surtout avec une remise de 40 euros sur son prix de lancement.</p>
<p>LancÃ© au prix de 299 euros, le Xiaomi Redmi Note 10 Pro dans sa version 128 + 6 Go de RAM est affichÃ© Ã  274 euros, mais grÃ¢ce Ã  un code promo Â«Â <strong>COCORICO20</strong>Â«Â , il <a href="https://shop.frandroid.com/jk5kpdy0" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Rueducommerce,edito_lien_offre_passe-254-euros-sur-le-site-Rue-du-Commerce">passe Ã  254 euros sur le site Rue du Commerce.</a></p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/jk5kpdy0" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_rueducommerce,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-redmi-note-10-pro-a-254-e-sur-rue-du-commerce" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Redmi Note 10 Pro Ã  254 â¬ sur Rue du Commerce        </a>
    </div>
            <div class="promo-container">
            <div id="codepromo0" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">COCORICO20</div>
                    </div>
    </div></div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-84b37275bef7944381ddc7200b87fe76" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">16:55</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Plus de 500 â¬ de rÃ©duction sur un laptop dotÃ© d'une RTX 3070</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1075911{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1075911" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Les PC portables utilisÃ©s pour le gaming peuvent Ãªtre de vraies machines de compÃ©tition, malgrÃ© leur format plus rÃ©duit quâun ensemble PC standard. Et en la matiÃ¨re, Asus figure en haut du podium avec sa gamme TUF dÃ©diÃ©e aux jeux vidÃ©o. Lâun de ses derniers modÃ¨les en date, le TUF Dash F15, ne lÃ©sine pas sur les performances, avec un i7 de 11Ã¨me gÃ©nÃ©ration, une RTX 3070, 16 Go de mÃ©moire vive ou enocre un SSD NVMe ultra rapide dâune capacitÃ© de 512 Go.</p>
<p>Dâabord proposÃ© Ã  1 999 euros, lâAsus TUF Dash F15 (TUF516PR-HN033T) est aujourdâhui <a href="https://shop.frandroid.com/cyv89n8m" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_vendu-1-439-euros-la-Fnac">vendu Ã  1 439 euros Ã  la Fnac</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/cyv89n8m" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-tuf-dash-f15-a-1-439-e-chez-la-fnac" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez l'Asus TUF Dash F15 Ã  1 439 â¬ chez la Fnac         </a>
    </div>
    </div></div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-8ff8be59c4d033e4d4a6b011b34e395a" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">16:11</span>
            <span class="live__update-name">TV 4K Ambilight de 65 pouces Ã  moins de 700â¬</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="Promotion appliquÃ©e sur la TV Philips The One 65 pouces pour les French Days sur Darty"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1075673{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1075673" alt="Promotion appliquÃ©e sur la TV Philips The One 65 pouces pour les French Days sur Darty" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Souvent, les <a href="https://www.frandroid.com/guide-dachat/635033_quelles-sont-les-meilleures-tv-4k-et-hdr-de-65-pouces-et-plus-en-2019">TV proposant une diagonale de 65 pouces</a> se nÃ©gocient Ã  un prix plutÃ´t Ã©levÃ©, surtout si elles bÃ©nÃ©ficient de caractÃ©ristiques parmi les plus recherchÃ©es : dÃ©finition 4K, compatibilitÃ© Dolby Vision, HDR10+ ou encore Dolby Atmos, puissance, beau designâ¦ Mais pendant les French Days, certains modÃ¨les, qui proposent le tout, profitent de bonnes rÃ©ductions qui les rendent encore plus intÃ©ressants. Par exemple, la TV Philips The One 65PUS8545 bÃ©nÃ©ficie dâune <a href="https://shop.frandroid.com/ma3xvppd" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_promotion-de-100-euros-sur-son-prix-dorigine-actuellement">promotion de 100 euros sur son prix dâorigine actuellement</a>. De plus, le tÃ©lÃ©viseur est dotÃ© de la fonctionnalitÃ© Ambilight pour personnaliser lâambiance autour de lui.</p>
<p>Dâabord affichÃ©e Ã  799 euros, la TV Philips The One (65PUS8545) est dÃ©sormais <a href="https://shop.frandroid.com/ma3xvppd" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_propose-699-euros-chez-Darty">proposÃ©e Ã  699 euros chez Darty</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/ma3xvppd" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-tv-philips-the-one-65pus8545-a-699-e-chez-darty" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la TV Philips The One (65PUS8545) Ã  699 â¬ chez Darty         </a>
    </div>
    </div></div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-077c7e3f2e989249d53e639f90e353db" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">15:34</span>
            <span class="live__update-name">Un code promo fait baisser le prix du nouveau Oppo Reno 6 5G</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1075519{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1075519" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>DÃ©but septembre, le constructeur Oppo prÃ©sente les <a href="https://www.frandroid.com/marques/oppo/1050491_oppo-reno-6-et-reno-6-pro-officialises-plein-pot-sur-la-video-et-la-legerete">deux nouvelles stars de sa gamme Reno</a> : le Oppo Reno 6 et le Reno 6 Pro. Si la version Pro se positionne comme un smartphone haut de gamme, le Reno 6, lui sâimpose comme lâun des smartphones au meilleur rapport qualitÃ©-prix grÃ¢ce Ã  sa fiche technique Ã©quilibrÃ©e : Ã©cran AMOLED Ã  90 Hz, SoC MediaTeck Dimensity 900 (compatible 5G) + 8 Go de RAM, charge ultra rapide SuperVOOC 2.0 Ã  65 W, etc.</p>
<p>Au lieu dâun prix de lancement Ã  499 euros, le smartphone Oppo Reno 6 5G dans sa version 128 + 8 Go est actuellement <a href="https://shop.frandroid.com/9cswmcpa" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-479-euros-sur-Cdiscount">en promotion Ã  479 euros sur Cdiscount</a>, en utilisant le code promo Â«Â <strong>20EUROS</strong>Â«Â .</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/9cswmcpa" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oppo-reno-6-5g-a-479-e-chez-cdiscount" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Oppo Reno 6 5G Ã  479 â¬ chez Cdiscount        </a>
    </div>
            <div class="promo-container">
            <div id="codepromo0" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">20EUROS</div>
                    </div>
    </div></div>
<p><a href="https://shop.frandroid.com/c3w5z3xj" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_On-trouve-galement-la-version-Pro-du-Oppo-Reno-6-5G-779-euros">On trouve Ã©galement la version Pro du Oppo Reno 6 Ã  779 euros</a> au lieu de 799 euros sur Cdiscount, toujours avec le code <strong>20EUROS</strong>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/c3w5z3xj" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oppo-reno-6-pro-5g-a-779-e-chez-cdiscount" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Oppo Reno 6 Pro 5G Ã  779 â¬ chez Cdiscount        </a>
    </div>
            <div class="promo-container">
            <div id="codepromo0" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">20EUROS</div>
                    </div>
    </div></div>
<p><em>Pour le lancement de sa nouvelle gamme Reno, Oppo <a href="https://i2.cdscdn.com/odr/imagesok/CommercialOffer/conditions_64485202109021752180206.pdf" target="_blank" rel="noopener nofollow">offre jusquâÃ  240 euros dâaccessoires</a> en fonction du smartphone choisi.</em></p>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-37dda94ecb271eb2099fe3c77b571d09" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">15:05</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">La trottinette Xiaomi x Mercedes est en promotion</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1075683{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1075683" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Xiaomi sâest associÃ© Ã  lâimage de Mercedes pour lancer une dÃ©clinaison Â«Â voiture de courseÂ Â» de sa <a href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/trottinette-electrique/736612-xiaomi-mi-scooter-pro-2">Mi Scooter Electric Pro 2</a>. La trottinette Ã©lectrique est la mÃªme que le modÃ¨le classiaque, notamment au niveau des performances (25 km/h, mÃªme sur pente Ã  20 %) et de lâautonomie (45 km environ), mais son design sâinspire des Â«âFlÃ¨ches dâArgentâÂ» avec un coloris en deux tons, argent dâun cÃ´tÃ© et bleu sarcelle de lâautre. On peut Ã©galement apercevoir le logo de la marque allemande gravÃ© sur la coque de lâengin, juste Ã  cÃ´tÃ© de la roue arriÃ¨re. Le design est trÃ¨s rÃ©ussi et il y a fort Ã  parier que vous vous dÃ©marquerez fortement des autres sur la piste cyclable.</p>
<p>Au lieu de 799 euros habituellement, la trottinette Ã©lectrique Xiaomi Mi Scooter Electric Pro 2 Mercedes-AMG Petronas F1 Team Edition est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/2s9346yn" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Rakuten,edito_lien_offre_en-promotion-554-euros-sur-Rakuten">en promotion Ã  554 euros sur Rakuten</a> en utilisant le code promo Â«Â <strong>RAKUTEN15</strong>Â Â» avant de procÃ©der au paiement.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/2s9346yn" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_rakuten,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-mi-pro-2-x-mercredes-a-554-e-sur-rakuten" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Mi Pro 2 x Mercredes Ã  554 â¬ sur Rakuten        </a>
    </div>
            <div class="promo-container">
            <div id="codepromo0" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">RAKUTEN15</div>
                    </div>
    </div></div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-db247fa4d52ed9a134a785050c1e0f02" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">14:32</span>
            <span class="live__update-name">Une manette PS4 pas cher</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/copie-de-fd2021-frandroid-solo.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/copie-de-fd2021-frandroid-solo-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1075663{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1075663" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/copie-de-fd2021-frandroid-solo-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/copie-de-fd2021-frandroid-solo-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/copie-de-fd2021-frandroid-solo-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Cette manette mini pour PS4 est un produit sous licence officielle de Sony, donc parfaitement compatible avec votre PlayStation 4. Ce nâest toutefois pas une manette classique, puisquâelle opte pour un format bien diffÃ©rent de la DualShock 4 et ne propose Ã©videmment pas les mÃªmes fonctionnalitÃ©s que cette derniÃ¨re, comme le pavÃ© tactile ou la dÃ©tection de mouvement (obligatoire pour jouer en VR). Le petit contrÃ´leur propose donc lâessentiel pour en faire une bonne manette secondaire, mais elle ne sera aucunement votre manette principale.</p>
<p>On la trouve aujourdâhui <a href="https://shop.frandroid.com/9ugagx26" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_1499-euros-au-lieu-de-2999-euros">Ã  14,99 euros au lieu de 29,99 euros</a>, soit moitiÃ© prix.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
    <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
        <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/9ugagx26" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-manette-mini-hori-pour-ps4-a-1499-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
            <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la manette mini Hori pour PS4 Ã  14,99 â¬ sur Amazon        </a>
    </div>
    </div></div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-3c7c6e4ca221ff8089bcd04af61f3699" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">12:23</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Moins de 200 â¬ pour la version 128 Go du Poco X3 Pro</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1074857{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1074857" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-poco-x3-pro-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le <a href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/smartphones/880251-xiaomi-poco-x3-pro">Xiaomi Poco X3 Pro</a> propose tout simplement les meilleures performances de son segment tarifaire en intÃ©grant la puissante puce Snapdragon 860 de Qualcomm, Ã©paulÃ©e par 6 Go de RAM. Avec une telle configuration, vous pourrez faire tourner tous les jeux 3D du moment dans dâexcellentes conditions graphiques, dâautant plus que le tout sera trÃ¨s fluide Ã  lâÃ©cran grÃ¢ce Ã  sa dalle IPS LCD rafraichi Ã  120 Hz. Vous pourrez Ã©galement compter sur la technologie de refroidissement LiquiCool 1.0 Plus pour bien gÃ©rer la chauffe du smartphone au quotidien.</p>
<p>Au lieu de 249 euros, le Xiaomi Poco X3 Pro 128 Go est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/4y6dbj9b" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-199-euros-sur-Cdiscount">en promotion Ã  seulement 199 euros sur Cdiscount</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/4y6dbj9b" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-poco-x3-pro-a-19990-e-chez-cdiscount"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Poco X3 Pro Ã  199,90 â¬ chez Cdiscount </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-a8a81959e3a8bd07a1fb054e3e39429c" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">11:27</span>
            <span class="live__update-name">Un smartphone beaucoup plus intÃ©ressant Ã  moitiÃ© prix</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="Illustration Oppo Reno 4 Pro par Frandroid"><style>.aligncenter.wp-image-1071923.size-large{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-1071923 size-large" alt="Illustration Oppo Reno 4 Pro par Frandroid" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/oppo-reno-4-pro-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Oppo a rÃ©cemment laissÃ© place Ã  la relÃ¨ve avec son nouveau <a href="https://www.frandroid.com/produits/oppo/smartphones/1050825-oppo-reno-6-pro">Reno 6 Pro</a> qui semble amÃ©liorer toutes les caractÃ©ristiques techniques de lâancien modÃ¨le. Seulement voilÃ , le dernier nÃ© de la gamme Reno nâest pas encore en promotion et il faudra aujourdâhui se diriger vers le Reno 4 Pro pour profiter dâune expÃ©rience Ã  peu prÃ¨s similaire pour beaucoup moins cher. Il intÃ¨gre un Snapdragon 765G compatible 5G avec 12 Go de RAM, une batterie de 4 000 mAh avec charge rapide 65 W (de 0 Ã  80 % en 20 minutes), un Ã©cran AMOLED Full HD+ de 6,5 pouces avec les bord incurvÃ©s sur les cÃ´tÃ©s et un triple capteur photo de 48 + 12 + 13 mÃ©gapixels.</p>
<p>Au lieu de 799 euros Ã  son lancement, le Oppo Reno 4 Pro (compatible 5G) avec 12 Go de RAM et 256 Go de stockage est actuellement disponible <a href="https://shop.frandroid.com/q832vga7" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-399-euros-chez-Boulanger">en promotion Ã  seulement 399 euros chez Boulanger</a>. On le trouve Ã©galement en pack avec <a href="https://shop.frandroid.com/s03dxguc" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_un-casque-sans-fil-Bang-Olufsen-Beoplay-H4-deuxime-gnration-offert-pour-le-mme-prix">un casque sans fil Bang &amp; Olufsen Beoplay H4 deuxiÃ¨me gÃ©nÃ©ration offert pour le mÃªme prix</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/s03dxguc" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-reno-4-pro-casque-a-399-e-chez-boulanger"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le pack Reno 4 Pro + casque Ã  399 â¬ chez Boulanger </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/q832vga7" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oppo-reno-4-pro-a-399-e-chez-boulanger"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Oppo Reno 4 Pro Ã  399 â¬ chez Boulanger </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-2fb97d70d769f9ca9351255230ad23e7" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">10:35</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">DÃ©jÃ  100 â¬ de rÃ©duction pour la nouvelle Galaxy Tab S7 FE</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/galaxy-tab-s7-fe-french-days.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/galaxy-tab-s7-fe-french-days-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1071677{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1071677" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/galaxy-tab-s7-fe-french-days-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/galaxy-tab-s7-fe-french-days-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/galaxy-tab-s7-fe-french-days-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>La <a href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/tablettes-tactiles/953605-samsung-galaxy-tab-s7-fe">Samsung Galaxy Tab S7 FE</a> pour Â«Â Fan EditionÂ Â» est la nouvelle tablette tactile de la marque corÃ©enne. Elle propose un grand Ã©cran de 14,4 pouces avec dâune dÃ©finition de 2 560 x 1 600 pixels. Ce dernier nâest pas de type AMOLED 120 Hz comme sur la S7 classique, mais LCD 60 Hz avec tout de mÃªme une belle luminositÃ© montant jusquâÃ  600 nits et un excellent calibrage dâusine. Pour les performances, on retrouve un puissant Snapdragon 750G qui devrait facilement rÃ©pondre Ã  tous les besoins, sans oublier les 4 Go de RAM. Son principal atout est sans aucun doute lâautonomie avec sa grosse batterie de 10 090 mAh.</p>
<p>Elle vient tout juste dâÃªtre lancÃ©e, mais la tablette Samsung Galaxy Tab S7 FE, dans sa version 64 Go, profite dâune rÃ©duction pendant les French Days la faisant passer de 669 Ã  <a href="https://shop.frandroid.com/5r45q847" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_569-euros-chez-Amazon">569 euros chez Amazon</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/5r45q847" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-galaxy-tab-s7-fr-64-go-a-569-e-sur-amazon"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Galaxy Tab S7 FR (64 Go) Ã  569 â¬ sur Amazon </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-cb28219a8c900429e30b9dd48c293786" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">10:30</span>
            <span class="live__update-name">100 â¬ de rÃ©duction pour le pack drone DJI</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1070043{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1070043" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-mavic-mini-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le DJI Mavic Mini est un drone de petite taille (14 x 5,7 x 8,2 centimÃ¨tres pour seulement 249 grammes), mais il est surprenant. Son capteur capteur CMOS 12 mÃ©gapixels de 1/2,3 pouce avec un objectif Ã  83Â° fixÃ© sur une nacelle stabilisÃ©e sur 3 axes permet de filmer jusquâen 2,7 K Ã  30 images par seconde ou en 1080p Ã  30 ou 60 images par seconde. De nombreux modes sont disponibles, en passant par Quickshot, Dronie, Rocket, Circle, HÃ©lice ou encore Timelapse. Mais attention aux murs, le Mavic Mini nâintÃ¨gre pas de capteurs de collision.</p>
<p>Au lieu de 499 euros, le drone DJI Mavic Mini est aujourdâhui disponible en promotion Ã  seulement 399 euros sur le site de la <a href="https://shop.frandroid.com/gxf1clri" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_Fnac">Fnac</a> et <a href="https://shop.frandroid.com/kr0iv9jp" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty">Darty</a> pendant les French Days.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/gxf1clri" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-dji-mavic-mini-a-399-e-chez-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le pack DJI Mavic Mini Ã  399 â¬ chez Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/kr0iv9jp" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-dji-mavic-mini-a-399-e-chez-darty"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le pack DJI Mavic Mini Ã  399 â¬ chez Darty </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-c5afafabd6f3e39e5db0b718efdab5c4" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">10:25</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Jusqu'Ã  1500 â¬ de remise sur toute la gamme de TV LG OLED C1</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-oled-c1-french-days-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-oled-c1-french-days-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.alignnone.size-medium.wp-image-1069551{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1069551" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-oled-c1-french-days-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-oled-c1-french-days-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-oled-c1-french-days-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>DerniÃ¨rement, les TV OLED sont clairement plus abordables que les annÃ©es prÃ©cÃ©dentes et il est aujourdâhui possible de sâoffrir des modÃ¨les dâexcellente qualitÃ© autrement difficilement accessibles. Cette fois câest toute la gamme <a href="https://www.frandroid.com/marques/lg/980875_test-du-lg-oled55c1-une-tv-oled-plus-lumineuse-et-parfaite-alliee-pour-le-gaming">LG OLED C1</a> qui se retrouve en promotion durant ces French Days avec jusquâÃ  1500â¬ de rÃ©duction sur tous les modÃ¨les allant de 55 Ã  83 pouces.</p>
<h3>La gamme LG OLED C1 en bref</h3>
<ul>
<li>Des dalles de 55 Ã  83 pouces dâune extrÃªme qualitÃ©</li>
<li>La compatibilitÃ© Dolby Vision, HDR10 et Dolby Atmos</li>
<li>La connectique HDMI 2.1 (compatible 4K@120fps et ALLM)</li>
</ul>
<p>Voici les baisses de prix constatÃ©s sur la boutique en ligne de la Fnac pour les diffÃ©rents modÃ¨les de LG OLED C1 :</p>
<ul>
<li>LG OLED55C1 Ã  <a href="https://shop.frandroid.com/264w4a6i" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_1-399-euros-au-lieu-de-1-599">1 399 euros au lieu de 1 599</a></li>
<li>LG OLED65C1 Ã  <a href="https://shop.frandroid.com/gr273xuw" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_1-999-euros-au-lieu-de-2-999">1 999 euros au lieu de 2 999</a></li>
<li>LG OLED77C1 Ã  <a href="https://shop.frandroid.com/391w1062" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_2-999-euros-au-lieu-de-3-499">2 999 euros au lieu de 3 499</a></li>
<li>LG OLED83C1 Ã  <a href="https://shop.frandroid.com/ipoyi7nd" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_4-999-euros-au-lieu-de-6-499">4 999 euros au lieu de 6 499Â </a></li>
</ul>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/264w4a6i" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-gamme-tv-lg-oled-c1-a-partir-de-1-399-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la gamme TV LG OLED C1 Ã  partir de 1 399 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-2355a65e1e5ed3d5f8f3ce3d0eabbabe" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">10:15</span>
            <span class="live__update-name">Le MacBook Air M1 2020 est de retour en promotion</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-macbook-air-m1-2020.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-macbook-air-m1-2020-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1069315.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1069315 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-macbook-air-m1-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-macbook-air-m1-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-macbook-air-m1-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Si les futurs <a href="https://www.frandroid.com/marques/apple/1027327_apple-m2-le-processeur-en-4-nm-arriverait-sur-macbook-air-des-2022">MacBook Air seraient les premiers Ã  sâÃ©quiper de la puce M2 lâannÃ©e prochaine</a>, les MacBook 2020 M1 sont toujours recommandable et sont une vÃ©ritable rÃ©ussite. Cette puce maison apporte non seulement de meilleures performances, mais Ã©galement une meilleure autonomie par rapport aux anciens modÃ¨les sous Intel. En effet, lâultrabook est capable de tenir jusquâÃ  environ 20 heures avec une utilisation classique âÂ  jusquâÃ  15 heures de navigation web sans fil. On apprÃ©cie Ã©galement lâabsence de ventilateurs qui en fait une machine trÃ¨s silencieuse.</p>
<p>LancÃ© au prix de 1 129,99 euros, le MacBook Air M1 avec un SSD de 256 Go et 8 Go de RAM est <a href="https://shop.frandroid.com/khrdzjfv" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_actuellement-en-promotion-1-029-euros-chez-Cdiscount">actuellement en promotion Ã  1 009 euros chez Cdiscount</a> avec le code promo <strong>20EUROS</strong>, soit 120 euros de remise immÃ©diate.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/khrdzjfv" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-macbook-air-m1-a-1-009-e-chez-cdiscount"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le MacBook Air M1 Ã  1 009 â¬ chez Cdiscount </a></div>
</div>
</div>
<p><a href="https://shop.frandroid.com/6v92wgnl" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_On-trouve-galement-le-MacBook-Pro-M1-1-284-euros">On trouve Ã©galement le MacBook Pro M1 Ã  1 284 euros</a> au lieu de 1 449 euros sur Cdiscount, toujours avec le code promo <strong>20EUROS</strong>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/6v92wgnl" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-macbook-pro-m1-a-1-284-e-chez-cdiscount"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le MacBook Pro M1 Ã  1 284 â¬ chez Cdiscount </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-cc0b606725a9b97267359a1712342403" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">10:02</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Il reste encore des PS5 Digital avec l'abonnement fibre </span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1072945{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1072945" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/ps5-box-internet-french-days-eptembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.frandroid.com/marques/sfr/1037703_sfr-recevez-une-ps5-avec-votre-abonnement-fibre-mais-il-faut-faire-vite">Comme en aoÃ»t dernier</a>, SFR va proposer pour les French Days un bundle comprenant la PlayStation 5 avec son offre Fibre Power 8. Lâoffre, en quantitÃ© limitÃ©, sera disponible Ã  la fois sur <a href="https://www.frandroid.com/produits/sony/consoles/721015-sony-playstation-5-digital-edition">la version Digitale</a> et <a href="https://www.frandroid.com/produits/sony/consoles/677161-sony-playstation-5">la version Standard</a> de la nouvelle console du gÃ©ant japonais. Une excellente opportunitÃ© pour acquÃ©rir la nouvelle console de Sony et de profiter de lâoffre haut de gamme de SFR.</p>
<p>Au lieu de 399 euros/499 euros (Digital/Standard), <a href="https://shop.frandroid.com/hoittujk" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_SFR,edito_lien_offre_la-PS5-est-disponible-49149-8mois-durant-24-mois-avec-loffre-SFR-Fibre-Power-8-42-euros-par-mois-la-premire-anne-puis-60-euros-par-mois">la PS5 est disponible Ã  49â¬/149â¬ + 8â¬/mois durant 24 mois avec lâoffre SFR Fibre Power 8 Ã  42 euros par mois la premiÃ¨re annÃ©e puis Ã  60 euros par mois</a>, avec deux ans dâengagement. De plus, une manette supplÃ©mentaire Dualsense est incluse au pack.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/hoittujk" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_sfr,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-loffre-ps5-box-sfr-fibre-power-8"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez lâoffre PS5 + Box SFR Fibre Power 8 </a></div>
</div>
</div>
<h3>Faisons le calcul !</h3>
<p>Lâoffre de SFR est trÃ¨s complÃ¨te, mais peut Ãªtre aussi assez complexe Ã  comprendre. Afin de mieux lâabonnement et les frais associÃ©s sur 24 mois (la durÃ©e dâengagement), voici le dÃ©tail de lâoffre :</p>
<ul>
<li>Prix dâachat de la PS5/PS5 Digital : 49 euros ou 149 euros + 8 euros par mois durant 24 mois, soit 241 euros ou 341 euros</li>
<li>Prix de lâabonnement Power 8 : <a href="https://shop.frandroid.com/hoittujk" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_SFR,edito_lien_offre_42-euros-par-mois-pendant-1-an-puis-55-euros-par-mois">42 euros par mois pendant 1 an puis 60 euros par mois</a>, soit 1 224 euros sur 24 mois</li>
<li>Frais de mise en service : 49 euros</li>
</ul>
<p>Le prix de lâoffre complÃ¨te sur 24 mois est donc de 1 514 euros pour la PS5 Digital et 1 614 euros pour la PS5 Standard.</p>
<p>Pour comparaison, la PS5 Digital avec manette supplÃ©mentaire est disponible Ã  468 euros et la PS5 Standard Ã  568 euros. Cela nous permet de calculer un coÃ»t de revient de lâabonnement de SFR Power 8 Ã  1 046 euros sur deux ans, <strong>soit une moyenne de 43,58 euros par mois sur les 24 premiers mois en prenant en compte les frais dâinstallation</strong>.</p>
<p><strong>Il est possible de faire des Ã©conomies en se passant de la Box 8</strong>, lâabonnement passe alors Ã  32 euros par mois la premiÃ¨re annÃ©e puis Ã  53 euros par mois par la suite.</p>
<p>En bref, il sâagit dâune belle offre pour profiter dâun subventionnement sur le prix de la PS5 et dâun abonnement Fibre haut de gamme.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/hoittujk" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_sfr,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-loffre-ps5-box-sfr-fibre-power-8"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez lâoffre PS5 + Box SFR Fibre Power 8 </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-8977e1b3d1100617a1ef38ecd9f4853e" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">17:22</span>
            <span class="live__update-name">Realme GT Master Edition : un puissant smartphone abordable</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1073735{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1073735" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/pack-realme-gt-master-french-days-eptembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le Realme GT Master Edition est une version allÃ©gÃ©e du GT classique, avec un prix plus accessible sans mettre trop de cÃ´tÃ© les caractÃ©ristiques techniques. On retrouve par exemple un bel Ã©cran Super AMOLED rafraichi Ã  120 Hz ou encore un puissant Snapdragon 778G Ã©paulÃ© par 8 Go de RAM. Il a plein dâautres atouts, comme sa charge rapide efficace de 65 W, et se voit aujourdâhui Ãªtre en pack avec une montre connectÃ©e, la <a href="https://www.frandroid.com/produits/realme/montres-bracelet-connectes/974327-realme-watch-2-pro">Watch2 Pro</a>. Ce wearable propose un Ã©cran rectangulaire de 1.75 pouce et intÃ¨gre de nombreux capteurs et fonctionnalitÃ©s pour un suivi santÃ© de son utilisateur : capteur de rythme cardiaque (24/7 pour un suivi continu), mesure du SpO2, analyse du sommeil, etc. Les programmes dâentraÃ®nements (jusquâÃ  90 modes diffÃ©rents) sont aussi de la partie. De plus, elle est certifiÃ©e IP68.</p>
<p>Le smartphone seul vaut 349 euros et la montre connectÃ©e seule coÃ»te une centaine dâeuros, mais aujourdâhui vous pouvez avoir le tout pour exactement <a href="https://shop.frandroid.com/eyvsnmm2" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Electrodepot,edito_lien_offre_39898-euros-grce-ce-pack-disponible-chez-Electro-Dpt">398,98 euros grÃ¢ce Ã  ce pack disponible chez Electro DÃ©pÃ´t</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/eyvsnmm2" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_electrodepot,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-realme-gt-master-a-398-e-sur-electro-depot"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le pack Realme GT Master Ã  398 â¬ sur Electro DÃ©pÃ´t </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-f0a372d903586023e925b8bf87c25f41" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">16:45</span>
            <span class="live__update-name">Un smartphone Ã  moins de 100 â¬</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1073705{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1073705" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-redmi-9c-french-days-eeptembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le Xiaomi Redmi 9C est un smartphone Ã  prix sacrifiÃ©. Les concessions sont donc nombreuses, en allant de son Ã©cran IPC LCD 6,53 pouces affichant quâune simple dÃ©finition HD+ jusquâÃ  son appareil photo pas vraiment convaincant. Ceci Ã©tant dit, pour un peu plus de 100 euros, vous aurez un smartphone fonctionnel et trÃ¨s endurant grÃ¢ce Ã  sa grosse batterie de 5 000 mAh qui lui permet de tenir entre 2 Ã  3 jours dâutilisation.</p>
<p>Au lieu de 159 euros Ã  son lancement, le Xiaomi Redmi 9C est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/l45flybm" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-99-euros-sur-Cdiscount">en promotion Ã  seulement 99 euros sur Cdiscount</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/l45flybm" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-redmi-9c-a-99-e-sur-cdiscount"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Redmi 9C Ã  99 â¬ sur Cdiscount </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-c647eae017705ce72b1d55a9af64af10" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">16:27</span>
            <span class="live__update-name">-500 â¬ pour le vidÃ©oprojecteur ultra-courte focale de Xiaomi</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1071575{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1071575" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-4k-laser-french-days-2021-septembre-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/tv-connectee-produits/projecteur/791263_xiaomi-officialise-larrivee-du-mi-4k-laser-en-france-un-videoprojecteur-a-ultra-courte-focale">Xiaomi Mi 4K Laser</a> est capable de projeter une image de 150 pouces de diagonale tout en Ã©tant Ã  seulement quelques centimÃ¨tres du mur. Si ce projecteur porte la mention 4K, la dÃ©finition est en faite nativement en Full HD (1 920Ã1 080 pixels), comme la majoritÃ© des projecteurs Ã  ultra-courte focale. Câest avec la puce quâil embarque que le projecteur va pouvoir simuler une image en dÃ©finition 4K par traitement XPR Ã4. Il va donc projeter deux images en 1920 x 1080 pixels pour crÃ©er ainsi lâillusion de lâimage 4K. Ceci Ã©tant dit, le rÃ©sultat est trÃ¨s correct, avec une image nette proposant des couleurs intenses grÃ¢ce Ã  sa luminositÃ© Ã©levÃ©e de 1 600 lumens. Au niveau du son, le constructeur chinois intÃ¨gre deux haut-parleurs de 30W offrant une bonne qualitÃ© sonore grÃ¢ce Ã  la prise en charge des codecs Dolby et DTS.</p>
<p>Au lieu dâun prix de lancement de 2 499 euros, le vidÃ©oprojecteur Xiaomi Mi 4K Laser est <a href="https://shop.frandroid.com/6y18nnz2" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-ce-moment-en-promotion-1-999-euros-la-Fnac">en ce moment en promotion Ã  1 999 euros Ã  la Fnac</a>, mais aussi <a href="https://shop.frandroid.com/osdes2jq" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_chez-Darty">chez Darty</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/6y18nnz2" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-4k-laser-a-1-999-e-a-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Mi 4K Laser Ã  1 999 â¬ Ã  la Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/osdes2jq" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-4k-laser-a-1-999-e-chez-darty"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Mi 4K Laser Ã  1 999 â¬ chez Darty </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-5b2281c63416f259bc25c9c89319f37e" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">15:37</span>
            <span class="live__update-name">La Fnac baisse enfin le prix de sa liseuse Ã©tanche</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg" alt="Kobo Libra H2O illustration French Days par Frandroid"><style>.aligncenter.wp-image-1070147.size-large{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-1070147 size-large" alt="Kobo Libra H2O illustration French Days par Frandroid" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/kobo-libre-h2o-7-pouces-french-days-2021-2-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Kobo by Fnac est le principal concurrent des Kindle dâAmazon en France. La marque a rÃ©cemment dÃ©voilÃ© la rÃ©cente et onÃ©reuse <a href="https://www.frandroid.com/marques/kobo/947485_cette-liseuse-kobo-vous-laisse-gribouiller-et-annoter-vos-textes-comme-sur-un-vrai-livre">Kobo Elipsa</a> permettant de gribouiller et dâannoter vos textes comme sur un vrai livre, mais il existe des modÃ¨les bien plus abordables, comme la populaire Libra H2O qui a la particularitÃ© dâÃªtre Ã©tanche. Son Ã©cran E-Ink de 7 pouces affichant une dÃ©finition de 1 680 x 1 264 pixels est de bonne qualitÃ© et agrÃ©able pour les yeux, car qualitÃ© papier, et on apprÃ©cie surtout son design ergonomique et trÃ¨s fonctionnel grÃ¢ce Ã  sa bordure plus Ã©paisse sur le cÃ´tÃ© droit, ce qui prend tout son sens avec la possibilitÃ© de lire en mode portrait ou paysage. Comptez plusieurs semaines pour lâautonomie.</p>
<p>Au lieu de 179 euros habituellement, la Kobo Libra H2O (8 Go de mÃ©moire interne) est aujourdâhui <a href="https://shop.frandroid.com/1akchwi8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-159-euros-sur-le-site-de-la-Fnac">en promotion Ã  seulement 159 euros sur le site de la Fnac</a>. La liseuse Ã©tanche est disponible en deux coloris Ã  ce prix : blanc et <a href="https://shop.frandroid.com/a6xibjwn" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_noir">noir</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/1akchwi8" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-kobo-libra-h2o-blanche-a-159-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Kobo Libra H2O (blanche) Ã  159 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/a6xibjwn" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-kobo-libra-h2o-noire-a-159-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Kobo Libra H2O (noire) Ã  159 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-60741d11e51f2e6e79e8ad6405780a96" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">14:35</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Le Roborock S7 est dÃ©jÃ  Ã  moins de 500 â¬</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/roborock-s7-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/roborock-s7-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1073351{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1073351" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/roborock-s7-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/roborock-s7-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/roborock-s7-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Avec sa gamme de Roborock, le constructeur Xiaomi parvient Ã  proposer des robots aspirateurs efficaces Ã  des prix bien plus accessibles que chez la concurrence. Le dernier modÃ¨le S7 reprend le savoir-faire de la marque tout en apportant quelques amÃ©liorations <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/maison-connectee/592670_test-du-roborock-s6-performant-autonome-et-silencieux-le-tierce-gagnant">par rapport Ã  la gÃ©nÃ©ration prÃ©cÃ©dente.</a> Par exemple, il est Ã©quipÃ© dâune serpillÃ¨re qui vibre, permettant un nettoyage plus efficace pour Ã©liminer les saletÃ©s incrustÃ©es dans votre sol. Comptez enfin 1h30 dâautonomie avant quâil aille tout seul se recharger et lâapplication est trÃ¨s complÃ¨te.</p>
<p>Initialement au prix de 649 euros, le robot aspirateur Roborock S7 est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/ouci0z0y" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Ebay,edito_lien_offre_499-euros-sur-eBay">Ã  499 euros sur eBay</a> en utilisant le code promo Â«Â <strong>AVANTAGE15</strong>Â«Â .</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/ouci0z0y" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_ebay,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-roborock-s7-a-499-e-sur-ebay"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Roborock S7 Ã  499 â¬ sur eBay </a></div>
<div class="promo-container">
<div id="codepromo0" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile" title="Copier le code promo">AVANTAGE15</div>
</div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-ca91b4c56377cf8433d4ed81792edf81" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">14:22</span>
            <span class="live__update-name">Le son d'un cinÃ©ma, mais Ã  la maison</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-sn10yg-french-days.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-sn10yg-french-days-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1070725.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1070725 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-sn10yg-french-days-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-sn10yg-french-days-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lg-sn10yg-french-days-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>La barre de son LG SN10YG dispose de dimensions assez imposantes avec pas moins de pas moins de 1,4 mÃ¨tre de longueur, 14,6 cm de largeur et 6,3 cm de hauteur. Autant dire quâil va falloir prÃ©voir de la place sur votre meuble TV pour pouvoir lâaccueillir. Il faut aussi compter sur le caisson basseâ¦ de 570 Watts de puissance en sortie en mode sans fil ou filaire.Â Les 11 haut-parleurs qui composent la barre dÃ©livrent un son certifiÃ© Dolby Atmos, mais dâautres normes viennent aussi complÃ©ter la fiche technique comme les DTS:X, Dolby TrueHD, Dolby Digital Plus et dâautres, tout en prenant en charge les codecs audio AAC/AAC+. Pour le cinÃ©ma câest clairement le top !</p>
<p>Au lieu de 999 euros habituellement, la barre de son avec caisson de basses LG SN10YG est aujourdâhui disponible Ã  seulement<a href="https://shop.frandroid.com/83zwywdb" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_499-euros-chez-la-Fnac"> 499 euros chez la Fnac</a> pendant les French Days</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/83zwywdb" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-lg-sn10yg-a-499-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la LG SN10YG Ã  499 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-f2547cddce618f1a7b78bd96010dd046" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">12:36</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Un disque dur pas cher pour stocker toutes vos donnÃ©es</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Â </p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1072939.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1072939 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-disque-dur-interne-segate-barracuda-2-to-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le Seagate Barracuda possÃ¨de une capacitÃ© de stockage allant jusquâÃ  2 To. Il est alors le compagnon idÃ©al de votre SSD, pour stocker tous les fichiers que vous souhaitez, en passant par vos photos, vidÃ©os ou encore jeux vidÃ©o. Ses dimensions font que ce disque dur interne, est seulement compatible avec un PC fixe qui dispose dâune baie compatible de 3,5 pouces. Le transfert thÃ©orique est enfin de 6 Gb/s en SATA, mais vous ne les atteindrez pas avec une vitesse de 7 200 tours par minute. MÃªme si un SSD reste trois fois plus rapide, ce disque dur interne est plutÃ´t performant par rapport Ã  dâautres rÃ©fÃ©rences puisquâil propose des dÃ©bits de transfert allant tout de mÃªme jusquâÃ  210 Mo/s.</p>
<p><span style="font-weight: 400">Au lieu dâun prix barrÃ© Ã  82,67 euros, le disque dur interne Seagate Barracuda 2 To est actuellement <a href="https://shop.frandroid.com/n0dnahyx" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-4499-euros-sur-le-site-Cdiscount">en promotion Ã  seulement 44,99 euros sur le site Cdiscount</a>.Â </span></p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/n0dnahyx" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_defaut_title"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> defaut_title </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-d993f0f15ba2a7f7b327e7d7d062dc13" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">12:20</span>
            <span class="live__update-name">100 â¬ de rÃ©duction pour le projecteur compact de Xiaomi</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1073207{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1073207" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-smart-compact-projector-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>LeÂ <a href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/smart-tv/678011-xiaomi-mi-smart-compact-projector">Xiaomi Mi Smart Compact</a>Â est un vidÃ©oprojecteur petit format qui fait vraiment du bon travail pour reproduire une image de qualitÃ© sur votre mur blanc. Pour sa petite taille de seulement 15 cm pour un poids de 1,3 kilo, il est capable de projeter un flux en Full HD (1 920 x 1 080 pixels) â avec du HDR10 en prime â sur une surface maximale de 120 pouces. De plus, la luminositÃ© de 500 ANSI est largement suffisante pour obtenir une image claire mÃªme si la piÃ¨ce oÃ¹ se trouve le vidÃ©oprojecteur nâest pas complÃ¨tement plongÃ©e dans le noir. On apprÃ©cie dâailleurs lâintÃ©gration native dâAndroid TV pour avoir accÃ¨s Ã  toutes vos applications de streaming prÃ©fÃ©rÃ©es sans passer par un boÃ®tier multimÃ©dia externe.</p>
<p>Au lieu de 599 euros habituellement, le vidÃ©oprojecteur Xiaomi Mi Smart Compact est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/g8ppf7z9" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-499-euros-chez-la-Fnac">en promotion Ã  499 euros chez la Fnac</a> et <a href="https://shop.frandroid.com/awx4ppw9" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty">Darty</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/g8ppf7z9" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-smart-compact-projector-a-499-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Mi Smart Compact Projector Ã  499 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/awx4ppw9" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-smart-compact-projector-a-499-e-chez-darty"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Mi Smart Compact Projector Ã  499 â¬ chez Darty </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-43fa3575138bf3c79c8b9e9dd559497d" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">12:05</span>
            <span class="live__update-name">Beau prix pour cette rÃ©fÃ©rence des stabilisateurs pour smartphone</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1073203{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1073203" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/dji-omso-mobile-3-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/accessoires/615534_dji-osmo-mobile-3-officialise-le-stabilisateur-se-plie-pour-mieux-entrer-dans-votre-sac">DJI Osmo Mobile 3</a> est un stabilisateur sur 3 axes qui a la particularitÃ© de se plier pour faciliter le rangement et le transport, ce qui nâÃ©tait pas le cas sur lâancien modÃ¨le. On retrouve de nombreuses fonctionnalitÃ©s, comme lâActiveTrack (3.0) qui suit automatiquement lâobjet de votre choix ou encore le fameux mode Hyperlapse. Il est compatible avec tous les smartphones et iPhone, Ã  condition que leur poids soit compris entre 170 et 230 grammes et que leurs dimensions soient infÃ©rieures ou Ã©gales Ã  180 mm de diagonale, 9,5 mm dâÃ©paisseur et 62 Ã  88 mm de largeur.</p>
<p>Au lieu de 109 euros habituellement, le stabilisateur DJI Osmo Mobile 3 est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/moqmeeid" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-79-euros-chez-Fnac">en promotion Ã  seulement 79 euros chez Fnac</a>, <a href="https://shop.frandroid.com/2fduob8d" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty">Darty</a> et <a href="https://shop.frandroid.com/tu605vm0" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Amazon">Amazon</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/moqmeeid" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-dji-osmo-mobile-3-a-79-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 Ã  79 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/2fduob8d" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-dji-osmo-mobile-3-a-79-e-chez-darty"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 Ã  79 â¬ chez Darty </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/tu605vm0" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-dji-osmo-mobile-3-a-79-e-chez-amazon"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le DJI Osmo Mobile 3 Ã  79 â¬ chez Amazon </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-73729a28828beb59f6121d3fcf2f1c9e" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">11:33</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Un PC portable avec RTX 3060 + Ryzen 5 Ã  moins de 1 000 â¬</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1073125{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1073125" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/lenovo-legion-5-rtx-3060-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le Lenovo Legion 5 est aujourdâhui la bonne affaire des French Days cÃ´tÃ© PC portable gaming. Pour moins de 1 000 euros, vous aurez une configuration solide avec un processeur Ryzen 5 5600H cadencÃ© Ã  3,3 GHz, une carte graphique Nvidia GeForce RTX 3060, 8 Go de mÃ©moire vive et un SSD NVMe ultra rapide de 512 Go. Câest tout ce quâil faut pour faire tourner les denriers jeux triple A du moment, surtout que vous en profiterez de la meilleure des faÃ§ons sur son Ã©cran Full HD de 15,6 pouces proposant un taux de rafraichissement Ã  120 Hz et une compatibilitÃ© avec AMD FreeSync.</p>
<p>Au lieu dâun prix barrÃ© Ã  1 147 euros, le laptop gaming de Lenovo est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/d105hav8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-979-euros-chez-Cdiscount">en promotion Ã  seulement 979 euros chez Cdiscount</a> en utilisant le code promo <strong>20EUROS</strong>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/d105hav8" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-lenovo-legion-5-a-979-e-sur-cdiscount"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Lenovo Legion 5 Ã  979 â¬ sur Cdiscount </a></div>
<div class="promo-container">
<div id="codepromo0" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile" title="Copier le code promo">20EUROS</div>
</div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-c4c56c5178a804fd7b322684c1696d98" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">11:04</span>
            <span class="live__update-name">Les Ã©couteurs sans fil les plus accessibles de Sony</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-sony-wf-xb700.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-sony-wf-xb700-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1071863.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1071863 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-sony-wf-xb700-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-sony-wf-xb700-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-sony-wf-xb700-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Si les <a href="https://www.frandroid.com/marques/sony/951561_test-des-sony-wf-1000xm4-les-meilleurs-ecouteurs-sans-fil-du-marche">Sony WF-1000XM4</a> sont trÃ¨s onÃ©reux, Sony propose une alternative : les Sony WF-BX700. Il sâagit des Ã©couteurs les plus abordables de la firme japonaise. Ils offrent un excellent maintien dans les oreilles et malgrÃ© leur taille assez imposante, nous nâavons pas plus de 8 g dans chaque oreille ; parfait pour une Ã©coute longue, sans trop dâinconfort. La qualitÃ© de fabrication est robuste et la coque Ã©tanche (certifiÃ© IP54) permet un usage sous la pluie. Si ces Ã©couteurs ne proposent pas dâANC, ils proposent une isolation de qualitÃ© et le rendu sonore est plutÃ´t bon. Sony a surtout soignÃ© les basses qui sont puissantes et trÃ¨s prÃ©sentes grÃ¢ce Ã  la technologie Extra Bass.Â Si vous Ã©coutez de la musique riche en basses et avez un petit budget, vous avez peut-Ãªtre trouvÃ© le produit quâil vous faut. Sachez que son autonomie atteint les 7 Ã  8 heures et son petit boÃ®tier de charge permet de 2 Ã  2,5 charges.</p>
<p class="p2">Au lieu de 150 euros, les Ã©couteurs sans-fil Sony WF-XB700 sont <span class="s2">disponibles en promotion <a href="https://shop.frandroid.com/9j2hwu4q" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_seulement-62-euros-sur-le-site-Amazon">Ã  seulement 69 euros sur le site Amazon</a>, soit 70 euros de remise immÃ©diate.Â </span></p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/9j2hwu4q" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-sony-wf-xb700-a-62-e-sur-amazon"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Sony WF-XB700 Ã  69 â¬ sur Amazon </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-6d7a2c274b14e0f7cfe5acee3ef091e5" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">10:44</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Tous les appareils Amazon en promotion</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/echo-dot-4-french-days.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/echo-dot-4-french-days-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1072933.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1072933 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/echo-dot-4-french-days-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/echo-dot-4-french-days-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/echo-dot-4-french-days-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>La <a href="https://www.frandroid.com/produits/amazon/enceinte-connectee/773673-amazon-echo-dot-2020">4eme et derniÃ¨re version de lâAmazon Echo Dot</a> a Ã©tÃ© lancÃ©e lâannÃ©e derniÃ¨re. Cette enceinte connectÃ©e possÃ¨de cette fois-ci un tout nouveau design sphÃ©rique, plus moderne, mais toujours aussi compact. Elle amÃ©liore Ã©galement son expÃ©rience sonore et lâefficacitÃ© de la prise en charge dâAlexa. Cet Echo Dot 4 est parfait pour le quotidien, tout en ayant un positionnement prix trÃ¨s avantageux. Les fameux Skills sont une nouvelle fois au rendez-vous et permettent de personnaliser son expÃ©rience grÃ¢ce aux applications tierces. LâÃ©cosystÃ¨me Amazon est par ailleurs compatible avec un grand nombre dâobjets connectÃ©s quâil est possible de contrÃ´ler Ã  la voix grÃ¢ce au micro intÃ©grÃ©.</p>
<p>Habituellement disponible Ã  69,99 euros, lâEcho Dot 4 (avec horloge) est maintenant affichÃ© Ã  <a href="https://shop.frandroid.com/wv82rs2g" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_3999-euros">39,99 euros</a> sur Amazon pendant les French Days</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/wv82rs2g" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lecho-dot-4-a-3999-e-sur-amazon"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez lâEcho Dot 4 Ã  39,99 â¬ sur Amazon </a></div>
</div>
</div>
<p><strong>Dâautres appareils Amazon sont en ce moment en promotion, les voici :</strong></p>
<ul>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/sxmaacnk" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Show-5-2021-5999-euros-au-lieu-de-8499-euros">LâEcho Show 5 2021 Ã  59,99 euros au lieu de 84,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/244nc863" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Show-8-2019-1re-gnration-7999-euros-au-lieu-de-10999-euros">LâEcho Show 8 2019 (1Ã¨re gÃ©nÃ©ration) Ã  79,99 euros au lieu de 109,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/x72lhn4g" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-3me-gnration-2199-euros-au-lieu-de-4999-euros">LâEcho Dot 3Ã¨me gÃ©nÃ©ration Ã  21,99 euros au lieu de 49,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/yqd2inb8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-4me-gnration-2999-euros-au-lieu-de-5999-euros">LâEcho Dot 4Ã¨me gÃ©nÃ©ration Ã  29,99 euros au lieu de 59,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/jr2egynq" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-4me-gnration-avec-horloge-3999-euros-au-lieu-de-6999-euros">LâEcho Dot 4Ã¨me gÃ©nÃ©ration avec horloge Ã  39,99 euros au lieu de 69,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/kqxpstg0" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Dot-4me-gnration-ampoule-connecte-TP-Link-Tapo-6999-euros-au-lieu-de-9999-euros">LâEcho Dot 4Ã¨me gÃ©nÃ©ration + ampoule connectÃ©e TP-Link Tapo Ã  69,99 euros au lieu de 99,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/2mo51ijv" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-Fire-TV-Stick-4K-3999-euros-au-lieu-de-5999-euros">Le Fire TV Stick 4K Ã  39,99 euros au lieu de 59,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/2l18n3uc" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-Fire-TV-Stick-2499-euros-au-lieu-de-3999-euros">Le Fire TV Stick Ã  24,99 euros au lieu de 39,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/gdd243sd" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-Fire-TV-Stick-Lite-1999-euros-au-lieu-de-2999-euros">Le Fire TV Stick Lite Ã  19,99 euros au lieu de 29,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/znm2t3so" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_La-Kindle-6499-euros-au-lieu-de-7999-euros">La Kindle Ã  64,99 euros au lieu de 79,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/rzy94pk6" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_La-Kindle-Paperwhite-8999-euros-au-lieu-de-12999-euros">La Kindle Paperwhite Ã  89,99 euros au lieu de 129,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/4x3eurkj" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Auto-3999-euros-au-lieu-de-5999-euros">LâEcho Auto Ã  39,99 euros au lieu de 59,99 euros</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/j0s7dhhz" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_LEcho-Flex-1499-euros-au-lieu-de-2999-euros">LâEcho Flex Ã  14,99 euros au lieu de 29,99 euros</a></li>
</ul>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-f97efedbdf32f1d23dc5e33e54a6c5c0" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">10:30</span>
            <span class="live__update-name">Un casque Ã  rÃ©duction de bruit abordable</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <h3><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710n-french-days.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710n-french-days-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1072973.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1072973 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710n-french-days-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710n-french-days-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wh-ch710n-french-days-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></h3>
<p>La rÃ©duction de bruit active de qualitÃ© constitue une <em>feature</em> plutÃ´t onÃ©reuse dans le monde des casques audio. Du cÃ´tÃ© de chez Sony il y a bien sÃ»r lâexcellent <a href="https://www.frandroid.com/produits/sony/audio-casques-ecouteurs/745821-sony-wh-1000xm4" rel="">WH-1000XM4</a>. Cette fois-ci on va parler de son penchant moins coÃ»teux, mais tout de mÃªme de qualitÃ©: le WH-CH710N. Il sâagit dâun modÃ¨le intÃ©grant la technologie de rÃ©duction de bruit active tout en faisant profiter de la qualitÃ© sonore offerte par la firme japonaise. Le rÃ©sultat nâest certes pas niveau des meilleures rÃ©fÃ©rences de la marque, mais il suffira largement au plus grand nombre au quotidien, dâautant plus que la qualitÃ© de fabrication est au rendez-vous et lâautonomie de 35 heures est plus que confortable.</p>
<p>Dâabord proposÃ© aux alentours de 100â¬, le casque Sony WH-CH710N est dÃ©sormais <a href="https://shop.frandroid.com/0llm309a" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_disponible-63-euros">disponible Ã  63 euros</a> pendant les French Days sur Amazon.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/0llm309a" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-casque-sony-wh-ch710n-a-69-e-sur-amazon"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le casque Sony WH-CH710N Ã  63 â¬ sur Amazon </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-9e6e2e68a3025bebfd34a0322d83a630" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">10:20</span>
            <span class="live__update-name">La meilleure balance connectÃ©e est en promotion</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/within-body-french-days.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/within-body-french-days-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1072955.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1072955 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/within-body-french-days-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/within-body-french-days-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/within-body-french-days-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>La balance connectÃ©e Body+ est un peu plus complÃ¨te que la version classique, mais reprend globalement le mÃªme design. LâÃ©cran LCD qui affiche votre poids en le comparant aux derniÃ¨res pesÃ©es sous forme dâun histogramme. Mais la Within Body + ne sâarrÃªte pas lÃ  puisquâelle affiche dâautres informations comme lâindice de masse corporelle (IMC), la composition corporelle compte ainsi que la masse graisseuse, osseuse et le pourcentage dâeau dans le corps. Elle affiche mÃªme la mÃ©tÃ©o en temps rÃ©el ! Le suivi est encore meilleur via lâapplication Health Mate (disponible sur iOS et Android) qui vous permet de rÃ©gler vos objectifs Ã  attendre sous plusieurs catÃ©gories. La balance est Ã©galement compatible avec Alexa pour lui demander conseil Ã  la voix. Enfin cÃ´tÃ© autonomie, elle peut tenir jusquâÃ  18 mois et fonctionne avec quatre piles standard AAA.</p>
<p>Dâabord trouvable aux alentours de 100 euros , la balance connectÃ©e Within Body + est maintenant Ã  <a href="https://shop.frandroid.com/rw6n137s" target="_blank" rel="noopener" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_7495-euros-sur-Amazon">74,95 euros sur Amazon</a> pendant les French Days</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/rw6n137s" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-balance-within-body-a-7495-e-sur-amazon"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la balance Within Body + Ã  74,95 â¬ sur Amazon </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-a46b98974010999dda5d9c10fb18ed15" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">09:21</span>
            <span class="live__update-name">Un excellent rapport qualitÃ©-prix pour cette taille d'Ã©cran</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg" alt="Xiaomi MI TV Q1 75 illustration French Days par Frandroid"><style>.aligncenter.wp-image-1068821.size-large{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-1068821 size-large" alt="Xiaomi MI TV Q1 75 illustration French Days par Frandroid" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xioaomi-mi-tv-q1-75-pouces-french-days-2021-2-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Il faut savoir que la Mi TV Q1 75 possÃ¨de des ports HDMI 2.1 et prend en charge la dÃ©finition 4K ainsi quâun taux de rafraichissement Ã  120 Hz, mais le tÃ©lÃ©viseur ne peut tout simplement pas faire les deux en mÃªme temps. Le VRR nâest pas non plus supportÃ©. Vous ne profiterez donc pas dâune expÃ©rience optimale avec votre <a href="https://www.frandroid.com/produits/sony/consoles/677161-sony-playstation-5">PlayStation 5</a> ou votre <a href="https://www.frandroid.com/produits/microsoft/consoles/651080-microsoft-xbox-series-x">Xbox Series X</a>, mais la TV de Xiaomi a dâautres arguments Ã  faire valoir, comme celui dâÃªtre actuellement le meilleur rapport qualitÃ©-prix des French Days pour une dalle QLED de 75 pouces.</p>
<p>Au lieu de 1 799 euros habituellement, la Xiaomi Mi TV Q1 75 est aujourdâhui disponible <strong>en promotion Ã  Â«Â seulementÂ Â» 1 199 euros</strong> sur <a href="https://shop.frandroid.com/gzbezfl3" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_les-sites-de-Fnac">les sites de Fnac</a> et <a href="https://shop.frandroid.com/qdjb87ys" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty">Darty</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/gzbezfl3" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-xiaomi-mi-tv-q1-75-a-1-199-e-chez-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Xiaomi Mi TV Q1 75 Ã  1 199 â¬ chez Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/qdjb87ys" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-xiaomi-mi-tv-q1-75-a-1-199-e-chez-darty"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Xiaomi Mi TV Q1 75 Ã  1 199 â¬ chez Darty </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-dd3bf189f922a0bd6e4978c95785b700" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">09:02</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Les Sony WF-1000XM3 sont Ã  un super prix</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.aligncenter.size-large.wp-image-1072833{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="aligncenter size-large wp-image-1072833" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/sony-wf-1000xm3-french-days-septembre-2021-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Si vous recherchez de bons Ã©couteurs sans fil, on ne peut que vous recommander les WF-1000XM3 de la marque Sony. Un nouveau modÃ¨le a rÃ©cemment vu le jour, mais ces derniers font dÃ©jÃ  honneur au savoir-faire du constructeur japonais pour un rÃ©sultat bluffant une fois dans les oreilles. Le son est puissant, la rÃ©duction de bruit active est excellente et lâautonomie est trÃ¨s correcte, environ 30 heures. Le seul hic, câest le design, qui ne convient malheureusement pas Ã  toutes les morphologies.</p>
<p>Au lieu de 169 euros habituellement, les Ã©couteurs sans fil Sony WF-1000XM3 sont aujourdâhui disponibles <a href="https://shop.frandroid.com/hfypemqu" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-seulement-129-euros-sur-le-site-de-la-Fnac">en promotion Ã  seulement 129 euros sur le site de la Fnac</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/hfypemqu" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-les-sony-wf-1000xm3-a-129-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez les Sony WF-1000XM3 Ã  129 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
<p>On trouve Ã©galement le casque du mÃªme nom, le Sony WH-1000XM3, <a href="https://shop.frandroid.com/thtxb5s8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_229-euros-au-lieu-de-279-euros">Ã  229 euros au lieu de 279 euros</a>. Le nouveau XM4 est quant Ã  lui affichÃ© <a href="https://shop.frandroid.com/0fmesce3" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_309-euros-au-lieu-de-379-euros">Ã  309 euros au lieu de 379 euros</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/thtxb5s8" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-les-sony-wh-1000xm3-a-229-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez les Sony WH-1000XM3 Ã  229 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/0fmesce3" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-les-sony-wh-1000xm4-a-309-e-chez-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez les Sony WH-1000XM4 Ã  309 â¬ chez la Fnac </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-2ebb8f8c606e48fd25c6504bffd9d3c8" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">08:50</span>
            <span class="live__update-name">Un tout petit smartphone premium avec 16+256 Go</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-asus-zenfone-8.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-asus-zenfone-8-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1068141.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1068141 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-asus-zenfone-8-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-asus-zenfone-8-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-asus-zenfone-8-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Avec son Zenfone 8, Asus se dÃ©marque de la concurrence en proposant un smartphone haut de gamme presque sans compromis dans un tout petit format. Son Ã©cran est dâexcellente qualitÃ©, puisque OLED avec une dÃ©finition Full HD+ et un taux de rafraichissement Ã  120 Hz, tout en mesurant seulement 5,9 pouces. Câest trÃ¨s agrÃ©able en main et vous profiterez de vos contenus dans dâexcellentes conditions. Pour le reste de la fiche technique, vous pourrez compter sur un puissant Snapdragon 888 avec 16 Go de RAM, un double appareil photo 64 + 16 mÃ©gapixels efficace et une batterie de 4 000 mAh pour une autonomie dâune journÃ©e, voire plus selon votre utilisation.</p>
<p>Habituellement proposÃ© au prix de 819 euros, le smartphone Asus Zenfone 8 (16+256 Go) est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/gfo205r2" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_en-promotion-699-euros-sur-le-site-de-la-Fnac">en promotion Ã  699 euros sur le site de la Fnac</a>, et <a href="https://shop.frandroid.com/hyyxdnfe" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty">Darty</a>.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/gfo205r2" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-zenfone-8-16-256-go-a-699-e-a-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Zenfone 8 (16 + 256 Go) Ã  699 â¬ Ã  la Fnac </a></div>
</div>
</div>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/hyyxdnfe" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_darty,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-zenfone-8-16-256-go-a-699-e-chez-darty"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Zenfone 8 (16 + 256 Go) Ã  699 â¬ chez Darty </a></div>
</div>
</div>
<p>On trouve Ã©galement la version Flip avec un Ã©cran plus grand de 6,67 pouces <a href="https://shop.frandroid.com/n143vyjx" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_649-euros-au-lieu-de-799-euros">Ã  649 euros au lieu de 799 euros</a>, pour le modÃ¨le avec 8 Go de RAM et 256 Go de stockage.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/n143vyjx" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_fnac,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-zenfone-8-flip-8256-go-a-649-e-a-la-fnac"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Zenfone 8 Flip (8+256 Go) Ã  649 â¬ Ã  la Fnac </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-8bc51bf5117eaacf35e56bcd45a09a27" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">08:45</span>
            <span class="live__update-name">Un robot aspirateur (trÃ¨s) premium Ã  prix rÃ©duit</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-irobot-roomba-s9.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-irobot-roomba-s9-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1071933.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1071933 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-irobot-roomba-s9-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-irobot-roomba-s9-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-irobot-roomba-s9-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Passer lâaspirateurâ? Plus jamais, puisque lâaspirateur <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/maison-connectee/robot-aspirateur/632449_test-irobot-roomba-s9-plus-braava-jet-m">iRobot Roomba S9+</a> sâen chargera tout seul. Il reprend le dispositif de station de rÃ©cupÃ©ration des dÃ©chets en autovidage, introduite avec <a href="https://www.frandroid.com/test/581982_test-irobot-roomba-i7-plus">le i7+</a>. Le robot abandonne son design circulaire pour une forme en D, qui permet de mieux atteindre les coins et de nettoyer de longues distances sans baisse de performances. ÃquipÃ© dâune double brosse en caoutchouc, lâaspirateur va sâattaquer Ã  nâimporte quel type de sol (moquette, parquet, ou carrelage). Le s9+ apprend lâagencement de votre maison grÃ¢ce Ã  son nouveau sytÃ¨me de cartographie en 3D. Lâaspirateur opÃ¨re un scan complet de lâhabitation, qui prend en compte la position des diffÃ©rents meubles, mais Ã©galement leur taille, pour un nettoyage qui gagne en efficacitÃ©. Via lâapplication <a href="https://www.frandroid.com/telecharger/apps/irobot-home">iRobot Home</a>, vous pourrez Ã©galement piloter lâappareil, jeter un Åil au niveau de batterie et voir la cartographie complÃ¨te dÃ©finie par lâappareil.</p>
<p><span style="font-weight: 400">Initialement au prix de 1 499,99 euros, lâaspirateur iRobot Roomba S9+ est aujourdâhui disponible <a href="https://shop.frandroid.com/nnam8q8v" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_en-promotion-1-29999-euros-chez-Boulanger">en promotion Ã  1 299,99 euros chez Boulanger</a>, soit 200 euros dâÃ©conomie sur la facture.Â </span></p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/nnam8q8v" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_defaut_title"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> defaut_title </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-da60a6dbf773b3d15311ee7749a98fc4" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">08:20</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-text-pink">Une des meilleures dalles OLED sur le marchÃ©</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-sony-oled-xr65a80j.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-sony-oled-xr65a80j-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1071843.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1071843 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-sony-oled-xr65a80j-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-sony-oled-xr65a80j-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-sony-oled-xr65a80j-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Cette annÃ©e, la nouvelle gÃ©nÃ©ration de la gamme Bravia, apporte une meilleure puissance de traitement de lâimage grÃ¢ce au processeur Bravia XR, mais aussi une trÃ¨s haute luminositÃ©. Le <a href="https://www.frandroid.com/produits/sony/smart-tv/839181-sony-xr-65a80j">XR65A80J </a>est Ã©quipÃ© dâune dalle OLED qui offre un taux de contraste infini, des couleurs ultra rÃ©aliste et une excellente luminositÃ©. Il affiche une dÃ©finition 4K qui permettra dâobtenir des dÃ©tails plus prÃ©cis et des images plus rÃ©alistes. Bien entendu, on retrouve une compatibilitÃ© HDR et Dolby Vision, mais aussi une compatibilitÃ© G-Sync/FreeSync et HDMI 2.1 (jusquâÃ  4K@120 images par secondes sur les pÃ©riphÃ©riques compatibles) pour une expÃ©rience amÃ©liorÃ©e en jeu. ComposÃ© de 4 haut-parleurs pour une puissance totale de 60 W, le systÃ¨me Acoustic Surface Audio + permet au son de se propager sur lâensemble de lâÃ©cran et vibre la dalle par le biais de moteurs. Vous profitez dâun son stÃ©rÃ©o comme au cinÃ©ma.</p>
<p>Habituellement au prix de 2 690 euros, le TV Sony OLED XR65A80J est actuellement <a href="https://shop.frandroid.com/1wu4i6nx" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_en-promotion-1-990-euros-sur-le-site-Boulange">en promotion Ã  1 990 euros sur le site Boulange</a>r, soit 700 euros de remise immÃ©diate.</p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/1wu4i6nx" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_boulanger,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-tv-sony-oled-xr65a80j-a-1-990-e-chez-boulanger"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le TV Sony OLED XR65A80J Ã  1 990 â¬ chez Boulanger </a></div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-6ff210d2e672391dd7f0126b82570cfd" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-text-pink">08:05</span>
            <span class="live__update-name">Le bon rapport qualitÃ©-prix de Hisense</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--last">
            <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq-1200x777.jpg" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"><style>.size-medium.wp-image-1071747.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-1071747 aligncenter" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-tv-qled-hisense-50e76gq-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le constructeur chinois a lâavantage de proposer des tÃ©lÃ©viseurs QLED abordables, sans pour autant nÃ©gliger la fiche technique. Le modÃ¨le 50E76GQ, propose un design Ã©purÃ© avec un Ã©cran sans bord, pour une immersion totale. Le TV dispose dâune dalle QLED qui affichera des couleurs plus vives, plus rÃ©alistes et une luminositÃ© bien plus Ã©levÃ©e quâun Ã©cran LED classique. La qualitÃ© dâimage est Ã©galement renforcÃ©e par la dÃ©finition 4K UHD et vous pourrez profiter des meilleures normes vidÃ©os telles que <a href="https://www.frandroid.com/comment-faire/563762_hdr10-hdr10-hlg-et-dolby-vision-quelles-differences-entre-les-standards-hdr">HLG HDR10, HDR10+, et Dolby Vision</a>, le tout accompagnÃ© dâun son Dolby Atmos spatialisÃ© bien immersif.</p>
<p>CÃ´tÃ© connectique, malheureusement pas de port HDMI 2.1, mais Hisense a tenu Ã  ce que vous puissiez jouer dans de bonnes conditions Ã  vos jeux, grÃ¢ce Ã  la fonction ALLM (Auto Low Latency Mode) qui va rÃ©duire au maximum la latence. Enfin, le TV tourne sous le systÃ¨me dâexploitation maison dâHisense : Vidaa U. Câest une interface relativement fluide et fonctionnelle qui donne accÃ¨s Ã  plusieurs applications populaires comme Netflix, Prime Video ou YouTube. Le tÃ©lÃ©viseur est Ã©galement compatible avec lâassistant virtuel Alexa, pour contrÃ´ler votre TV avec votre voix.</p>
<p class="p2">Au lieu de 499,99 euros, le TV QLED 4K Hisense 50E76GQ est <span class="s2">disponible en promotion Ã  seulement 449,99 euros sur Cdiscount, mais grÃ¢ce Ã  un code promo Â«Â <strong>20EUROS</strong>Â«Â , le tÃ©lÃ©viseur passe <a href="https://shop.frandroid.com/nyneirum" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_seulement-42999-euros">Ã  seulement 429,99 euros</a>.Â </span></p>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">
<div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
<div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6"><a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://shop.frandroid.com/nyneirum" target="_blank" rel="nofollow" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_cdiscount,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-tv-qled-hisense-50e76gq-a-42999-e-sur-cdiscount"><br>
<i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le TV QLED Hisense 50E76GQ Ã  429,99 â¬ sur Cdiscount </a></div>
<div class="promo-container">
<div id="codepromo0" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile" title="Copier le code promo">20EUROS</div>
</div>
</div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-notification-wrapper live__notification-container is-hidden"></div>
</div>
</div>
<span class="index" id="tout-savoir-sur-les-french-days" data-title="Tout savoir sur les French Days"></span>
<h2>Les French Days de septembre 2021</h2>
<p>Les French Days ont eu droit Ã  une premiÃ¨re Ã©dition de fin mai Ã  dÃ©but juin en 2021, mais lâÃ©vÃ©nement commercial est dÃ©jÃ  de retour pour se positionner entre les bonnes affaires de la rentrÃ©e scolaire et les offres de fin dâannÃ©e du <a href="https://www.frandroid.com/tag/black-friday">Black Friday</a>. Ils ont alors lieu du vendredi 24 septembre dÃ¨s 7h du matin jusquâau lundi 27 septembre Ã  minuit.</p>                        <div class="is-hidden-desktop is-hidden-tablet-only">
                <div id="optidigital-adslot-Mobile_Pos3" style="display:none;" class="Mobile_Pos3"></div>
            </div>
                
<p>CÃ´tÃ© participants, câest un peu plus de 200 enseignes qui se prÃªtent au jeu des promotions pour cette deuxiÃ¨me Ã©dition des French Days, dans des domaines aussi variÃ©s que lâhabillement, le sport et bien Ã©videmment la Tech qui nous intÃ©resse tout particuliÃ¨rementâ!</p>
<h3>Qui participe aux French DaysÂ 2020â?</h3>
<p>Voici une liste des boutiques en ligne qui proposent des promotions pour les French DaysÂ :</p>
<ul>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/s0cyjcfy" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Amazon">Amazon</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/3cgiurpp" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Fnac,edito_lien_offre_Fnac">Fnac</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/3b9u9l17" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Darty,edito_lien_offre_Darty">Darty</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/q8l5f448" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Cdiscount,edito_lien_offre_Cdiscount">Cdiscount</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/rkp6xurn" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Boulanger,edito_lien_offre_Boulanger">Boulanger</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/nxixw3kn" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Rueducommerce,edito_lien_offre_Rue-du-Commerce">Rue du Commerce</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/m3pr94mq" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_red-by-sfr,edito_lien_offre_RED-by-SFR">RED by SFR</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/bdo4xpmi" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_SFR,edito_lien_offre_SFR">SFR</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/n34c753e" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Rakuten,edito_lien_offre_Rakuten">Rakuten</a></li>
<li><a href="https://shop.frandroid.com/dzez9py1" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Ebay,edito_lien_offre_eBay">eBay</a></li>
</ul>
<p>Ã noter que contrairement contrairement aux soldes, les French Days sont des promotions classiques. Les conditions de retour et de rÃ©tractation sâappliquent donc normalement.</p>
<h2>Les meilleurs forfaits mobiles pendant les French Days</h2>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile"><div class="listplans-shortcode-container listplans-shortcode-list vertical">
                        <div class="list-plans-shortcode-list-header is-margin-top-6 is-margin-top-4-mobile is-padding-top-9-mobile">
                <p class="has-text-centered-mobile has-text-gradient-blue-inverted has-text-weight-bolder is-block is-margin-bottom-6 is-size-3-tablet is-size-4 is-title">Les meilleurs forfaits sans engagement</p>
            </div>
                <div class="listplans-shortcode-plan-list type-mobile-plan columns is-multiline is-centered is-variable is-2-tablet is-margin-bottom-none vertical">
                                <div class="column is-flex-tablet" data-id="677805" data-price="12.99" data-data-france="70" data-call-france="100000" data-operator="32374" data-network='["32374"]'>
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical is-shortcode mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/bouygues_telecom.png" alt="Bouygues Telecom"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/bouygues_telecom.png" alt="Bouygues Telecom"></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-mobile ">

            
            Forfait Mobile B&amp;You â 70 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> 3 jours                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data  is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>70 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price-wrapper">
                                        <div class="plan-price has-text-centered is-size-4-mobile">
                        12,99â¬
                                            </div>
                </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                                                    <a rel="nofollow" target="_blank" data-push-event="forfait-sidebar_marchand_Bouygues Telecom,forfait-sidebar_offre_Forfait Mobile B&amp;You â 70 Go" href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&amp;plan=677805&amp;source=shortcode_list" class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon is-inline-block has-text-centered">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
                                <div class="column is-flex-tablet" data-id="677810" data-price="15" data-data-france="100" data-call-france="100000" data-operator="32373" data-network='["32372"]'>
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical is-shortcode mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/red_sfr.png" alt="RED by SFR"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/red_sfr.png" alt="RED by SFR"></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-mobile ">

            
            RED Forfait 4G - 100 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> Dernier jour !                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data  is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>100 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price-wrapper">
                                        <div class="plan-price has-text-centered is-size-4-mobile">
                        15â¬
                                                    <p class="crossed-price">20â¬</p>
                                            </div>
                </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                                                    <a rel="nofollow" target="_blank" data-push-event="forfait-sidebar_marchand_RED by SFR,forfait-sidebar_offre_RED Forfait 4G - 100 Go" href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&amp;plan=677810&amp;source=shortcode_list" class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon is-inline-block has-text-centered">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
                                <div class="column is-flex-tablet" data-id="677806" data-price="9.99" data-data-france="80" data-call-france="100000" data-operator="32375" data-network='["32375"]'>
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical is-shortcode mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/free_mobile.png" alt="Free"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/free_mobile.png" alt="Free"></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-mobile ">

            
            SÃ©rie limitÃ©e Free Forfait 4G - 80 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> 1 semaine                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data  is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>80 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price-wrapper">
                                        <div class="plan-price has-text-centered is-size-4-mobile">
                        9,99â¬
                                                    <p class="crossed-price">19,99â¬</p>
                                            </div>
                </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                                                    <a rel="nofollow" target="_blank" data-push-event="forfait-sidebar_marchand_Free,forfait-sidebar_offre_SÃ©rie limitÃ©e Free Forfait 4G - 80 Go" href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&amp;plan=677806&amp;source=shortcode_list" class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon is-inline-block has-text-centered">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
            </div>
            <a href="https://frandroid.com/comparateur-forfaits" class="listplans-shortcode-cta button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon fr-button--icon-after is-margin-bottom-7-mobile ">
            Tous les forfaits mobile            <i class="icon-arrow-right"></i>
        </a>
    </div>
</div>
<!-- 6773/category --><div id="embedded-tag-bons-plans" class="embedded-tag-container">
    <p class="title has-text-gradient-orange has-text-weight-bolder is-size-5-mobile">
    <i class="icon icon-fire is-size-3 is-size-4-mobile is-margin-right-6 is-margin-right-7-mobile"></i>Tous les derniers <a href="//www.frandroid.com/bons-plans" class="has-text-weight-bolder">Bons plans</a>
    </p>
        <ul class="embedded-deal">
                    <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075691_ce-pc-portable-gaming-i7-rtx-3070-perd-560-e-de-son-prix-pendant-les-french-days">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130 65w" alt="Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130 65w" alt="Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075691_ce-pc-portable-gaming-i7-rtx-3070-perd-560-e-de-son-prix-pendant-les-french-days">
                    Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 8 minutes</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075723_les-french-days-font-baisser-le-prix-de-lexcellent-xiaomi-redmi-note-10-pro">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=130,130 65w" alt="Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=130,130" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=130,130 65w" alt="Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075723_les-french-days-font-baisser-le-prix-de-lexcellent-xiaomi-redmi-note-10-pro">
                    Les French Days font baisser le prix de l'excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 1 heure</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075397_le-nouveau-oppo-reno-6-5g-est-moins-cher-grace-a-ce-code-promo-special-french-days">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=130,130 65w" alt="Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=130,130" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=130,130 65w" alt="Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075397_le-nouveau-oppo-reno-6-5g-est-moins-cher-grace-a-ce-code-promo-special-french-days">
                    Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 2 heures</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075625_profitez-dune-tv-4k-ambilight-65-hdr10-dolby-vision-a-moins-de-700-e-pendant-les-french-days">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130 65w" alt="Profitez d&rsquo;une TV 4K Ambilight 65&Prime; (HDR10+, Dolby Vision) Ã  moins de 700 â¬ pendant les French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130 65w" alt="Profitez d&rsquo;une TV 4K Ambilight 65&Prime; (HDR10+, Dolby Vision) Ã  moins de 700 â¬ pendant les French Days"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075625_profitez-dune-tv-4k-ambilight-65-hdr10-dolby-vision-a-moins-de-700-e-pendant-les-french-days">
                    Profitez d'une TV 4K Ambilight 65" (HDR10+, Dolby Vision) Ã  moins de 700 â¬ pendant les French Days                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 3 heures</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1066875_xiaomi-mi-pro-2-ledition-mercedes-de-la-trottinette-est-en-promotion-200-e">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130 65w" alt="Xiaomi Mi Pro 2 : l&rsquo;Ã©dition Mercedes de la trottinette est en promotion pour les French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi-mi-scooter-electric-pro-2-mercedes-amg-petronas-f1-team-edition-french-days-septembre-2021.jpg?resize=130,130 65w" alt="Xiaomi Mi Pro 2 : l&rsquo;Ã©dition Mercedes de la trottinette est en promotion pour les French Days"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1066875_xiaomi-mi-pro-2-ledition-mercedes-de-la-trottinette-est-en-promotion-200-e">
                    Xiaomi Mi Pro 2 : l'Ã©dition Mercedes de la trottinette est en promotion pour les French Days                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 4 heures</p>
                            </div>
                    </li>
            </ul>
        <div class="has-text-right has-text-centered-mobile is-margin-top-4 is-margin-top-4-mobile">
        <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon">
            Voir tous les Bons plans
            <i class="icon-arrow-right" aria-hidden="true"></i>
        </a>
    </div>
    </div>
            </div>
                        
                        
<div class="article-footer is-margin-top-6 is-margin-top-6-mobile">
            <div class="affiliate-card">
    <p class="is-title--fake-h3 has-text-gradient-pink is-size-4">
        Ce quâil faut savoir sur les liens dâaffiliation
    </p>
     <p class="is-size-6">
         L'Ã©quipe de Frandroid sÃ©lectionne pour vous les meilleurs bons plans disponibles sur le web. Les liens suivis d'une icÃ´ne panier sont affiliÃ©s. Cela signifie que si vous achetez un produit depuis cet article, vous ne le paierez pas plus cher, mais lâe-commerÃ§ant nous reversera une commission.
        <a href="/a-propos#comment-frandroid-se-remunere" rel="nofollow">
            Cliquez ici pour plus d'information.
        </a>
    </p>
</div>
<div class="is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile"><div class="newsletter-plan-page__form">
    <div class="newsletter-plan-page__form__inner">
        <div class="is-margin-bottom-4-mobile is-margin-bottom-5">
            <p class="has-text-gradient-blue is-size-6">Frandroid Bons Plans</p>
            <p class="has-text-gradient-blue is-size-5 has-text-weight-bold">Ne payez plus jamais votre forfait trop cher !</p>
        </div>
        <div class="form__container">
            <form class="fr-form" id="js-newsletter-form-telecom" action="/wp-content/mu-plugins/humanoid-core/includes/Core/Ajax/AjaxEndpoint.php" method="post">
                <input type="hidden" name="action" value="subscribe-newsletter-plan">
                <div class="columns is-mobile is-multiline is-vcentered">
                    <div class="column form__container-email">
                        <input id="newsletter-email" name="newsletter-email" type="email" placeholder="Email">
                    </div>
                    <div class="column form__container-select">
                            <div class="select-container">
                                <select id="newsletter-month" name="newsletter-month" class="has-text-centered">
                                    <option value="janvier">Janvier</option>
                                    <option value="fevrier">FÃ©vrier</option>
                                    <option value="mars">Mars</option>
                                    <option value="avril">Avril</option>
                                    <option value="mai">Mai</option>
                                    <option value="juin">Juin</option>
                                    <option value="juillet">Juillet</option>
                                    <option value="aout">AoÃ»t</option>
                                    <option value="septembre">Septembre</option>
                                    <option value="octobre">Octobre</option>
                                    <option value="novembre">Novembre</option>
                                    <option value="decembre">DÃ©cembre</option>
                                </select>
                            </div>
                    </div>
                    <div class="column is-5-tablet is-12-mobile">
                        <p class="has-text-centered-tablet">
                            <button class="is-padding-top-7-mobile fr-button--fullwidth is-margin-top-6-mobile is-radiused is-padding-left-4-mobile is-padding-right-4-mobile is-padding-bottom-7-mobile button fr-button fr-button--gradient-blue">
                                <span class="fr-button__label">Je fais des Ã©conomies !</span>
                            </button>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="columns" id="js-form-message"></div>
            </form>
            <div class="is-size-6 is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile">
                <p>Vous avez profitÃ© dâune promo dâun an sur de la 4G au rabais ou vous vous Ãªtes engagÃ©s sur un forfait mobile pour avoir un smartphone pas cher ? <strong>Ne manquez pas la fin de votre offre promotionnelle !</strong>Â Cet outil dÃ©veloppÃ© par Frandroid <strong>vous tient au courant des meilleures offres du moment, un mois avant la fin de votre engagement</strong>Â ou de votre promo. Simple et efficace !</p>
            </div>
            <p class="see-more-container has-text-right">
                <a href="https://www.frandroid.com/comparateur-forfaits/reminder-forfait-mobile" class="has-text-blue">
                    En savoir plus <i class="icon icon-arrow-right is-size-7"></i>
                </a>
            </p>
        </div>
    </div>
</div>
</div>        <div class="is-margin-top-4 is-margin-bottom-4">
            <div id="optidigital-adslot-Content_Bottom" style='display:none;' class="Content_Bottom"></div>
        <div id="optidigital-adslot-Mobile_Bottom" style='display:none;' class="Mobile_Bottom"></div>
    </div>
        
    <div class="columns is-vcentered">
        <div class="column has-text-left">
                        <div id="hrr-link" class="is-margin-top-6 is-margin-top-6-mobile is-margin-bottom-6 has-text-centered-mobile">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions?&show_reader_reports" target="_blank" rel="nofollow">
                    Signaler une erreur dans le texte
                </a>
            </div>
                    </div>
        <div class="column has-text-right has-text-centered-mobile">
            
<div class="share">
    <span class="is-uppercase is-size-6 is-hidden-mobile">Partager</span>
            <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" data-placement="footer" data-share="facebook" aria-label="Facebook" target="_blank"><i class="icon icon-facebook"></i></a>
    <a href="https://www.twitter.com/share?via=Frandroid&text=French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" data-placement="footer" data-share="twitter" aria-label="Twitter" target="_blank"><i class="icon icon-twitter"></i></a>
    <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&source=Frandroid&title=French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" data-placement="footer" data-share="linkedin" aria-label="Linkedin" target="_blank"><i class="icon icon-linkedin"></i></a>
    </div>
        </div>
    </div>

                    <p class="humanoid-videos--title has-text-weight-bold has-text-blue is-size-3">La suite en vidÃ©o</p><div class="shortcodes-container humanoid-videos is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-4-mobile is-margin-top-6 is-margin-top-6-mobile">
                <div
        class="dailymotion-cpe"
        data-lazy-func="dailymotion"
        data-ad-slot="Video_Bottom"
        ads-params="%2F82864103%2Ffrandroid.com%2Fbons-plans-article/adslot%3DVideo_Bottom%26tags%3Dbons-plans%2Cbons-plans-audio%2Cbons-plans-telecom%2Cbons-plans-objets-connectes%2Cbons-plans-pc-portable%2Cbons-plans-smartphone%2Cbons-plans-tablette%2Cbons-plans-tv%2Cfrench-days"
        video-id="x7yrfsz">
            <img class="is-block" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-16x9.png" data-src="https://s2.dmcdn.net/v/SjMR31WJruBqCiWYb" alt="MicroLED vs OLED ? MiniLED ? TOUT COMPRENDRE sur les tendances TV de 2021 !"  /><noscript><img class="is-block" src="https://s2.dmcdn.net/v/SjMR31WJruBqCiWYb" alt="MicroLED vs OLED ? MiniLED ? TOUT COMPRENDRE sur les tendances TV de 2021 !"/></noscript>        </div>
            <a href="https://www.dailymotion.com/video/x7yrfsz" rel="nofollow" class="humanoid-videos__video-title">
            MicroLED vs OLED ? MiniLED ? TOUT COMPRENDRE sur les tendances TV de 2021 !        </a>
    </div>
    
    <div class="tags-container is-margin-bottom-5">
    <div class="tags-content">
                    <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-audio" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans audio        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-telecom" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons Plans Forfait Mobile        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-objets-connectes" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans objets connectÃ©s        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-pc-portable" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans PC portables        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans smartphones        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-tablette" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans tablettes        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-tv" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans TV        </a>
                            </div>
</div>

    <div class="is-margin-top-6-mobile is-margin-bottom-5 is-margin-bottom-6-mobile">
        
<div class="author-card">
    <div class="columns is-mobile">
        <div class="column is-narrow">
            <img class="author-card__avatar cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/romainribout.jpg?resize=200,200" alt="Romain Ribout"  /><noscript><img class="author-card__avatar" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/romainribout.jpg?resize=200,200" alt="Romain Ribout"/></noscript>        </div>
        <div class="column">
            <p class="has-text-weight-bold author-card__title">Romain Ribout</p>
                        <p class="author-card__job">RÃ©dacteur</p>
                        <p>Fan de la culture nippone. Mon smartphone et mon Tamagotchi vivent en colocation dans ma poche.</p>
        </div>
    </div>
    <div class="columns author-card__footer">
        <ul class="column author-card__networks is-flex">
             
                        <li>
                <a rel="nofollow noopener" aria-label="twitter" class="logo-twitter" href="https://twitter.com/RomainRibt" target="_blank">
                    <span class="icon-twitter"></span>
                </a>
            </li>
                                </ul>
        <div class="column is-narrow has-text-right">
            <a href="https://www.frandroid.com/author/romainribout" class="button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon fr-button--icon-after fr-button--fullwidth" rel="author">
                Voir tous ses articles <i class="icon-arrow-right" aria-hidden="true"></i>
            </a>
        </div>
    </div>
</div>
    </div>

    
                        <div class="is-margin-top-6-mobile article-footer__related-posts is-margin-bottom-5">
                <div class="is-margin-bottom-6">
                    <p class="article-footer__related-posts-title is-size-3 has-text-weight-bolder">Lectures liÃ©es</p>
                </div>
                <div class="scroller--horizontal columns is-multiline">
                                        <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element">
                        <div id="container_native_frandroid-yarpp"></div><script type="text/javascript">        var native_url = "https://native.humanoid.fr/register-click?s_id=2&sp_id=5&c_id=1319";
        var native_urlPixel = "https://native.humanoid.fr/register-impression?s_id=2&sp_id=5&c_id=1319";
        var native_content = "\n<div class=\"post-card post-card--vertical\">\n    <a class=\"post-card__link\" href=\"\" target=\"_blank\"  rel=\"nofollow noopener\" >\n            <img src=\"https:\/\/native.humanoid.fr\/register-impression?s_id=2&sp_id=5&c_id=1319\" alt=\"Humanoid Native\" class=\"p-native\" width=1px height=1px style=\"width: 1px; height: 1px\" \/>\n            <div class=\"post-card__cover\">\n                        <div class=\"post-card__cover-inner\">\n                                    <img class=\"post-card__image cover\" src=\"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/default.png\" data-src=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=320,300\" data-srcset=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=400,350 200w,https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=170,150 85w\" alt=\"Samsung Galaxy A52s 5G : beau, puissant et livr\u00e9 avec une enceinte Google Nest Mini\"  \/><noscript><img class=\"post-card__image\" src=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=320,300\" srcset=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=400,350 200w,https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=170,150 85w\" alt=\"Samsung Galaxy A52s 5G : beau, puissant et livr\u00e9 avec une enceinte Google Nest Mini\"\/><\/noscript>                            <\/div>\n                    <\/div>\n\n        \n        <div class=\"post-card__title-container\">\n                        <p class=\"post-card__title\">Samsung Galaxy A52s 5G : beau, puissant et livr\u00e9 avec une enceinte Google Nest Mini<\/p>\n                                <\/div>\n    <\/a>\n    \n    \n    <\/div>\n\n\n<a href=\"\/a-propos#comment-frandroid-se-remunere\" rel=\"nofollow\">Sponsoris\u00e9<\/a>";
                if (typeof canRunAds !== 'undefined' || (typeof canRunAds === 'undefined' && true)) {
            var element = document.getElementById('container_native_frandroid-yarpp');
            element.insertAdjacentHTML('beforeend', native_content);
            var links = element.querySelectorAll('a:first-child');
            for (var j = 0; j < links.length; j++) {
                var link = links[j];
                link.setAttribute('href', native_url);
                var pNatives = element.querySelectorAll('.p-native');
                for (var k = 0; k < pNatives.length; k++) {
                    var pNative = pNatives[k];
                    pNative.setAttribute('src', native_urlPixel);
                }
            }
            // remove script itself
            var currentScript = document.currentScript || document.scripts[document.scripts.length - 1];
            currentScript.parentNode.removeChild(currentScript);
        }
        </script>                    </div>
                                                                <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal post-card--buying-guide category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-telecom category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv category--guide-dachat deal-expired">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/950115_french-days-direct-mercredi"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/french-days-une-live.png?resize=320,300" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/french-days-une-live.png?resize=400,350 200w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/french-days-une-live.png?resize=170,150 85w" alt="French Days 2021 : les meilleures offres du dernier jour en direct !"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/french-days-une-live.png?resize=320,300" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/french-days-une-live.png?resize=400,350 200w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/french-days-une-live.png?resize=170,150 85w" alt="French Days 2021 : les meilleures offres du dernier jour en direct !"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-text-white-light has-background-grey-light">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
                        <p class="post-card__title">French Days 2021 : les meilleures offres du dernier jour en direct !</p>
                                </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                         <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-telecom category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv deal-expired">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/953275_french-days-2021-toutes-les-offres-qui-valent-le-coup-chez-fnac-et-darty"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/fnac-darty-header-french-days-2021.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/fnac-darty-header-french-days-2021.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/fnac-darty-header-french-days-2021.jpg?resize=170,150 85w" alt="Fnac et Darty : les meilleures offres du dernier jour des French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/fnac-darty-header-french-days-2021.jpg?resize=320,300" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/fnac-darty-header-french-days-2021.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/fnac-darty-header-french-days-2021.jpg?resize=170,150 85w" alt="Fnac et Darty : les meilleures offres du dernier jour des French Days"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-text-white-light has-background-grey-light">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
                        <p class="post-card__title">Fnac et Darty : les meilleures offres du dernier jour des French Days</p>
                                </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                         <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-telecom category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv deal-expired">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/955915_french-days-2021-il-y-a-des-offres-tres-interessantes-du-cote-de-boulanger"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/boulanger-header-french-days-2021.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/boulanger-header-french-days-2021.jpg?resize=400,350 200w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/boulanger-header-french-days-2021.jpg?resize=170,150 85w" alt="Boulanger : les derniÃ¨res offres encore disponibles avant la fin des French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/boulanger-header-french-days-2021.jpg?resize=320,300" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/boulanger-header-french-days-2021.jpg?resize=400,350 200w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/05/boulanger-header-french-days-2021.jpg?resize=170,150 85w" alt="Boulanger : les derniÃ¨res offres encore disponibles avant la fin des French Days"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-text-white-light has-background-grey-light">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
                        <p class="post-card__title">Boulanger : les derniÃ¨res offres encore disponibles avant la fin des French Days</p>
                                </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                         <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-telecom category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071289_french-days-fnac-et-darty-mettent-le-paquet-avec-des-tonnes-de-promotions"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/fnac-darty-french-days-2021-septembre.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/fnac-darty-french-days-2021-septembre.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/fnac-darty-french-days-2021-septembre.jpg?resize=170,150 85w" alt="French Days : Fnac et Darty mettent le paquet avec des tonnes de promotions"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/fnac-darty-french-days-2021-septembre.jpg?resize=320,300" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/fnac-darty-french-days-2021-septembre.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/fnac-darty-french-days-2021-septembre.jpg?resize=170,150 85w" alt="French Days : Fnac et Darty mettent le paquet avec des tonnes de promotions"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-text-white-light has-background-gradient-pink-inverted">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
                        <p class="post-card__title">French Days : Fnac et Darty mettent le paquet avec des tonnes de promotions</p>
                                </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                         <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-telecom category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071735_boulanger-voici-les-meilleures-offres-disponibles-pour-les-french-days"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/boulanger-french-days-septmebre-2021-header.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/boulanger-french-days-septmebre-2021-header.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/boulanger-french-days-septmebre-2021-header.jpg?resize=170,150 85w" alt="Boulanger : voici les meilleures offres disponibles pour les French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/boulanger-french-days-septmebre-2021-header.jpg?resize=320,300" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/boulanger-french-days-septmebre-2021-header.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/boulanger-french-days-septmebre-2021-header.jpg?resize=170,150 85w" alt="Boulanger : voici les meilleures offres disponibles pour les French Days"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-text-white-light has-background-gradient-pink-inverted">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
                        <p class="post-card__title">Boulanger : voici les meilleures offres disponibles pour les French Days</p>
                                </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                 </div>
            </div>
            
                
    
    <div class="notification-card is-radiused has-background-white is-relative is-hidden">
    <div class="badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-text-white-light has-background-gradient-blue badge--top-left">
        <i class="icon icon-alert"></i>
    </div>
    <p class="is-title--fake-h3 is-size-5-mobile has-text-gradient-blue">Les notifications web</p>
    <p>Les notifications push vous permettent de recevoir toute <b>l'actualitÃ© de Frandroid en temps rÃ©el</b> dans votre navigateur ou sur votre tÃ©lÃ©phone Android.</p>
    <div class="columns is-mobile is-multiline is-centered is-padding-top-6 is-padding-top-5-mobile is-margin-bottom-9 is-margin-bottom-9-mobile">
                <div class="column is-narrow is-padding-top-9-mobile">
            <a href="#reglages" class="button fr-button fr-button--gradient-blue notifications-card__toggle">
                <span class="fr-button__label">Activer les notifications</span>
            </a>
        </div>
        <div class="column is-narrow is-padding-top-9-mobile">
            <a href="#reglages" class="button fr-button">Choisir les notifications</a>
        </div>
            </div>
    <div class="has-text-centered">
        <a href="https://www.frandroid.com/humanoid/834509_comment-fonctionnent-les-notifications-web-sur-frandroid">En savoir plus sur les notifications web</a>
    </div>
</div>

            <div class="article-footer__comments" id="comments">
                            <div class="article-comments cb visa bg-content">
                    <div id="disqus_thread_html">
    <div id="dsq-content">
        <ul id="dsq-comments">
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>Rudy GOSSELIN</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>il y a aussi -20% sur tout le Google Store avec le code GOOGLEBDAY (ce qui fait le Pixel 5 Ã  504 â¬ au lieu de 629 â¬, par exemple)</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>French Days: audio references are on promotion (Sony, Jabra, Marshallâ¦) &#8211; Frandroid &#8211; Latest from the world</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>[&#8230;] follow all the best offers live, you can follow our live event ! Don&#8217;t forget to refresh the page so you don&#8217;t miss [&#8230;]</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>French Days : les rÃ©fÃ©rences de lâaudio sont en promotion (Sony, Jabra, Marshallâ¦) | Sendigital</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>[&#8230;] suivre toutes les meilleures offres en direct, vous pouvez suivre notre live de l&rsquo;Ã©vÃ©nement ! N&rsquo;oubliez pas d&rsquo;actualiser la page pour ne rien [&#8230;]</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>Raw Fuck Club Channels - Double Pounded - Viktor Rom - Men Sex Gay Porn</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>[&#8230;] and I fuck it between the two of us, we do double penetration and then we both ejaculate on their ass at the same time. In the end he shows us how the two milks come out of his [&#8230;]</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>Raw Fuck Club Channels - Double Pounded - Viktor Rom - Gay Male Tube</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>[&#8230;] and I fuck it between the two of us, we do double penetration and then we both ejaculate on their ass at the same time. In the end he shows us how the two milks come out of his [&#8230;]</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>Raw Fuck Club Channels - Double Pounded - Viktor Rom - Gay Porn Video</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>[&#8230;] and I fuck it between the two of us, we do double penetration and then we both ejaculate on their ass at the same time. In the end he shows us how the two milks come out of his [&#8230;]</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>Compatible Dolby Atmos, cette barre de son premium LG est Ã  -50 % pendant les French Days | Sendigital</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>[&#8230;] suivre toutes les meilleures offres en direct, vous pouvez suivre notre live de l&rsquo;Ã©vÃ©nement ! N&rsquo;oubliez pas d&rsquo;actualiser la page pour ne rien [&#8230;]</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                            <li>
                    <div>
                        <cite>
                            <span>Amazon participe aux French Days avec les meilleurs produits Tech en promotion | Sendigital</span>
                        </cite>
                    </div>
                    <div>
                        <div>
                            <p>[&#8230;] suivre toutes les meilleures offres en direct, vous pouvez suivre notre live de l&rsquo;Ã©vÃ©nement ! N&rsquo;oubliez pas d&rsquo;actualiser la page pour ne rien [&#8230;]</p>
                        </div>
                    </div>
                </li>
                    </ul>
    </div>
</div>
                    
<div id="disqus_thread"></div>
                </div>
                <div id="comments-button" class="show-comments article-footer__comments-trigger-area has-text-centered">
                    <div class="article-footer__comments-gradient"></div>
                    <a class="go-to-comments article-footer__comments-btn button fr-button" href="#comments">Lire tous les commentaires <i class="rotate-90 icon is-block icon-arrow-right is-size-7"></i></a>
                </div>
                    </div>
    </div>
                    </div>
                <div class="column is-narrow is-hidden-tablet-only is-hidden-mobile">
            <div class="article-sidebar sidebar">
        <div class="is-margin-bottom-4">
        <div class="sidebar-content-container ">
    <div class="sticky-content">
                <div class="hb__ad hb__ad--side">
            <div id="optidigital-adslot-HalfpageAd_1" style='display:none;' class="HalfpageAd_1"></div>
        </div>
        </div>
</div>
    </div>
    
<div class="is-margin-bottom-3">
    <p class="is-size-4 has-text-weight-bolder has-text-blue is-margin-bottom-6 sidebar-title">Le forfait Mobile du moment</p>
            <div class="column is-flex-tablet" data-id='677805' data-price='12.99' data-data-france='70' data-call-france='100000' data-operator='32374' data-network='["32374"]' >
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical  mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/bouygues_telecom.png" alt="Bouygues Telecom"  /><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/bouygues_telecom.png" alt="Bouygues Telecom"/></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-tablet ">

            
            Forfait Mobile B&amp;You â 70 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> 3 jours                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data is-hidden-mobile is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>70 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price-wrapper">
                                        <div class="plan-price has-text-centered is-size-4-mobile">
                        12,99â¬
                                            </div>
                </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                                                    <a rel="nofollow" target="_blank"
                       data-push-event="forfait-sidebar_marchand_Bouygues Telecom,forfait-sidebar_offre_Forfait Mobile B&amp;You â 70 Go"
                       href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&plan=677805&source=shortcode_list"
                       class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon is-inline-block has-text-centered">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                                    <span class="is-hidden-mobile is-hidden-tablet-only">le <span
                                        class="has-text-weight-bolder is-marginless">forfait</span></span>
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
        <div class="has-text-centered">
        <a href="https://frandroid.com/comparateur-forfaits"
           class="button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon">
            Tous les forfaits mobile<span class="icon-arrow-right"></span>
        </a>
    </div>
</div>
<div class="is-margin-bottom-3">
    <p class="is-size-4 has-text-blue sidebar-title has-text-weight-bolder">Les derniers articles</p>
        <p class="has-text-weight-semibold has-text-blue is-margin-bottom-6 sidebar-subtitle is-uppercase">Bons plans</p>
        <div>
                <div class="is-margin-bottom-6">
            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075691_ce-pc-portable-gaming-i7-rtx-3070-perd-560-e-de-son-prix-pendant-les-french-days" class="post-card post-card--lite is-flex  post-card--good-deal category--asus category--bons-plans category--bons-plans-pc-portable category--marques category--ordinateurs category--pc-portables category--produits-android">
    <div class="post-card__cover is-relative is-narrow">
            <div class="post-card__cover-inner">
          <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300 150w" alt="Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300 150w" alt="Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days"/></noscript>      </div>
    </div>

    <div class="post-card__title">
        <p>Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days</p>
    </div>
</a>
        </div>
                <div class="is-margin-bottom-6">
            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075723_les-french-days-font-baisser-le-prix-de-lexcellent-xiaomi-redmi-note-10-pro" class="post-card post-card--lite is-flex  post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-smartphone category--marques category--produits-android category--smartphone category--xiaomi">
    <div class="post-card__cover is-relative is-narrow">
            <div class="post-card__cover-inner">
          <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=300,300 150w" alt="Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=300,300" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=300,300 150w" alt="Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro"/></noscript>      </div>
    </div>

    <div class="post-card__title">
        <p>Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro</p>
    </div>
</a>
        </div>
                <div class="is-margin-bottom-6">
            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075397_le-nouveau-oppo-reno-6-5g-est-moins-cher-grace-a-ce-code-promo-special-french-days" class="post-card post-card--lite is-flex  post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-smartphone category--marques category--oppo category--produits-android category--smartphone">
    <div class="post-card__cover is-relative is-narrow">
            <div class="post-card__cover-inner">
          <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=300,300 150w" alt="Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=300,300" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=300,300 150w" alt="Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days"/></noscript>      </div>
    </div>

    <div class="post-card__title">
        <p>Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days</p>
    </div>
</a>
        </div>
            </div>
</div>
    <div class="is-margin-bottom-4">
        <div class="sidebar-content-container is-1000">
    <div class="sticky-content">
                <div class="hb__ad hb__ad--side">
            <div id="optidigital-adslot-HalfpageAd_2" style='display:none;' class="HalfpageAd_2"></div>
        </div>
        </div>
</div>
    </div>
    <div class="last-video is-margin-bottom-3">
                    <p class="sidebar-title has-text-gradient-orange is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-5-mobile has-text-centered-mobile is-margin-top-5-mobile is-size-4-mobile is-size-4 has-text-weight-bolder">La derniÃ¨re vidÃ©o</p>
        
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=x3V0wz9OoVI" class="video video--lite" rel="nofollow noopener" target="_blank">
    <div class="video__cover">
                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/x3V0wz9OoVI/maxresdefault.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/x3V0wz9OoVI/maxresdefault.jpg?resize=1200,680 600w" alt="5 ASTUCES pour BOOSTER les PERFORMANCES de son PC en 2021 !"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/x3V0wz9OoVI/maxresdefault.jpg?resize=300,300" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/x3V0wz9OoVI/maxresdefault.jpg?resize=1200,680 600w" alt="5 ASTUCES pour BOOSTER les PERFORMANCES de son PC en 2021 !"/></noscript>            </div>

    <div class="video__inner is-relative is-flex">
        <p class="has-text-weight-semibold video__title is-marginless has-text-left-mobile">5 ASTUCES pour BOOSTER les PERFORMANCES de son PC en 2021 !</p>
        <div class="video__play-button" aria-label="Regarder la vidÃ©o"><span class="icon-youtube"></span></div>
    </div>
</a>
    </div>
    <p class="is-size-4 has-text-weight-bolder has-text-blue is-margin-bottom-6 sidebar-title"><i class="icon-trend"></i> Les tendances</p>
<div class="trending is-margin-bottom-3 has-background-white is-rounded">
    <ul>
        <li>
        <a href="/marques/apple/955479_iphone-13-design-photo-prix-tout-savoir" class="has-text-weight-medium">iPhone 13</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/comparateur-forfaits/comparateur-forfaits-5g" class="has-text-weight-medium">Forfaits 5G</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/guide-dachat/smartphones/332196_10-smartphones-attendus-debut-2016" class="has-text-weight-medium">Meilleurs smartphones</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/comparateur-forfaits" class="has-text-weight-medium">Forfaits mobile</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/guide-dachat/smartphones/275349_quel-smartphone-choisir-moins-de-200-euros" class="has-text-weight-medium">Smartphone pas cher</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/comparatif-meilleures-banques-en-ligne" class="has-text-weight-medium">Comparateur banques en ligne</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/offre-internet-comparateur-des-meilleures-offres-fibre-et-adsl" class="has-text-weight-medium">Box internet</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/guide-dachat/638058_quels-sont-les-meilleurs-pc-portables-haut-de-gamme-de-2019" class="has-text-weight-medium">Meilleur PC Portable</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/android/mises-a-jour-android/902993_android-12-nouveautes-et-smartphones-compatibles-avec-la-mise-a-jour" class="has-text-weight-medium">Android 12</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions" class="has-text-weight-medium">French Days 2021</a>
    </li>
        </ul>
</div>
    <div class="sidebar-content-container ">
    <div class="sticky-content">
                <div class="hb__ad hb__ad--side">
            <div id="optidigital-adslot-HalfpageAd_3" style='display:none;' class="HalfpageAd_3"></div>
        </div>
        </div>
</div>
</div>
        </div>
            </div>
    <div class="billboard is-margin-bottom-6 ">
        <div class="hb__ad hb__ad--header  is-hidden-mobile">
                            <div id="optidigital-adslot-Billboard_2" style='display:none;' class="Billboard_2"></div>
                    </div>
    </div>
    <div class="is-margin-top-6">
        <div class="js-feed-posts home-posts is-margin-bottom-5-mobile "
    data-paged="1"
    data-redirect-path=""    data-slug="single"
    data-id=""
    data-tagId=""
    data-postNotIn="">

        <div class="columns is-margin-bottom-5">
        <div class="column is-9-desktop">
            <div class="is-margin-top-5-mobile">
                                <p class="has-text-weight-bolder has-text-gradient-orange is-size-3 is-size-4-mobile">Les derniers articles</p>
                            </div>
        </div>

            </div>
    
                
        <ul >
            <li class="post-card post-1071679 post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-telecom category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg?resize=210,210 105w" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-live.jpg?resize=210,210 105w" alt="French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="post-card__badge badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-text-white-light has-background-gradient-pink-inverted">
                        <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    Bons plans                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions"  class="post-card__title-link">French Days 2021 : les derniÃ¨res meilleures offres du lundi 27 septembre</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 18:37</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1075979 category--audio category--ecouteurs-true-wireless category--marques category--montres-connectees-2 category--produits-android category--accessoires-objets-connectes category--xiaomi">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi.jpg" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi.jpg?resize=210,210 105w" alt="Xiaomi lance ses Ã©couteurs Ã  rÃ©duction de bruit adaptative et une nouvelle montre connectÃ©e"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi.jpg" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/xiaomi.jpg?resize=210,210 105w" alt="Xiaomi lance ses Ã©couteurs Ã  rÃ©duction de bruit adaptative et une nouvelle montre connectÃ©e"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/xiaomi" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    <span class="has-text-weight-bold">Xiaomi</span>                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/xiaomi/1075979_xiaomi-lance-ses-ecouteurs-a-reduction-de-bruit-adaptative-et-une-nouvelle-montre-connectee"  class="post-card__title-link">Xiaomi lance ses Ã©couteurs Ã  rÃ©duction de bruit adaptative et une nouvelle montre connectÃ©e</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 18:35</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1075691 post-card--good-deal category--asus category--bons-plans category--bons-plans-pc-portable category--marques category--ordinateurs category--pc-portables category--produits-android">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=210,210 105w" alt="Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/asus-tuf-15-rtx-3070-french-days-septembre-2021.jpg?resize=210,210 105w" alt="Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="post-card__badge badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-text-white-light has-background-gradient-pink-inverted">
                        <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    Bons plans                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075691_ce-pc-portable-gaming-i7-rtx-3070-perd-560-e-de-son-prix-pendant-les-french-days"  class="post-card__title-link">Ce PC portable gaming (i7 + RTX 3070) perd 560 â¬ de son prix pendant les French Days</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 18:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li><div class="container_native_frandroid-article-page-list post-preview-container hidden"></div><script type="text/javascript">            var native_url = "https://native.humanoid.fr/register-click?s_id=2&sp_id=3&c_id=1319";
            var native_urlPixel = "https://native.humanoid.fr/register-impression?s_id=2&sp_id=3&c_id=1319";                
            var native_content = "    <img src=\"https:\/\/native.humanoid.fr\/register-impression?s_id=2&sp_id=3&c_id=1319\" alt=\"Humanoid Native\" class=\"p-native\" width=1px height=1px style=\"width: 1px; height: 1px\" \/>\n<div class=\"post-card\">\n    <div class=\"columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless\">\n        <div class=\"column is-narrow is-relative\">\n            <div class=\"post-card__cover\">\n                <div class=\"post-card__cover-inner\">\n                                        <img class=\"post-card__image cover\" src=\"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/default-200x200.png\" data-src=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg\" data-srcset=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=300,300 150w,https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=210,210 105w\" alt=\"Samsung Galaxy A52s 5G : beau, puissant et livr\u00e9 avec une enceinte Google Nest Mini\"  \/><noscript><img class=\"post-card__image\" src=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg\" srcset=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=300,300 150w,https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/galaxy-a52s-visuel-2.jpeg?resize=210,210 105w\" alt=\"Samsung Galaxy A52s 5G : beau, puissant et livr\u00e9 avec une enceinte Google Nest Mini\"\/><\/noscript>                                    <\/div>\n                            <\/div>\n        <\/div>\n        <div class=\"column post-card__text\">\n                            \n<a href=\"\/a-propos#comment-frandroid-se-remunere\" rel=\"nofollow\">Sponsoris\u00e9<\/a>                                                <p class=\"post-card__title has-text-weight-semibold\">\n                <a href=\"\"  rel=\"nofollow noopener\"  class=\"post-card__title-link\">Samsung Galaxy A52s 5G : beau, puissant et livr\u00e9 avec une enceinte Google Nest Mini<\/a>\n            <\/p>\n                    <\/div>\n    <\/div>\n\n\n    \n    <\/div>\n";
                        if (typeof canRunAds !== 'undefined' || (typeof canRunAds === 'undefined' && true)) {
                var elements = document.getElementsByClassName('container_native_frandroid-article-page-list');
                for (var i = 0; i < elements.length; i++) {
                    var element = elements[i];
                    element.insertAdjacentHTML('beforeend', native_content);
                    element.classList.remove('hidden');
                    var links = element.querySelectorAll('a');
                    for (var j = 0; j < links.length; j++) {
                        var link = links[j];
                        link.setAttribute('href', native_url);
                    }
                    var pNatives = element.querySelectorAll('.p-native');
                    for (var k = 0; k < pNatives.length; k++) {
                        var pNative = pNatives[k];
                        pNative.setAttribute('src', native_urlPixel);
                    }
                }
            }
        </script></li>                <li class="post-card post-1075675 category--bouygues-telecom category--forfait-internet category--marques category--telecom">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/01/etudiant-offre-internet.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/01/etudiant-offre-internet.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/01/etudiant-offre-internet.jpg?resize=210,210 105w" alt="C&rsquo;est en allant Ã  l&rsquo;essentiel que cet abonnement internet fibre ne coÃ»te que 9,99Â euros par mois"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/01/etudiant-offre-internet.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/01/etudiant-offre-internet.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/01/etudiant-offre-internet.jpg?resize=210,210 105w" alt="C&rsquo;est en allant Ã  l&rsquo;essentiel que cet abonnement internet fibre ne coÃ»te que 9,99Â euros par mois"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                            
<a href="/a-propos#comment-frandroid-se-remunere" rel="nofollow">SponsorisÃ©</a>                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/telecom/forfait-internet" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    <span class="has-text-weight-bold">Forfait Internet</span>                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/telecom/forfait-internet/1075675_cest-en-allant-a-lessentiel-que-cet-abonnement-internet-fibre-ne-coute-que-999-euros-par-mois"  class="post-card__title-link">C&rsquo;est en allant Ã  l&rsquo;essentiel que cet abonnement internet fibre ne coÃ»te que 9,99Â euros par mois</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 18:10</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1074577 category--applications category--cloud-gaming category--comment-faire category--console category--google category--google-apps category--marques category--produits-android category--tutoriels-gaming">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/google-stadia-xbox-tv-scaled.jpg" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/google-stadia-xbox-tv-scaled.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/google-stadia-xbox-tv-scaled.jpg?resize=210,210 105w" alt="Google Stadia : vous pouvez dÃ©sormais jouer sur TV sans manette"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/google-stadia-xbox-tv-scaled.jpg" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/google-stadia-xbox-tv-scaled.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/google-stadia-xbox-tv-scaled.jpg?resize=210,210 105w" alt="Google Stadia : vous pouvez dÃ©sormais jouer sur TV sans manette"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/google" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    <span class="has-text-weight-bold">Google</span>                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/google/1074577_google-stadia-vous-pouvez-desormais-jouer-sur-tv-sans-manette"  class="post-card__title-link">Google Stadia : vous pouvez dÃ©sormais jouer sur TV sans manette</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 18:00</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1075723 post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-smartphone category--marques category--produits-android category--smartphone category--xiaomi">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=210,210 105w" alt="Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-xiaomi-redmi-note-10-pro.jpg?resize=210,210 105w" alt="Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="post-card__badge badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-text-white-light has-background-gradient-pink-inverted">
                        <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    Bons plans                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075723_les-french-days-font-baisser-le-prix-de-lexcellent-xiaomi-redmi-note-10-pro"  class="post-card__title-link">Les French Days font baisser le prix de l&rsquo;excellent Xiaomi Redmi Note 10 Pro</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 17:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1075397 post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-smartphone category--marques category--oppo category--produits-android category--smartphone">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=210,210 105w" alt="Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/french-days-2021-oppo-reno-6-5g-128-go.jpg?resize=210,210 105w" alt="Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="post-card__badge badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-text-white-light has-background-gradient-pink-inverted">
                        <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    Bons plans                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075397_le-nouveau-oppo-reno-6-5g-est-moins-cher-grace-a-ce-code-promo-special-french-days"  class="post-card__title-link">Le nouveau Oppo Reno 6 5G est moins cher grÃ¢ce Ã  ce code promo spÃ©cial French Days</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 16:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1066593 post-card--featured category--dell category--marques category--ordinateurs category--pc-portables category--produits-android category--test">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/20210917-154648-dxo.jpg" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/20210917-154648-dxo.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/20210917-154648-dxo.jpg?resize=210,210 105w" alt="Test de l&rsquo;Alienware X15 R1 : il rÃ©invente l&rsquo;ultraportable gamer"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/20210917-154648-dxo.jpg" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/20210917-154648-dxo.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/20210917-154648-dxo.jpg?resize=210,210 105w" alt="Test de l&rsquo;Alienware X15 R1 : il rÃ©invente l&rsquo;ultraportable gamer"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="badge badge--top-left has-text-white-light has-background-gradient-pink">
                        9 <span class="badge__rank-total">/10</span>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/dell" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    <span class="has-text-weight-bold">Dell</span>                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/dell/1066593_test-de-lalienware-x15-r1"  class="post-card__title-link">Test de l&rsquo;Alienware X15 R1 : il rÃ©invente l&rsquo;ultraportable gamer</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 16:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1075081 post-card--featured category--apple category--culture-tech category--hardware category--ios category--marques category--os category--produits-android category--smartphone">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/6-iphone-13-teardown-full-disassembly-youtube-3-38.jpeg" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/6-iphone-13-teardown-full-disassembly-youtube-3-38.jpeg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/6-iphone-13-teardown-full-disassembly-youtube-3-38.jpeg?resize=210,210 105w" alt="iPhone 13 : voici Ã  quel point la batterie est plus grosse"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/6-iphone-13-teardown-full-disassembly-youtube-3-38.jpeg" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/6-iphone-13-teardown-full-disassembly-youtube-3-38.jpeg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/6-iphone-13-teardown-full-disassembly-youtube-3-38.jpeg?resize=210,210 105w" alt="iPhone 13 : voici Ã  quel point la batterie est plus grosse"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/apple" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    <span class="has-text-weight-bold">Apple</span>                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/apple/1075081_iphone-13-voici-a-quel-point-leur-batterie-est-plus-grosse"  class="post-card__title-link">iPhone 13 : voici Ã  quel point la batterie est plus grosse</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 16:00</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-1075625 post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-tv category--marques category--philips category--produits-android category--tv-connectee-produits">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative is-marginless">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=210,210 105w" alt="Profitez d&rsquo;une TV 4K Ambilight 65&Prime; (HDR10+, Dolby Vision) Ã  moins de 700 â¬ pendant les French Days"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2021/09/tv-philips-the-one-65-pouces-ambilight-french-days-septembre-2021.jpg?resize=210,210 105w" alt="Profitez d&rsquo;une TV 4K Ambilight 65&Prime; (HDR10+, Dolby Vision) Ã  moins de 700 â¬ pendant les French Days"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="post-card__badge badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-text-white-light has-background-gradient-pink-inverted">
                        <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">
                    Bons plans                </a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/1075625_profitez-dune-tv-4k-ambilight-65-hdr10-dolby-vision-a-moins-de-700-e-pendant-les-french-days"  class="post-card__title-link">Profitez d&rsquo;une TV 4K Ambilight 65&Prime; (HDR10+, Dolby Vision) Ã  moins de 700 â¬ pendant les French Days</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">27 septembre 2021</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">27/09/2021</span> â¢ 15:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
            </ul>
    
                            <div class="no-js-pagination">
    <div class="pagination-index bar-header clearfix" data-numarticles="10" ><div class="pagination__simple"><a class="active" href="">1</a><a class="inactive" href="/page/2">2</a><a class="inactive" href="/page/3">3</a><a class="inactive" href="/page/4">4</a><a class="inactive" href="/page/5">5</a><a class="inactive" href="/page/6">6</a><a class="inactive" href="/page/7">7</a><a class="inactive" href="/page/8">8</a><a class="inactive" href="/page/9">9</a><a class="inactive arrow next" href="/page/10"><span class="icon-next"></span></a><a class="inactive arrow last" href="/page/6328"><span class="icon-end"></span></a></div><div class="pagination__jumps"><div><a class="inactive" href="/page/10">10</a><a class="inactive" href="/page/20">20</a><a class="inactive" href="/page/30">30</a><a class="inactive" href="/page/40">40</a><a class="inactive" href="/page/50">50</a><a class="inactive" href="/page/60">60</a><a class="inactive" href="/page/70">70</a><a class="inactive" href="/page/80">80</a><a class="inactive" href="/page/90">90</a></div><div><a class="inactive" href="/page/100">100</a><a class="inactive" href="/page/200">200</a><a class="inactive" href="/page/300">300</a><a class="inactive" href="/page/400">400</a><a class="inactive" href="/page/500">500</a><a class="inactive" href="/page/600">600</a><a class="inactive" href="/page/700">700</a><a class="inactive" href="/page/800">800</a><a class="inactive" href="/page/900">900</a></div><div><a class="inactive" href="/page/1000">1000</a><a class="inactive" href="/page/2000">2000</a><a class="inactive" href="/page/3000">3000</a><a class="inactive" href="/page/4000">4000</a><a class="inactive" href="/page/5000">5000</a><a class="inactive" href="/page/6000">6000</a></div></div></div></div>
    </div>
    </div>
</article>


            </div>
        </div>
        <link href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/styles/off-screen-v58b3d60fa3078f4d2688.css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css" />        <footer id="footer" class="footer is-relative">
    <div class="footer-container">
        <div class="columns is-vcentered">
            <div class="column has-text-centered-touch">
            <img class="footer__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid-white.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter"  /><noscript><img class="footer__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid-white.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter"/></noscript>            </div>
            <div class="column has-text-right has-text-centered-touch is-narrow">
                <p class="footer__social">
                    <span class="footer__social-text">Rejoignez la discussion</span>
                    <span class="footer__social-icons">
                        <a href="https://twitter.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Twitter">
                            <i class="icon icon-twitter"></i>
                        </a>
                        <a href="https://www.instagram.com/frandroid_off" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Instagram">
                            <i class="icon icon-instagram"></i>
                        </a>
                        <a href="https://www.facebook.com/frandroidcom" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Facebook">
                            <i class="icon icon-facebook"></i>
                        </a>
                        <a href="/feed" target="_blank" rel="nofollow" class="footer__social-icon" aria-label="Feed">
                            <i class="icon icon-rss"></i>
                        </a>
                        <a href="https://www.youtube.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Youtube">
                            <i class="icon icon-youtube"></i>
                        </a>
                    </span>
                </p>
            </div>
        </div>
                <p class="footer__links has-text-centered has-text-weight-semibold">
                        <a href="/a-propos" class="footer__link">Ã propos</a> â¢
                        <a href="/mentions-legales" class="footer__link">Mentions lÃ©gales</a> â¢
                        <a href="/contact" class="footer__link">Contacts</a> â¢
                        <a href="https://www.frandroid.com/date/2021/09" class="footer__link">Archives</a>
        </p>
                        <div class="columns is-multiline is-centered is-padding-top-4 is-padding-top-5-mobile is-padding-bottom-5 is-padding-bottom-5-mobile">
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white-light is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/smartphones">
                    Smartphones                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/apple/smartphones">Apple iPhone</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/huawei/smartphones">Huawei</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/oppo/smartphones">Oppo</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/smartphones">Samsung Galaxy</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/smartphones">Sony Xperia</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/smartphones">Xiaomi</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white-light is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/consoles">
                    Gaming                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/consoles">Sony Playstation</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/microsoft/consoles">Microsoft Xbox</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/google/consoles">Google Stadia</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/nintendo/consoles">Nintendo</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/shadow/consoles">Shadow</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/nvidia/box-multimedia">Nvidia Shield</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white-light is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/pc-portables">
                    PC Portables                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/acer/pc-portables">Acer</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/apple/pc-portables">Apple Macbook</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/dell/pc-portables">Dell</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/hp/pc-portables">HP</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/microsoft/pc-portables">Microsoft Surface</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/pc-portables">Samsung Chromebook</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white-light is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/voitures">
                    Automobile                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/audi/voitures">Audi</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/ford/voitures">Ford</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/peugeot/voitures">Peugeot</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/renault/voitures">Renault</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/tesla/voitures">Tesla</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/volkswagen/voitures">Volkswagen</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white-light is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/smart-tv">
                    TV                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/lg/smart-tv">LG</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/panasonic/smart-tv">Panasonic</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/philips/smart-tv">Philips</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/smart-tv">Samsung</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/smart-tv">Sony</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/tcl/smart-tv">TCL</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white-light is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/audio-casques-ecouteurs">
                    Audio                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/apple/audio-casques-ecouteurs">Apple Airpods</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/bose/audio-casques-ecouteurs">Bose</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/jabra/audio-casques-ecouteurs">Jabra</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/audio-casques-ecouteurs">Samsung Galaxy Buds</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/audio-casques-ecouteurs">Sony</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white-light" href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/audio-casques-ecouteurs">Xiaomi</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                </div>
                <p class="footer__copyright has-text-centered">
            Humanoid Â© 2021 - Frandroid, tous droits rÃ©servÃ©s
        </p>
    </div>
</footer>


<div class="search-modal js-search-modal">
    <div class="container">
        <button class="search-modal__close fr-button-close js-close-search" aria-label="Fermer"></button>
        <div class="search-modal__content is-margin-top-2-mobile">
        <div class="search-field">
    <form action="/" class="search-field__form is-relative js-search " id="search-ab37b24865bed940bbaa7f4ac4f5133d" data-args="[]" data-layout="page">
        <div class="is-relative search-field__inner is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-search has-text-pink search-field__icon"></i>
            <i class="search-field__loader js-search-loader"></i>
            <input autocomplete="off" autocorrect="off" aria-label="search" class="gtm-search search-field__input js-search-input" name="s" type="text" placeholder="Rechercher un produit, une marque, un article..." />
        </div>
        <div class="search-field__result js-search-result is-relative prevent-click-empty"></div>
    </form>
</div>
        </div>
    </div>
</div>        
<div class="modal is-hidden" id="js-main-modal">
  <div class="modal__content">
    <p class="modal__title is-size-5 has-text-gradient-blue">RÃ©glages</p>
    <a class="modal__close" id="js-main-modal-close">
      <i class="icon icon-cross-light"></i>
    </a>
    
<form class="fr-form preferences">
    <div class="columns is-mobile is-justified">
        <div class="column">
            <label class="preferences__theme fr-form">
                <input name="theme" type="radio" data-theme="light" />
                <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"/></noscript>                <span class="has-text-weight-semibold">Clair</span>
            </label>
        </div>
        <div class="column">
            <label class="preferences__theme fr-form">
                <input name="theme" type="radio" data-theme="dark" />
                <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"/></noscript>                <span class="has-text-weight-semibold">Sombre</span>
            </label>
        </div>
        <div class="column">
            <label class="preferences__theme fr-form">
                <input name="theme" type="radio" data-theme="system" />
                <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"/></noscript>                <span class="has-text-weight-semibold">SystÃ¨me</span>
            </label>
        </div>
    </div>
    <div class="preferences--notifications is-loading has-text-left is-relative">
        <div class="preferences--notifications__wrapper">
            <hr/>
            <div class="columns is-mobile is-justified is-vcentered is-margin-bottom-none">
                <div class="column">
                    <p class="notification--toggle has-text-blue has-text-weight-semibold">Activer les notifications</p>
                    <p class="notification--denied-msg is-line-height-normal has-text-red is-size-7 is-hidden">Les notifications sont bloquÃ©es par votre navigateur.<a href="https://www.frandroid.com/humanoid/834509_comment-fonctionnent-les-notifications-web-sur-frandroid">En savoir plus sur les notifications web</a></p>
                    <p class="notification--error-msg is-line-height-normal has-text-red is-size-7 is-hidden">Les notifications ne sont pas supportÃ©es sur votre navigateur.<a href="https://www.frandroid.com/humanoid/834509_comment-fonctionnent-les-notifications-web-sur-frandroid">En savoir plus sur les notifications web</a></p>
                    <p class="notification--error-reload-msg is-line-height-normal has-text-red is-size-7 is-hidden">Impossible d'activer les notifications, veuillez recharger la page.</p>
                </div>
                <div class="column is-narrow">
                    <label class="switch-container">
                        <input class="preferences--notifications__toggle" type="checkbox" disabled>
                        <span class="switch-container--slider"></span>
                    </label>
                </div>
            </div>
            <div class="preferences--notifications__options is-disabled">
                <p class="has-text-blue has-text-weight-medium">ActualitÃ©s</p>
                <div class="preferences--notifications__news">
                    <div class="columns is-mobile is-justified is-vcentered is-marginless">
                        <div class="column">
                            <button class="preferences--notifications__toggle button fr-button fr-button--gradient-blue fr-button--fullwidth" data-segment="news" data-value="none" disabled>
                                <span class="fr-button__label">DÃ©sactiver</span>
                            </button>
                        </div>
                        <div class="column">
                            <button class="preferences--notifications__toggle button fr-button fr-button--gradient-blue fr-button--fullwidth" data-segment="news" data-value="important" disabled>
                                <span class="fr-button__label">Importantes</span>
                            </button>
                        </div>
                        <div class="column">
                            <button class="preferences--notifications__toggle button fr-button fr-button--gradient-blue fr-button--fullwidth" data-segment="news" data-value="all" disabled>
                                <span class="fr-button__label">Toutes</span>
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal is-margin-top-7 is-margin-top-7-mobile" data-segment="news" data-value="none">Aucune alerte</p>
                <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal is-margin-top-7 is-margin-top-7-mobile is-hidden" data-segment="news" data-value="important">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouvelle actualitÃ© importante</p>
                <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal is-margin-top-7 is-margin-top-7-mobile is-hidden" data-segment="news" data-value="all">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouvelle actualitÃ©</p>
                <div class="columns is-mobile is-justified is-vbaseline is-margin-bottom-none is-margin-top-8 is-margin-top-8-mobile">
                    <div class="column is-8">
                        <p class="notification--toggle has-text-blue has-text-weight-medium has-text-gradient-orange">Bons plans</p>
                        <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouveau bon plan</p>
                    </div>
                    <div class="column is-narrow">
                        <label class="switch-container">
                            <input class="preferences--notifications__toggle" type="checkbox" data-segment="bons-plans" disabled>
                            <span class="switch-container--slider"></span>
                        </label>
                    </div>
                </div>
                <div class="columns is-mobile is-justified is-vbaseline is-margin-bottom-none is-margin-top-9 is-margin-top-9-mobile">
                    <div class="column is-8">
                        <p class="notification--toggle has-text-blue has-text-weight-medium has-text-gradient-pink">En direct</p>
                        <p class="has-text-grey is-size-6 is-line-height-normal">Soyez alertÃ© Ã  chaque nouvel article Live</p>
                    </div>
                    <div class="column is-narrow">
                        <label class="switch-container">
                            <input class="preferences--notifications__toggle" type="checkbox" data-segment="live" disabled>
                            <span class="switch-container--slider"></span>
                        </label>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
        <div class="ajax-loader"></div>
    </div>
</form>
  </div>
</div>
        <div class="back-to-top"></div>
                <div id="fb-root"></div>
                <script type="text/javascript" src="https://cache.consentframework.com/js/pa/22805/c/6dr2Q/stub" charset="utf-8"></script>
        <script>window.Sddan = {"info":[]}</script>
        <script type="text/javascript" src="https://choices.consentframework.com/js/pa/22805/c/6dr2Q/cmp" charset="utf-8" async></script>

                <script>window.MSInputMethodContext && document.documentMode && document.write('<script src="https://unpkg.com/ie11-custom-properties@4.1.0/ie11CustomProperties.js"><\x2fscript>');</script>
        <script>
          if (navigator.userAgent.match(/SAMSUNG|Samsung|SGH-[I|N|T]|GT-[I|N]|SM-[A|N|P|T|Z]|SHV-E|SCH-[I|J|R|S]|SPH-L/i) || (window.MSInputMethodContext && document.documentMode)) {
            var elems = document.querySelectorAll('[class*="-gradient-"]');
            [].forEach.call(elems, function(el) {
              var classes = el.classList;
              [].slice.call(classes).forEach(
                function(value, key, listObj) {
                  if (value.indexOf('-gradient-') !== -1) {
                    el.classList.remove(value);
                    var className = value.replace('-gradient', '').replace('-inverted', '');
                    el.classList.add(className);
                  }
                }
              );
            });

            window.addEventListener('load', function () {
              var elems = document.querySelectorAll('body *:not(script):not(noscript):not(i):not(iframe):not(.has-link-border)');
              var regex = /(?:rgb|rgba)\([\d, .]*\)/g;
              [].forEach.call(elems, function(el) {
                var bg = getComputedStyle(el).getPropertyValue('background-image');
                if (bg !== 'none' && bg.indexOf('linear-gradient') !== -1) {
                  // ie11 doesnât support background-clip: text and we cant detect background-clip
                  if (window.MSInputMethodContext && document.documentMode) {
                    el.style['background-image'] = 'none';
                  } else {
                    bgClip = getComputedStyle(el).getPropertyValue('-webkit-background-clip');
                    bgSize = getComputedStyle(el).getPropertyValue('-webkit-background-size');
                    if (bgSize === 'auto') {
                      el.style.background = bg.match(regex)[0];
                    }
                    if (bgClip === 'text') {
                      el.style['-webkit-background-clip'] = 'text';
                      el.style['background-clip'] = 'text';
                    }
                  }
                }
              });
            });
          }
        </script>
            <div id="optidigital-adslot-Tracking" style="display:none;" class="Tracking"></div>
    <script type='text/javascript' id='disqus_embed-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var embedVars = {"disqusConfig":{"integration":"wordpress 3.0.21"},"disqusIdentifier":"1071679 https:\/\/www.frandroid.com\/?p=1071679","disqusShortname":"frandroid","disqusTitle":"French Days 2021 : les derni\u00e8res meilleures offres du lundi 27 septembre","disqusUrl":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/1071679_french-days-live-meilleures-offres-et-promotions","postId":"1071679"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_embed.js?ver=3.0.21' id='disqus_embed-js'></script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/wp-syntax/js/wp-syntax.js?ver=1.1' id='wp-syntax-js-js'></script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.6.2' id='wp-embed-js'></script>
<script src='https://stats.wp.com/e-202139.js' defer></script>
<script>
	_stq = window._stq || [];
	_stq.push([ 'view', {v:'ext',j:'1:9.4',blog:'5837793',post:'1071679',tz:'2',srv:'www.frandroid.com'} ]);
	_stq.push([ 'clickTrackerInit', '5837793', '1071679' ]);
</script>
        <script async src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js"></script>
        <script defer src="https://unpkg.com/instant.page@5.1.0/instantpage.js" type="module"></script>
        <script defer src="https://unpkg.com/pwacompat@2.0.17/pwacompat.min.js" crossorigin="anonymous"></script>
    <script type="text/javascript">window.NREUM||(NREUM={});NREUM.info={"beacon":"bam.eu01.nr-data.net","licenseKey":"NRJS-7c13ac9d48a4fd92429","applicationID":"53579188","transactionName":"MhBSZQoZD0BVBxZYDAtacVIMEQ5dGxcLXwQJEA==","queueTime":0,"applicationTime":609,"atts":"HldRE0IDHE4=","errorBeacon":"bam.eu01.nr-data.net","agent":""}</script><script defer src="https://static.cloudflareinsights.com/beacon.min.js" data-cf-beacon='{"rayId":"69565f694c66ced0","token":"58dacc0b4b8c4560af1225a04238da29","version":"2021.8.1","si":10}'></script>
</body>
</html>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced 

Served from: frandroid.com @ 2021-09-27 18:38:39 by W3 Total Cache
-->